{"translation-revision-date":"2022-08-14 12:37:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Open %s Settings":["%s Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok Megnyit\u00e1sa"],"Add Global Color":["Glob\u00e1lis Sz\u00edn Hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"This will permanently delete this color. Doing so will break styles that are using it to define their color.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a sz\u00ednt. Ez megt\u00f6ri azokat a st\u00edlusokat, amelyek ezt a sz\u00ednt haszn\u00e1lj\u00e1k a sz\u00edn\u00fck meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1ra."],"Delete Color":["Sz\u00edn T\u00f6rl\u00e9se"],"Add Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add Font":["Bet\u0171t\u00edpus hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Font already selected":["A bet\u0171t\u00edpus m\u00e1r ki van v\u00e1lasztva"],"Font family name":["Bet\u0171t\u00edpus csal\u00e1d neve"],"Search fonts\u2026":["Bet\u0171t\u00edpus keres\u00e9se..."],"This will permanently delete this font family. Doing so will stop elements from displaying it as their font.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a bet\u0171t\u00edpuscsal\u00e1dot. Ez\u00e1ltal az elemek nem tudj\u00e1k t\u00f6bb\u00e9 bet\u0171t\u00edpusk\u00e9nt megjelen\u00edteni."],"Delete Font Family":["Bet\u0171csal\u00e1d t\u00f6rl\u00e9se"],"Open Font Family Settings":["Bet\u0171csal\u00e1d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Google Fonts":["Google Font-ok"],"Close":["Bez\u00e1r"],"Bottom Margin":["Als\u00f3 marg\u00f3"],"Paragraph Bottom Margin":["Bekezd\u00e9s als\u00f3 marg\u00f3"],"Letter Spacing":["Bet\u0171t\u00e1vols\u00e1g"],"Line Height":["Sormagass\u00e1g"],"%s Preview":["%s El\u0151n\u00e9zet"],"Select Units":["Egys\u00e9gek kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Capitalize":["Nagy kezd\u0151bet\u0171"],"Lowercase":["Kisbet\u0171"],"Uppercase":["Nagybet\u0171"],"Text Transform":["Sz\u00f6veg \u00e1talak\u00edt\u00e1s"],"Font Weight":["Bet\u0171vastags\u00e1g"],"Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"Normal":["Norm\u00e1l"],"System Default":["Rendszer alap\u00e9rtelmezett"],"Inherit":["\u00d6r\u00f6k\u00f6l"],"-- Select --":["-- Kiv\u00e1laszt\u00e1s --"],"Font Family":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Enter custom CSS selector.":["Adja meg az egy\u00e9ni CSS v\u00e1laszt\u00f3t."],"Search elements\u2026":["Elemek keres\u00e9se\u2026"],"Target Element":["C\u00e9lelem"],"Delete Typography Element":["Tipogr\u00e1fiai elem t\u00f6rl\u00e9se"],"This will permanently delete this typography element.":["Ezzel v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a tipogr\u00e1fiai elemet."],"Open Typography Settings":["Tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Other":["Egy\u00e9b"],"Widgets":["Widgetek"],"Custom":["Egyedi"],"Widget Titles":["Widget c\u00edme"],"Heading 6 (H6)":["Fejl\u00e9c 6 (H6)"],"Heading 5 (H5)":["Fejl\u00e9c 5 (H5)"],"Heading 4 (H4)":["Fejl\u00e9c 4 (H4)"],"Archive Content Title (H2)":["Arch\u00edv tartalom c\u00edme (H2)"],"Single Content Title (H1)":["Egyetlen tartalom c\u00edme (H1)"],"All Headings":["Minden c\u00edmsor"],"Primary Mobile Menu Toggle":["Els\u0151dleges mobilmen\u00fc kapcsol\u00f3"],"Primary Sub-Menu Items":["Els\u0151dleges almen\u00fcpontok"],"Primary Menu Items":["Els\u0151dleges men\u00fcelemek"],"Site Description":["Oldal le\u00edr\u00e1s"],"Changing this name will break styles that are using it to define its color.":["A n\u00e9v megv\u00e1ltoztat\u00e1sa megszak\u00edtja azokat a st\u00edlusokat, amelyek ezt haszn\u00e1lj\u00e1k a sz\u00edn meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz."],"Changing this name will remove its color from elements already using it.":["A n\u00e9v megv\u00e1ltoztat\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edtja a sz\u00edn\u00e9t a m\u00e1r haszn\u00e1l\u00f3 elemekb\u0151l."],"CSS Variable Name":["CSS v\u00e1ltoz\u00f3 neve"],"Base":["Alap"],"Site Title":["Oldal c\u00edme"],"Buttons":["Gombok"],"Choose Color":["V\u00e1lasszon sz\u00ednt"],"Heading 3 (H3)":["Fejl\u00e9c 3 (H3)"],"Heading 2 (H2)":["Fejl\u00e9c 2 (H2)"],"Heading 1 (H1)":["Fejl\u00e9c 1 (H1)"],"Variants":["V\u00e1ltozatok"],"System fonts":["Rendszer bet\u0171t\u00edpusok "],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Asztali"],"Top Bar":["Fels\u0151 S\u00e1v"],"Footer Bar":["L\u00e1bl\u00e9c s\u00e1v"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Primary Navigation":["Els\u0151dleges navig\u00e1ci\u00f3"],"Content":["Tartalom"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Body":["Sz\u00f6vegt\u00f6rzs"],"Header":["Fejr\u00e9sz"]}},"comment":{"reference":"assets\/dist\/customizer.js"}}