{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Next product variation":["K\u00f6vetkez\u0151 term\u00e9kvari\u00e1ci\u00f3"],"Previous product variation":["El\u0151z\u0151 term\u00e9kvari\u00e1ci\u00f3"],"Return to main product":["Vissza a f\u0151 term\u00e9khez"],"Next post":["K\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Previous post":["El\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Show me around (10s)":["Vezess k\u00f6rbe (10s)"],"I'll explore on my own":["Egyed\u00fcl fogom felfedezni"],"Let us show you how to navigate the form and create this product from start to finish in no time.":["Megmutatjuk, hogyan navig\u00e1lj az \u0171rlapon, \u00e9s hogyan hozd l\u00e9tre ezt a term\u00e9ket az elej\u00e9t\u0151l a v\u00e9g\u00e9ig pillanatok alatt."],"Product editing tour":["Term\u00e9k szerkeszt\u0151 t\u00fara"],"Meet the product editing form":["Ismerd meg a term\u00e9kszerkeszt\u0151t"],"If the form doesn\u2019t yet have all the features you need \u2014it\u2019s still in development\u2014 you can switch to the classic editor anytime.":["Ha ez a term\u00e9kszerkeszt\u0151 m\u00e9g nem rendelkezik az \u00f6sszes sz\u00fcks\u00e9ges funkci\u00f3val \u2014 m\u00e9g fejleszt\u00e9s alatt \u00e1ll \u2014, b\u00e1rmikor \u00e1tv\u00e1lthatsz a klasszikus szerkeszt\u0151re."],"\u2699\ufe0f Looking for more?":["M\u00e1st keresel?"],"With all the details in place, use the buttons at the top to easily preview and publish your product. Click the arrow button for more options.":["Ha minden adat megvan, a tetej\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3 gombok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel k\u00f6nnyed\u00e9n megtekintheted \u00e9s k\u00f6zz\u00e9teheted a term\u00e9ket. Kattints a ny\u00edl gombra a tov\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek\u00e9rt."],"\ud83d\udd0d Preview and publish":["\ud83d\udd0d El\u0151n\u00e9zet \u00e9s k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"When done, use the tabs to switch between other details and settings. In the future, you\u2019ll also find here extensions and plugins.":["Ha v\u00e9gezt\u00e9l, a f\u00fclekkel v\u00e1lts az egy\u00e9b be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt. A j\u00f6v\u0151ben itt tal\u00e1lod majd a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket \u00e9s a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151ket is."],"\u270d\ufe0f Set up pricing & more":["\u270d\ufe0f \u00c1rak \u00e9s egyebek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"The product form will help you describe your product field by field\u2014from basic details like name and description to attributes the customers can use to find it on your store.":["A term\u00e9k \u0171rlap seg\u00edt bemutatni a term\u00e9ket mez\u0151nk\u00e9nt - az olyan alapvet\u0151 r\u00e9szletekt\u0151l kezdve, mint a n\u00e9v \u00e9s a le\u00edr\u00e1s, eg\u00e9szen az attrib\u00fatumokig, amelyek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k megtal\u00e1lhatj\u00e1k a term\u00e9ket az \u00e1ruh\u00e1zban."],"\ud83d\udce3 Tell a story about your product":["\ud83d\udce3 Mes\u00e9lj egy t\u00f6rt\u00e9netet a term\u00e9kedr\u0151l"],"Manage individual variation details in the Options tab.":["Kezeld az egyes vari\u00e1ci\u00f3k r\u00e9szleteit a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok lapon."],"The end date of the sale must be after the start date.":["Az akci\u00f3s id\u0151szak lej\u00e1rat\u00e1nak a kezdeti d\u00e1tum ut\u00e1n kell lennie."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Az akci\u00f3s id\u0151szak kezdet\u00e9nek a lej\u00e1rati id\u0151 el\u0151tt kell lennie."],"More product options":["Tov\u00e1bbi term\u00e9kbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Please enter a valid date.":["K\u00e9rj\u00fck, \u00e9rv\u00e9nyes d\u00e1tumot adj meg."],"Stock quantity must be a positive number.":["A k\u00e9szletmennyis\u00e9gnek pozit\u00edv sz\u00e1mnak kell lennie."],"Weight must be higher than zero.":["A s\u00falynak null\u00e1n\u00e1l nagyobbnak kell lennie."],"Height must be higher than zero.":["A magass\u00e1gnak nagyobbnak kell lennie null\u00e1n\u00e1l."],"Length must be higher than zero.":["A hossznak nagyobbnak kell lennie null\u00e1n\u00e1l."],"Width must be higher than zero.":["A sz\u00e9less\u00e9gnek nagyobbnak kell lennie null\u00e1n\u00e1l."],"Please enter a price with one monetary decimal point without thousand separators and currency symbols.":["K\u00e9rj\u00fck, add meg az \u00e1rat egy tizedesvessz\u0151vel, ezres elv\u00e1laszt\u00f3jelek \u00e9s p\u00e9nznem szimb\u00f3lumok n\u00e9lk\u00fcl."],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["K\u00e9rj\u00fck, adj meg egy 120 karaktern\u00e9l r\u00f6videbb term\u00e9knevet."],"This field is required.":["A mez\u0151 kit\u00f6lt\u00e9se k\u00f6telez\u0151."],"Sale price cannot be equal to or higher than list price.":["Az akci\u00f3s \u00e1r nem lehet egyenl\u0151 vagy magasabb, mint a lista\u00e1r."],"You cannot edit this item because it is in the Trash. Please restore it and try again.":["Ez a t\u00e9tel nem szerkeszthet\u0151, mert a lomt\u00e1rban van. A szerkeszt\u00e9shez el\u0151bb a lomt\u00e1rb\u00f3l vissza kell helyezni."],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Menu order":["Men\u00fc sorrend"],"Enable reviews":["V\u00e9lem\u00e9nyek enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Products":["Term\u00e9kek"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"{{importCSVLink}}Import your products from a CSV file{{\/importCSVLink}}.":["{{importCSVLink}}Import\u00e1ld a term\u00e9keid egy CSV f\u00e1jlb\u00f3l{{\/importCSVLink}}."],"Can\u2019t find your product type? {{sbLink}}Start Blank{{\/sbLink}} or {{LspLink}}Load Sample Products{{\/LspLink}} to see what they look like in your store.":["Nem tal\u00e1lod a term\u00e9ked t\u00edpus\u00e1t? {{sbLink}}}Kezdj \u00fcresen{{\/sbLink}} vagy {{LspLink}}}t\u00f6lsd be a minta term\u00e9keket{{\/LspLink}}}, hogy l\u00e1sd, hogyan n\u00e9znek ki az \u00e1ruh\u00e1z\u00e1ban."],"What product do you want to add?":["Milyen term\u00e9ket szeretn\u00e9l hozz\u00e1adni?"],"View more product types":["Tov\u00e1bbi term\u00e9kt\u00edpusok megtekint\u00e9se"],"View less product types":["Kevesebb term\u00e9kt\u00edpus megtekint\u00e9se"],"Load sample products and see what they look like in your store.":["T\u00f6ltsd be a mintaterm\u00e9keket \u00e9s n\u00e9zd meg, hogy hogyan mutatnak az \u00fczletedben."],"can\u2019t decide?":["nem tudsz d\u00f6nteni?"],"A collection of related products.":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek gy\u0171jtem\u00e9nye."],"Link a product to an external website.":["Term\u00e9k hivatkoz\u00e1s egy k\u00fcls\u0151 weboldalra."],"A product with variations like color or size.":["Olyan term\u00e9k, amely olyan vari\u00e1ci\u00f3kkal rendelkezik, mint sz\u00edn vagy m\u00e9ret."],"A digital product like service, downloadable book, music or video.":["Digit\u00e1lis term\u00e9k, p\u00e9ld\u00e1ul szolg\u00e1ltat\u00e1s, let\u00f6lthet\u0151 k\u00f6nyv, zene vagy vide\u00f3."],"A tangible item that gets delivered to customers.":["Egy k\u00e9zzelfoghat\u00f3 term\u00e9k, amelyet kisz\u00e1ll\u00edtanak a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3idnak."],"We are loading 9 sample products into your store":["9 minta term\u00e9ket t\u00f6lt\u00fcnk be az \u00fczletedbe"],"Loading sample products":["Mintaterm\u00e9kek import\u00e1l\u00e1sa"],"We'll import images from Woo.com to set up your sample products.":["A Woo.com-r\u00f3l import\u00e1lunk k\u00e9peket a mintaterm\u00e9kek be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"Load sample products":["Mintaterm\u00e9kek import\u00e1l\u00e1sa"],"There was an error importing the sample products":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a mintaterm\u00e9kek import\u00e1l\u00e1sakor"],"Digital product":["Digit\u00e1lis term\u00e9k"],"Physical product":["Fizikai term\u00e9k"],"Import sample products":["Mintaterm\u00e9kek import\u00e1l\u00e1sa"],"External product":["K\u00fcls\u0151 term\u00e9k"],"Grouped product":["Csoportos\u00edtott term\u00e9k"],"Variable product":["Vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9k"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"<title>Attribute<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Attrib\u00fatum<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Tax Rate<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Ad\u00f3kulcs<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Refunds<\/title> <filter\/>":["<title>Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9sek<\/title> <filter\/>"],"<title>Customer is<\/title> <filter\/>":["<title>Az \u00fcgyf\u00e9l<\/title> <filter\/>"],"<title>Coupon code<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Kuponk\u00f3d<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Variation<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Vari\u00e1ci\u00f3<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Product<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Term\u00e9k<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Order Status<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Rendel\u00e9s \u00e1llapot<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"Advanced filters":["Speci\u00e1lis sz\u0171r\u0151k"],"variations\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1sok"],"variations\u0004Includes":["Tartalmazza"],"Select variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select a variation filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Vari\u00e1ci\u00f3\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove variations filter":["Vari\u00e1ci\u00f3k sz\u0171r\u0151 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Search variations":["Vari\u00e1ci\u00f3k keres\u00e9se"],"product attribute\u0004Is Not":["Nem"],"product attribute\u0004Is":["Egyenl\u0151"],"Select attributes":["Attrib\u00fatumok kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select a product attribute filter match":["V\u00e1lassz egy term\u00e9kattrib\u00fatum sz\u0171r\u0151t"],"Remove attribute filter":["Attrib\u00fatum sz\u0171r\u0151 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Search attributes":["Attrib\u00fatumok keres\u00e9se"],"Average order value":["\u00c1tlagos rendel\u00e9si \u00e9rt\u00e9k"],"Tax Rates":["Ad\u00f3kulcsok"],"Returning":["Visszat\u00e9r\u0151"],"New":["\u00daj"],"Coupon Codes":["Kuponk\u00f3dok"],"products\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"No data for the selected date range":["Nincs adat a kiv\u00e1lasztott d\u00e1tum tartom\u00e1nyhoz"],"All orders":["\u00d6sszes rendel\u00e9s"],"tax rate\u0004Includes":["Tartalmazza"],"coupon code\u0004Includes":["Tartalmazza"],"products\u0004Includes":["Tartalmazza"],"tax rate\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"No data for the current search":["Nincsenek adatok az aktu\u00e1lis keres\u00e9shez"],"Select tax rates":["V\u00e1lassz ad\u00f3kulcsokat"],"Select a tax rate filter match":["V\u00e1laszd ki az \"Ad\u00f3kulcs\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove tax rate filter":["Ad\u00f3kulcs sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Search tax rates":["Ad\u00f3kulcsok keres\u00e9se"],"Fully refunded":["Teljesen visszat\u00e9r\u00edtve"],"Partially refunded":["R\u00e9szben visszat\u00e9r\u00edtve"],"Select a refund type":["V\u00e1laszd ki a visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s t\u00edpus\u00e1t"],"Select a refund filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove refunds filter":["Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Select a customer type":["V\u00e1laszd ki a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 t\u00edpus\u00e1t"],"Select a customer filter match":["V\u00e1laszd ki a \"v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 t\u00edpusa\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove customer filter":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 t\u00edpusa sz\u0171r\u0151 t\u00f6r\u00f6lve"],"Customer type":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 t\u00edpusa"],"Select coupon codes":["V\u00e1lassz kuponk\u00f3dot"],"Select a coupon filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Kupon\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove coupon filter":["Kupon sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Select products":["V\u00e1lassz term\u00e9keket"],"Select a product filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Term\u00e9k\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove products filter":["Term\u00e9kek sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"order status\u0004Is Not":["Nem"],"order status\u0004Is":["Egyenl\u0151"],"Select an order status":["V\u00e1lassz egy rendel\u00e9s \u00e1llapotot"],"Select an order status filter match":["V\u00e1laszd ki a \"rendel\u00e9s \u00e1llapot\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove order status filter":["Rendel\u00e9s \u00e1llapot sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"A sentence describing filters for Orders. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Orders match <select\/> filters":["Rendel\u00e9sek az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"coupon code\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Average items per order":["\u00c1tlag t\u00e9telsz\u00e1m rendel\u00e9senk\u00e9nt."],"Net sales":["Nett\u00f3 \u00e1rbev\u00e9tel"],"TAX":["AD\u00d3"],"Attribute":["Attrib\u00fatum"],"Refunds":["Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9sek"],"Search coupons":["Kuponok keres\u00e9se"],"Search products":["Term\u00e9kek keres\u00e9se"],"All":["\u00d6sszes"],"Show":["Mutat"],"None":["Egyik sem"],"Variations":["Vari\u00e1ci\u00f3k"],"Order Status":["Rendel\u00e9s \u00e1llapota"],"Orders":["Rendel\u00e9sek"],"Add %s section":["%s szekci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Dashboard Sections":["Vez\u00e9rl\u0151pult szekci\u00f3k"],"Add more sections":["Tov\u00e1bbi szekci\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Remove block":["Blokk elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Section title":["Szakasz c\u00edm"],"Charts":["Diagramok"],"Leaderboards":["Toplist\u00e1k"],"Remove section":["Szekci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Performance":["Teljes\u00edtm\u00e9ny"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Install extension":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 telep\u00edt\u00e9se"],"Klaviyo":["Klaviyo"],"Please try again later. Check the logs if the problem persists. ":["K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg k\u00e9s\u0151bb \u00fajra. Ellen\u0151rizd a napl\u00f3kat, ha a probl\u00e9ma tov\u00e1bbra is fenn\u00e1ll. "],"An unexpected error occurred.":["Egy v\u00e1ratlan hiba t\u00f6rt\u00e9nt."],"Easily create and manage marketing campaigns without leaving WooCommerce.":["K\u00f6nnyen l\u00e9trehozhatsz \u00e9s kezelhetsz marketingkamp\u00e1nyokat an\u00e9lk\u00fcl, hogy elhagyn\u00e1d a WooCommerce-et."],"Create new campaign":["\u00daj kamp\u00e1ny l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Campaign":["Kamp\u00e1ny"],"Campaigns":["Kamp\u00e1nyok"],"Create a campaign":["Kamp\u00e1ny l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"WooCommerce logo":["WooCommerce log\u00f3"],"Advertise with marketing campaigns":["Hirdess marketingkamp\u00e1nyokkal"],"Reach customers on other sales channels":["\u00c9rj el \u00faj \u00fcgyfeleket m\u00e1s \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9si csatorn\u00e1kon"],"Reach new customers and increase sales without leaving WooCommerce":["\u00c9rj el \u00faj \u00fcgyfeleket \u00e9s n\u00f6veld elad\u00e1saidat a WooCommerce elhagy\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl"],"Add channels for other campaign types":["Csatorn\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa m\u00e1s kamp\u00e1nyt\u00edpusokhoz"],"No campaign types found.":["Nem tal\u00e1ltunk kamp\u00e1nyt\u00edpusokat."],"Where would you like to promote your products?":["Hol szeretn\u00e9d n\u00e9pszer\u0171s\u00edteni a term\u00e9keid?"],"Create a new campaign":["Egy \u00faj kamp\u00e1ny l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Add channels":["Csatorn\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Start by adding a channel to your store":["Kezd azzal, hogy hozz\u00e1adsz egy csatorn\u00e1t az \u00fczletedhez"],"Channels":["Csatorn\u00e1k"],"Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Syncing":["Szinkroniz\u00e1l"],"Sync failed":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s sikertelen"],"No issues to resolve":["Nincs megoldand\u00f3 probl\u00e9ma"],"%d issues to resolve":["%d megoldand\u00f3 probl\u00e9ma"],"Continue to reach the right audiences and promote your products in ways that matter to them with our range of marketing solutions.":["Marketingmegold\u00e1sainkkal el\u00e9rheted a megfelel\u0151 c\u00e9lk\u00f6z\u00f6ns\u00e9get \u00e9s n\u00e9pszer\u0171s\u00edtheted term\u00e9keid a sz\u00e1mukra relev\u00e1ns m\u00f3don."],"Discover more marketing tools":["Tov\u00e1bbi marketingeszk\u00f6z\u00f6k felfedez\u00e9se"],"Installed extensions":["Telep\u00edtett kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Learn about marketing a store":["Tudj meg t\u00f6bbet az \u00fczleted rekl\u00e1moz\u00e1s\u00e1r\u00f3l"],"By %s":["Szerz\u0151: %s"],"Explore more marketing extensions":["Tov\u00e1bbi marketing kiterjeszt\u00e9sek felfedez\u00e9se"],"Zapier":["Zapier"],"Vimeo":["Vimeo"],"Trustpilot":["Trustpilot"],"TikTok":["TikTok"],"Salesforce":["Salesforce"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Google":["Google"],"Creative Mail by Constant Contact":["Creative Mail by Constant Contact"],"Collapse":["\u00d6sszecsuk\u00e1s"],"Built by WooCommerce":["Fejlesztette a WooCommerce"],"View details":["R\u00e9szletek megtekint\u00e9se"],"No posts yet":["M\u00e9g nincs bejegyz\u00e9s"],"Oops, our posts aren't loading right now":["Hopp\u00e1, a cikkeink nem t\u00f6lt\u0151dnek be most."],"Read {{link}}the WooCommerce blog{{\/link}} for more tips on marketing your store":["Olvasd {{link}}a WooCommerce blogot{{{\/link}} tov\u00e1bbi tippek\u00e9rt az \u00e1ruh\u00e1zad marketingj\u00e9vel kapcsolatban"],"There was an error loading installed extensions.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek bet\u00f6lt\u00e9sekor."],"There was an error loading recommended extensions.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az aj\u00e1nlott b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek bet\u00f6lt\u00e9sekor."],"The extension has been successfully activated.":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny sikeresen aktiv\u00e1lva."],"There was an error trying to activate the extension.":["Hiba l\u00e9pett fel a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny aktiv\u00e1l\u00e1sa k\u00f6zben."],"Finish setup":["Telep\u00edt\u00e9s befejez\u00e9se"],"Facebook":["Facebook"],"Manage":["Kezel\u00e9s"],"Activate":["Bekapcsol"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Sales":["Elad\u00e1sok"],"Expand":["Kibont\u00e1s"],"Cost":["Egys\u00e9g\u00e1r"],"Show older":["R\u00e9gebbiek"],"Show more":["Mutass t\u00f6bbet"],"Dismiss all":["\u00d6sszes elvet\u00e9se"],"Inbox Notes Options":["Bej\u00f6v\u0151 Jegyzetek Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Yes, dismiss all":["Igen, \u00f6sszes elvet\u00e9se"],"Are you sure? Inbox messages will be dismissed forever.":["Biztos vagy benne? A bej\u00f6v\u0151 \u00fczenetek v\u00e9gleg el lesznek vetve."],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Dismiss all messages":["Minden \u00fczenet erejt\u00e9se"],"All messages dismissed":["Minden \u00fczenet t\u00f6r\u00f6lve"],"Messages could not be dismissed":["Az \u00fczeneteket nem lehetett t\u00f6r\u00f6lni"],"Message could not be dismissed":["Az \u00fczenetet nem lehetett elutas\u00edtani","Az \u00fczeneteket nem lehetett elutas\u00edtani"],"Message dismissed":["\u00dczenet elutas\u00edtva"],"Inbox":["Postal\u00e1da"],"There was an error getting your inbox. Please try again.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a postal\u00e1da lek\u00e9rdez\u00e9se sor\u00e1n. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"As things begin to happen in your store your inbox will start to fill up. You'll see things like achievements, new feature announcements, extension recommendations and more!":["Ahogy az \u00fczletedben beindulnak a dolgok, egyre t\u00f6bb \u00fczeneted lesz a postal\u00e1d\u00e1ban. \u00dczenetet kapsz p\u00e9ld\u00e1ul az el\u00e9rt eredm\u00e9nyekr\u0151l, \u00faj funkci\u00f3k bejelent\u00e9s\u00e9r\u0151l, \u00faj b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek aj\u00e1nl\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1sr\u00f3l!"],"Your inbox is empty":["A postal\u00e1d\u00e1d \u00fcres"],"Reload":["\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"For example, we've added the \u201cFree shipping\u201d method for shoppers in your country. You can edit, add to, or remove shipping methods by selecting Edit or Delete.":["P\u00e9ld\u00e1ul az orsz\u00e1godban a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra hozz\u00e1adtuk az \"Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\" sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot. A Szerkeszt\u00e9s vagy a T\u00f6rl\u00e9s men\u00fcpont kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1val szerkesztheted, kieg\u00e9sz\u00edtheted vagy elt\u00e1vol\u00edthatod a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dokat."],"Add one or more shipping methods you'd like to offer to shoppers in your zones.":["Adj hozz\u00e1 egy vagy t\u00f6bb sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot, amelyet szeretn\u00e9l felaj\u00e1nlani a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si z\u00f3n\u00e1kban."],"We've added some shipping zones to get you started \u2014 you can manage them by selecting Edit or Delete.":["A kezd\u00e9shez hozz\u00e1adtunk n\u00e9h\u00e1ny sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si z\u00f3n\u00e1t \u2014 ezeket a Szerkeszt\u00e9s vagy a T\u00f6rl\u00e9s gomb kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1val kezelheted."],"Specify the areas you'd like to ship to! Give each zone a name, then list the regions you'd like to include. Your regions can be as specific as a zip code or as broad as a country. Shoppers will only see the methods available in their region.":["Add meg, hogy milyen ter\u00fcletekre szeretn\u00e9l sz\u00e1ll\u00edtani! Adj nevet az egyes z\u00f3n\u00e1knak, majd p\u00e1ros\u00edtsd \u00f6ssze a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 r\u00e9gi\u00f3kkal. A r\u00e9gi\u00f3k lehetnek specifikusak, mint egy ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m, vagy olyan \u00e1ltal\u00e1nos, mint egy orsz\u00e1g. A v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k csak a r\u00e9gi\u00f3jukban el\u00e9rhet\u0151 m\u00f3dszereket fogj\u00e1k l\u00e1tni."],"There was a problem marking the shipping tour as completed.":["Probl\u00e9ma mer\u00fclt fel a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si t\u00fara befejezettk\u00e9nt val\u00f3 megjel\u00f6l\u00e9s\u00e9vel."],"If you\u2019d like to speed up your process and print your shipping label straight from your Woo dashboard, WooCommerce Shipping may be for you! ":["Ha szeretn\u00e9d felgyors\u00edtani a munkafolyamatod \u00e9s k\u00f6zvetlen\u00fcl a Woo m\u0171szerfal\u00e1r\u00f3l szeretn\u00e9l nyomtatni a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9t, a WooCommerce Shipping lehet a megold\u00e1s sz\u00e1modra! "],"Print USPS and DHL labels straight from your Woo dashboard and save on shipping thanks to discounted rates. You can manage WooCommerce Shipping in this section.":["Nyomtasson USPS \u00e9s DHL c\u00edmk\u00e9ket k\u00f6zvetlen\u00fcl a Woo m\u0171szerfal\u00e1r\u00f3l, \u00e9s a kedvezm\u00e9nyes d\u00edjaknak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en sp\u00f3rolj a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1son. A WooCommerce Shipping szolg\u00e1ltat\u00e1sait ebben a r\u00e9szben kezelheted."],"\ud83c\udf89 WooCommerce Shipping is installed!":["\ud83c\udf89 A WooCommerce Shipping telep\u00edtve van!"],"We recommend adding one of the following shipping extensions to your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Javasoljuk, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k egyik\u00e9t add hozz\u00e1 az \u00fczletedhez. A kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t telep\u00edtj\u00fck \u00e9s aktiv\u00e1ljuk, amikor a \"Kezdj\u00fck el\" gombra kattintasz."],"Recommended shipping solutions":["Aj\u00e1nlott sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si megold\u00e1sok"],"Finish the setup by connecting your store to WordPress.com.":["Fejezze be a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st az \u00e1ruh\u00e1z WordPress.com-hoz val\u00f3 csatlakoztat\u00e1s\u00e1val."],"Print USPS and DHL Express labels straight from your WooCommerce dashboard and save on shipping.":["Nyomtasson USPS \u00e9s DHL Express c\u00edmk\u00e9ket k\u00f6zvetlen\u00fcl a WooCommerce m\u0171szerfal\u00e1r\u00f3l, \u00e9s sp\u00f3roljon a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1son."],"See more options":["Tov\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek megtekint\u00e9se"],"WooCommerce Shipping":["WooCommerce Shipping"],"Hide this":["Rejtsd el ezt"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj lapon)"],"Get started":["V\u00e1gjunk bele"],"Task List Options":["Feladatlista be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Recommended":["Aj\u00e1nlott"],"Shipping zones":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si z\u00f3n\u00e1k"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k"],"Shipping methods":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok"],"<title>IP Address<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>IP c\u00edm<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Order #<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Rendel\u00e9s #<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Username<\/title> <rule\/> <filter \/>":["<title>Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v<\/title> <rule\/> <filter \/>"],"Full refunds are not deducted from tax or net sales totals":["A teljes visszat\u00e9r\u00edt\u00e9sek nem von\u00f3dnak le az ad\u00f3b\u00f3l vagy a nett\u00f3 \u00e1rbev\u00e9tel \u00f6sszeg\u00e9b\u0151l"],"Single product":["Egyszer\u0171 term\u00e9k"],"Single coupon":["Egy kupon"],"All Revenue":["Teljes Bev\u00e9tel"],"A sentence describing filters for Revenue. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Revenue Matches <select\/> Filters":["Bev\u00e9tel az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"A sentence describing filters for Taxes. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Taxes match <select\/> filters":["Ad\u00f3k az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"A sentence describing filters for Products. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Products Match <select\/> Filters":["Term\u00e9kek az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"A sentence describing filters for Coupons. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Coupons match <select\/> filters":["Kuponok az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"Type to search for a variation":["Kezdj \u00edrni egy vari\u00e1ci\u00f3 keres\u00e9s\u00e9hez"],"Single variation":["Egyetlen vari\u00e1ci\u00f3"],"Check at least two variations below to compare":["V\u00e1lassz legal\u00e1bb k\u00e9t vari\u00e1ci\u00f3t alul az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"Check at least two products below to compare":["V\u00e1lassz legal\u00e1bb k\u00e9t term\u00e9ket alul az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"Gross discounted":["Brutt\u00f3 kedvezm\u00e9ny"],"Choose which charts to display":["V\u00e1laszd ki a megjelen\u00edtend\u0151 diagramokat"],"Select IP address":["V\u00e1lassz IP c\u00edmet"],"IP addresses\u0004Includes":["Tartalmazza"],"order numbers\u0004Includes":["Tartalmazza"],"customer usernames\u0004Includes":["Tartalmazza"],"order numbers\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"customer usernames\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Select order number":["V\u00e1lassz rendel\u00e9si sz\u00e1mot"],"Select an IP address filter match":["V\u00e1laszd ki az \"IP c\u00edm\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove IP address filter":["IP c\u00edm sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Search IP address":["IP c\u00edm keres\u00e9se"],"Remove order number filter":["Rendel\u00e9s sz\u00e1m sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Search order number":["Rendel\u00e9ssz\u00e1m keres\u00e9se"],"Select a order number filter match":["V\u00e1lasz ki a \"Rendel\u00e9ssz\u00e1m\" sz\u0171r\u0151t"],"Select customer username":["V\u00e1laszd ki a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3nev\u00e9t"],"Select a customer username filter match":["V\u00e1laszd ki a \"v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3neve\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove customer username filter":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3neve sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Search customer username":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v keres\u00e9se"],"Select product":["V\u00e1lasz ki a term\u00e9ket"],"Remove product filter":["Term\u00e9k sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"A sentence describing filters for Downloads. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/ccxhyH2mEDg\u0004Downloads match <select\/> filters":["Let\u00f6lt\u00e9sek az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"IP addresses\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Compare Tax Codes":["Ad\u00f3sz\u00e1mok \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Search for tax codes to compare":["Keres\u00e9s ad\u00f3sz\u00e1mokra az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"Check at least two coupon codes below to compare":["V\u00e1lassz legal\u00e1bb k\u00e9t kupon k\u00f3dot alul az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"Compare Coupon Codes":["Kupon k\u00f3dok \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Compare Variations":["Vari\u00e1ci\u00f3k \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Search for variations to compare":["Keres\u00e9s vari\u00e1ci\u00f3kra az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"Compare Products":["Term\u00e9kek \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Search for products to compare":["Keres\u00e9s term\u00e9kekre az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"Gross sales":["Brutt\u00f3 \u00e1rbev\u00e9tel"],"All variations":["\u00d6sszes vari\u00e1ci\u00f3"],"All downloads":["\u00d6sszes let\u00f6lt\u00e9s"],"All taxes":["Minden ad\u00f3"],"Type to search for a coupon":["Kezdj \u00edrni a kupon keres\u00e9s\u00e9hez"],"Single Coupon":["Egy kupon"],"Amount":["\u00d6sszeg"],"Comparison":["\u00d6sszehasonl\u00edt\u00e1s"],"Type to search for a product":["Kezdj \u00edrni a term\u00e9k keres\u00e9s\u00e9hez"],"There was an error getting your stats. Please try again.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a statisztikai adatok lek\u00e9rdez\u00e9se sor\u00e1n. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"Advanced Filters":["Speci\u00e1lis sz\u0171r\u0151k"],"Shipping tax":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si ad\u00f3"],"Order #":["Rendel\u00e9s #"],"Order tax":["Rendel\u00e9s ad\u00f3"],"Returns":["Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9sek"],"Discounted orders":["Kedvezm\u00e9nyes rendel\u00e9sek"],"Items sold":["Eladott t\u00e9telek"],"Compare":["\u00d6sszehasonl\u00edt\u00e1s"],"Bar chart":["Oszlopdiagram"],"Line chart":["Vonal diagram"],"Check at least two tax codes below to compare":["Az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz legal\u00e1bb k\u00e9t t\u00e9telt kell alul kiv\u00e1lasztani."],"By year":["\u00c9vente"],"By quarter":["Negyed\u00e9vente"],"By month":["Havonta"],"By week":["Hetente"],"By day":["Naponta"],"By hour":["\u00d3r\u00e1nk\u00e9nt"],"%s Report":["%s Jelent\u00e9s"],"Downloads":["Let\u00f6lt\u00e9sek"],"All products":["\u00d6sszes term\u00e9k"],"IP Address":["IP c\u00edm"],"All coupons":["\u00d6sszes kupon"],"Username":["Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"],"Total sales":["\u00d6sszes elad\u00e1s"],"Total tax":["\u00d6sszes ad\u00f3"],"Shipping":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Taxes":["Ad\u00f3k"],"Coupons":["Kuponok"],"Product":["Term\u00e9k"],"Revenue is now reported from paid orders \u2705":["A bev\u00e9telt mostant\u00f3l a fizetett rendel\u00e9sekb\u0151l sz\u00e1molja \u2705"],"Analytics date settings":["Analitika d\u00e1tum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"We now collect orders in this table based on when the payment went through, rather than when they were placed. You can change this in <link>settings<\/link>.":["Mostant\u00f3l a rendel\u00e9seket nem a l\u00e9trehoz\u00e1sa, hanem a fizet\u00e9s megt\u00f6rt\u00e9nt\u00e9nek id\u0151pontja alapj\u00e1n gy\u0171jtj\u00fck ebben a t\u00e1bl\u00e1zatban. Ezt a <link>be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/link> men\u00fcpontban m\u00f3dos\u00edthatod."],"Previous year:":["El\u0151z\u0151 \u00e9v:"],"Previous period:":["El\u0151z\u0151 id\u0151szak:"],"Got it":["\u00c9rtem"],"day":["nap","nap"],"order":["rendel\u00e9s","rendel\u00e9s"],"Revenue":["Bev\u00e9tel"],"Date":["D\u00e1tum"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Az AI eszk\u00f6z\u00fcnknek volt n\u00e9h\u00e1ny probl\u00e9m\u00e1ja a tartalom gener\u00e1l\u00e1s\u00e1val."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["V\u00e1laszd ki a m\u00e1rk\u00e1dhoz legjobban ill\u0151 sz\u00ednpalett\u00e1t. Szeretn\u00e9d megv\u00e1ltoztatni? Hozz l\u00e9tre egy\u00e9ni sz\u00ednpalett\u00e1t, vagy friss\u00edtsd azt k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edluslapok<\/StyleLink> men\u00fcpontban."],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["V\u00e1laszd ki a m\u00e1rk\u00e1dhoz legjobban ill\u0151 bet\u0171t\u00edpusokat. A nagyobb bet\u0171t\u00edpust haszn\u00e1ld a c\u00edmsorokhoz, a kisebbet pedig az egy\u00e9b tartalomhoz. A bet\u0171t\u00edpust b\u00e1rmikor megv\u00e1ltoztathatod a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edluslapok<\/StyleLink> men\u00fcpontj\u00e1ban."],"Welcome to your store!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6llek az \u00fczletedben!"],"You're one step closer to launching your online business \u2014 we can't wait to see it come to life.":["Egy l\u00e9p\u00e9ssel k\u00f6zelebb ker\u00fclt\u00e9l az online v\u00e1llalkoz\u00e1sod elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz \u2014 alig v\u00e1rjuk, hogy \u00e9letre keljen."],"Other.":["Egy\u00e9b."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["B\u00e1tran oszd meg itt a gondolataidat! Minden javaslatot, visszajelz\u00e9st vagy megjegyz\u00e9st sz\u00edvesesen vesz\u00fcnk az AI-gener\u00e1lt bolttal kapcsolatban."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Tal\u00e1lt\u00e1l valamit, ami bonyolult, irrelev\u00e1ns, hasztalan?"],"I didn\u2019t find a theme that matched my needs.":["Nem tal\u00e1ltam olyan sablont, ami megfelelne az ig\u00e9nyeimnek."],"I didn\u2019t like any of the available themes.":["Nem tetszik egyik el\u00e9rhet\u0151 sablon sem."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Meg szerettem volna n\u00e9zni, hogy az AI hogyan tud seg\u00edteni."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Mi k\u00e9sztetett arra, hogy a \"Tervez\u00e9s az AI\"-val opci\u00f3t v\u00e1laszd?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience? *":["Az 1 = neh\u00e9z \u00e9s 5 = nagyon k\u00f6nny\u0171 sk\u00e1l\u00e1n hogyan \u00e9rt\u00e9keln\u00e9d a folyamatot? *"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["C\u00e9lunk, hogy biztos\u00edtsuk minden megfelel\u0151 eszk\u00f6zt ahhoz, hogy elkezdhesd \u00fczletednek testreszab\u00e1s\u00e1t. Szeretn\u00e9nk tudni, hogy el\u00e9rt\u00fck-e a c\u00e9lunkat, \u00e9s hogyan tudunk fejl\u0151dni."],"Block Patterns":["Blokkmint\u00e1k"],"Continue designing":["Tervez\u00e9s folytat\u00e1sa"],"Exit and lose changes":["Kil\u00e9p\u00e9s ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl"],"Are you sure you want to exit?":["Biztosan ki akarsz l\u00e9pni?"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Elvesz\u00edted azokat a v\u00e1ltoztat\u00e1sokat, amiket az \u00e1ruh\u00e1z tervez\u00e9sekor v\u00e9gezt\u00e9l, \u00e9s \u00fajra kell kezdened a folyamatot."],"Generating content":["Tartalom gener\u00e1l\u00e1sa"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["K\u00eds\u00e9rleti AI \u00e1ltal. {{link}}B\u0151vebb inf\u00f3{{\/link}}"],"Editor canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Please try again":["K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hopp\u00e1! Probl\u00e9m\u00e1t \u00e9szlelt\u00fcnk az \u00e1ruh\u00e1zad gener\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n. <retryButton\/>"],"Start again":["\u00dajrakezd\u00e9s"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["\u00dajra meg kell adnod a boltod adatait, \u00e9s elvesz\u00edted a megl\u00e9v\u0151 AI \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett diz\u00e1jnt. Ha a megl\u00e9v\u0151 kin\u00e9zetet akarod testreszabni, azt a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod megtenni."],"Are you sure you want to start over?":["Biztos, hogy \u00fajra akarod kezdeni?"],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Az \u00fczlet tervez\u0151 \u00faj \u00e1ruh\u00e1ztervet hoz l\u00e9tre \u00e9s elvesz\u00edted az akt\u00edv t\u00e9m\u00e1n v\u00e9gzett m\u00f3dos\u00edt\u00e1saidat. Ha szeretn\u00e9d folytatni a t\u00e9ma szerkeszt\u00e9s\u00e9t, akkor azt a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel teheted meg."],"Are you sure you want to start a new design?":["Biztos vagy benne, hogy \u00faj tervez\u00e9st szeretn\u00e9l ind\u00edtani?"],"Create a new one":["\u00daj l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["M\u00f3dos\u00edtsd az AI \u00e1ltal gener\u00e1lt \u00fczlet kin\u00e9zet\u00e9t, vagy \u00e1llj neki \u00fajra egy teljesen \u00fajjal."],"Customize your custom theme":["Egy\u00e9ni sablon testreszab\u00e1sa"],"Find out how":["Tudjon meg t\u00f6bbet"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["\u00dagy t\u0171nik, hogy a Jetpack offline m\u00f3dj\u00e1t haszn\u00e1lod - v\u00e1lts online m\u00f3dra, hogy elkezdhess tervezni az AI-val."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Sajnos az [AI \u00fczlet tervez\u0151] nem \u00e9rhet\u0151 el most, most nem tudjuk \u00e9rz\u00e9kelni a h\u00e1l\u00f3zatodat. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizd az internetkapcsolatod."],"Looking to design your store using AI?":["Szeretn\u00e9d az \u00e1ruh\u00e1zad megtervezni AI-val?"],"Active theme":["Akt\u00edv sablon"],"Back to Home":["Vissza az elej\u00e9re"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["T\u00e9rjen vissza a kezd\u0151k\u00e9perny\u0151re, hogy befejezd az \u00e1ruh\u00e1z be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait \u00e9s hogy megkezd az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9st"],"Go to the Editor":["Tov\u00e1bb a szerkeszt\u0151be"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Menj a szerkeszt\u0151be, hogy megv\u00e1ltoztasd a k\u00e9peket \u00e9s a sz\u00f6veget, tov\u00e1bbi oldalakat adj hozz\u00e1 \u00e9s tov\u00e1bbi testreszab\u00e1sokat v\u00e9gezz el."],"Fine-tune your design":["Finomhangold a kin\u00e9zetet"],"Your store looks great!":["Az \u00fczleted remek\u00fcl n\u00e9z ki!"],"Browse all themes":["\u00d6sszes sablonok b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Vagy v\u00e1lassz egy professzion\u00e1lisan tervezett t\u00e9m\u00e1t \u00e9s szabd \u00e1t a saj\u00e1t \u00edzl\u00e9sed szerint."],"Design with AI":["Tervez\u00e9s AI-val"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Tervezd meg \u00e1ruh\u00e1zad megjelen\u00e9s\u00e9t, hozz l\u00e9tre oldalakat, \u00e9s k\u00e9sz\u00edtsen sz\u00f6vegeket a be\u00e9p\u00edtett AI seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Use the power of AI to design your store":["Haszn\u00e1ld az AI erej\u00e9t az \u00e1ruh\u00e1zad kialak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz"],"Customize your store":["Tervezd meg az \u00fczleted"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Testreszabhatod az \u00e1ruh\u00e1zad st\u00edlus\u00e1t \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9t, hogy illeszkedjen a brandedhez! Add hozz\u00e1 a log\u00f3dat, v\u00e1ltoztasd meg a bet\u0171t\u00edpust \u00e9s a sz\u00edneket, pr\u00f3b\u00e1lj ki k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 oldalelrendez\u00e9seket. A sz\u00f6veget \u00e9s a k\u00e9peket k\u00e9s\u0151bb a Szerkeszt\u0151 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel szerkesztheted."],"Make your store your own":["M\u00f3dos\u00edtsd az \u00fczleted a saj\u00e1t \u00edzl\u00e9sed szerint"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Az elrendez\u00e9sen \u00e9s a st\u00edluson v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoztat\u00e1sok val\u00f3s id\u0151ben jelennek meg itt - t\u00f6k\u00e9letes a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 megjelen\u00e9sek tesztel\u00e9s\u00e9re, miel\u0151tt \u00e9les\u00edten\u00e9d. Az el\u0151n\u00e9zetet \u00e1tm\u00e9retezheted, \u00edgy tudod ellen\u0151rizni, hogy hogyan fog kin\u00e9zni az \u00e1ruh\u00e1zad mobilon."],"View your changes in real time":["N\u00e9zd meg a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat \u00e9l\u0151ben"],"Welcome to your AI-generated store!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l\u00fcnk az AI \u00e1ltal gener\u00e1lt \u00fczletedben!"],"Take a tour":["K\u00f6r\u00fcln\u00e9zek"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["A v\u00e1szon m\u00e9ret\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1ld a bal \u00e9s jobb gombokat a billenty\u0171zeteden. Tartsd lenyomva a shiftet a nagyobb l\u00e9p\u00e9sekben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tm\u00e9retez\u00e9shez."],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"Logo":["Log\u00f3"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["T\u00f6ltsd fel az \u00e1ruh\u00e1zad log\u00f3j\u00e1t. A legjobb eredm\u00e9ny \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6lts fel egy legal\u00e1bb 300px sz\u00e9les SVG vagy PNG k\u00e9pet."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["A webhely ikonok a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 lapokon, a k\u00f6nyvjelz\u0151s\u00e1vokon \u00e9s a WordPress mobilalkalmaz\u00e1sokban tal\u00e1lhat\u00f3ak."],"Use as site icon":["Felhaszn\u00e1l\u00e1s webhely ikonk\u00e9nt"],"Link logo to homepage":["Log\u00f3 hivatkozzon a f\u0151oldalra"],"Image width":["K\u00e9p sz\u00e9less\u00e9g"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["V\u00e1lasszon ki egy \u00faj l\u00e1bl\u00e9cet az al\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl. A l\u00e1bl\u00e9c tartalmazza a webhely m\u00e1sodlagos navig\u00e1ci\u00f3j\u00e1t, \u00e9s minden oldalra felker\u00fcl. R\u00e9szletesebben a <EditorLink>szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod m\u00f3dos\u00edtani."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Az \u00fczletedhez hasonl\u00f3 web\u00e1ruh\u00e1zak alapj\u00e1n az AI eszk\u00f6z\u00fcnk ezt a sablont aj\u00e1nlotta a v\u00e1llalkoz\u00e1sod sz\u00e1m\u00e1ra. M\u00e1s elrendez\u00e9st szeretn\u00e9l? V\u00e1lasszon az al\u00e1bbi sablonok k\u00f6z\u00fcl most, vagy k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["V\u00e1lasszon ki egy \u00faj fejl\u00e9cet az al\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl. A fejl\u00e9c tartalmazza a webhely els\u0151dleges navig\u00e1ci\u00f3j\u00e1t, \u00e9s minden oldalra felker\u00fcl. R\u00e9szletesebben a <EditorLink>szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod m\u00f3dos\u00edtani."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Az AI olyan bet\u0171t\u00edpus-p\u00e1ros\u00edt\u00e1st v\u00e1lasztott ki, amely a legjobban illeszkedik a v\u00e1llalkoz\u00e1sodhoz. Ha szeretn\u00e9d megv\u00e1ltoztatni \u0151ket, v\u00e1lassz egy \u00faj lehet\u0151s\u00e9get alul most, vagy k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edlusok<\/StyleLink> men\u00fcpontban."],"Change your font":["Bet\u0171t\u00edpus megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Az \u00e1ltalad megosztott inform\u00e1ci\u00f3k alapj\u00e1n az AI eszk\u00f6z\u00fcnk ezt a sz\u00ednpalett\u00e1t aj\u00e1nlja. Szeretn\u00e9d megv\u00e1ltoztatni? Az al\u00e1bbiakban \u00faj sz\u00edneket v\u00e1laszthatsz vagy adhatsz hozz\u00e1, de k\u00e9s\u0151bb friss\u00edtheted \u0151ket a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edlusok<\/StyleLink> men\u00fcpontban is."],"or create your own":["vagy hozz l\u00e9tre saj\u00e1tot"],"Change your footer":["L\u00e1bl\u00e9c m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change your homepage":["F\u0151oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change your header":["Fejl\u00e9c m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change the color palette":["Sz\u00ednek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Add your logo":["T\u00f6ltsd fel a log\u00f3d"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Haszn\u00e1ld st\u00edlus- \u00e9s elrendez\u00e9si eszk\u00f6zeinket, hogy testreszabhasd \u00e1ruh\u00e1zad kialak\u00edt\u00e1s\u00e1t. A tartalom \u00e9s a k\u00e9pek k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel adhat\u00f3k hozz\u00e1 vagy m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k."],"Let's get creative":["Legy\u00fcnk kreat\u00edvak"],"Which writing style do you prefer?":["Melyik st\u00edlust kedveled jobban?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["K\u00f6zvetlen, m\u00e9gis tisztelettud\u00f3, komoly \u00e9s professzion\u00e1lis."],"Formal":["Hivatalos"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["P\u00e1rtatlan hangnem, laza kifejez\u00e9sekkel \u00e9s szleng n\u00e9lk\u00fcl."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Nyugodt \u00e9s bar\u00e1ts\u00e1gos, mint egy bar\u00e1ti besz\u00e9lget\u00e9s."],"Informal":["Nem hivatalos"],"How would you like your store to look?":["Hogyan szeretn\u00e9d, ha kin\u00e9zne az \u00fczleted?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["\u00c9l\u00e9nk, szemet gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dtet\u0151 sz\u00ednekkel \u00e9s l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1ggal."],"Bold":["Mer\u00e9sz"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Eleg\u00e1ns \u00e9s id\u0151tlen, nosztalgikus hangulattal."],"Classic":["Klasszikus"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Tiszta vonalak, semleges sz\u00ednek, eleg\u00e1ns \u00e9s modern."],"Contemporary":["Kort\u00e1rs"],"Who your target audience is":["Ki a c\u00e9lk\u00f6z\u00f6ns\u00e9ged"],"What makes your business unique":["Mi teszi v\u00e1llalkoz\u00e1sod egyediv\u00e9"],"How many products you plan on displaying":["H\u00e1ny term\u00e9ket tervezel megjelen\u00edteni"],"What you want to sell":["Mit szeretn\u00e9l eladni"],"Try to include:":["Ezek legyenek benne:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Min\u00e9l r\u00e9szletesebb adatokat adsz meg, ann\u00e1l jobb munk\u00e1t tud v\u00e9gezni az AI!"],"Tell us a bit more about your business":["Mes\u00e9ljen egy kicsit t\u00f6bbet a v\u00e1llalkoz\u00e1sodr\u00f3l"],"Applying the finishing touches":["Az utols\u00f3 sim\u00edt\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9se"],"Assembling your AI-optimized store":["Az AI-optimaliz\u00e1lt \u00e1ruh\u00e1z \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Designing the best look for your business":["A legjobb megjelen\u00e9s megtervez\u00e9se v\u00e1llalkoz\u00e1sod sz\u00e1m\u00e1ra"],"Comparing the top performing stores":["A legjobban teljes\u00edt\u0151 \u00fczletek \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Analyzing your responses":["V\u00e1laszaid elemz\u00e9se"],"Opening the doors":["Hamarosan nyitunk"],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Turning on the lights":["L\u00e1mp\u00e1k felkapcsol\u00e1sa"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a visszajelz\u00e9st. Hasznos\u00edtani fogjuk!"],"Replace":["Csere"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Continue setting up your store":["Folytasd az \u00fczleted be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t"],"Preview store":["\u00dczlet el\u0151n\u00e9zet"],"Options":["Opci\u00f3k"],"Send":["K\u00fcld\u00e9s"],"Neutral":["\u00c1tlagos"],"Back":["Vissza"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Style":["St\u00edlus"],"Share feedback":["Visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Customize":["Testreszab\u00e1s"],"Done":["K\u00e9sz"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"By using WooPayments you agree to our <a1>Terms of Service<\/a2> (including WooPay <a3>merchant terms<\/a3>) and acknowledge that you have read our <a2>Privacy Policy<\/a2>. Discount will be applied to payments processed via WooPayments upon completion of installation, setup, and connection. ":["A WooPayments haszn\u00e1lat\u00e1val elfogadod az <a1>\u00c1ltal\u00e1nos szerz\u0151d\u00e9si felt\u00e9teleket<\/a2> (bele\u00e9rtve a WooPay <a3>keresked\u0151i felt\u00e9teleket<\/a3>), \u00e9s elismerem, hogy elolvastam az <a2>Adatv\u00e9delmi szab\u00e1lyzatot<\/a2>. A kedvezm\u00e9ny a WooPayments-en kereszt\u00fcl feldolgozott fizet\u00e9sekre a telep\u00edt\u00e9s, a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9s a csatlakoz\u00e1s befejez\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en ker\u00fcl alkalmaz\u00e1sra. "],"Have questions?":["K\u00e9rd\u00e9sed van?"],"Just dismiss WooPayments":["WooPayments elrejt\u00e9se"],"No thanks, I don\u2019t want WooPayments":["Nem, k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, nem akarom a WooPayments-et"],"& more":["\u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s"],"WooPayments is pre-integrated with all popular payment options":["A WooPayments el\u0151re integr\u00e1lva van a n\u00e9pszer\u0171 fizet\u00e9si lehet\u0151s\u00e9gekkel"],"By using WooPayments you agree to our <a1>Terms of Service<\/a2> and acknowledge that you have read our <a2>Privacy Policy<\/a2>. Discount will be applied to payments processed via WooPayments upon completion of installation, setup, and connection. ":["A WooPayments haszn\u00e1lat\u00e1val elfogadod az <a1>\u00c1ltal\u00e1nos szerz\u0151d\u00e9si felt\u00e9teleket<\/a2> \u00e9s elismered, hogy elolvastad az <a2>Adatv\u00e9delmi szab\u00e1lyzatot<\/a2>. A kedvezm\u00e9ny a WooPayments-en kereszt\u00fcl feldolgozott fizet\u00e9sekre a telep\u00edt\u00e9s, a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9s a csatlakoz\u00e1s befejez\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en ker\u00fcl alkalmaz\u00e1sra. "],"Hi%s, run your business and manage your payments all in one place, with no setup costs or monthly fees.":["Szia%s, \u00fczemeltesd a v\u00e1llalkoz\u00e1st \u00e9s kezeld a fizet\u00e9seket egy helyen, be\u00e1ll\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9gek \u00e9s havi d\u00edjak n\u00e9lk\u00fcl."],"extension in your store.":["kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t az \u00fczletedben."],"Installing <strong>WooPayments<\/strong> will automatically activate <strong>%s<\/strong> extension in your store.":["A <strong>WooPayments<\/strong> telep\u00edt\u00e9se automatikusan aktiv\u00e1lja az \u00fczletedben ezt a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t: <strong>%s<\/strong>","A <strong>WooPayments<\/strong> telep\u00edt\u00e9se automatikusan aktiv\u00e1lja az \u00fczletedben ezeket a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151ket: <strong>%s<\/strong>"],"Enable Affirm alongside WooPayments and give buyers the ability to pick the payment option that works for them and their budget \u2014 from 4 interest-free payments every 2 weeks to monthly installments.":["Enged\u00e9lyezd az Affirm-ot a WooPayments mellett, \u00e9s add meg a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3knak a lehet\u0151s\u00e9get, hogy kiv\u00e1laszthass\u00e1k a sz\u00e1mukra \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u00fcknek megfelel\u0151 fizet\u00e9si m\u00f3dot - a 2 hetente 4 kamatmentes kifizet\u00e9st\u0151l a havi r\u00e9szletfizet\u00e9sig."],"Enable Klarna alongside WooPayments. With Klarna Payments buyers can choose the payment installment option they want, Pay Now, Pay Later, or Slice It. No credit card numbers, no passwords, no worries.":["A Klarna enged\u00e9lyez\u00e9se a WooPayments mellett. A Klarna Payments seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k kiv\u00e1laszthatj\u00e1k a k\u00edv\u00e1nt fizet\u00e9si \u00e9s r\u00e9szletfizet\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get: fizess most, fizess k\u00e9s\u0151bb, vagy felezd meg. Nincs k\u00e1rtyasz\u00e1m, nincs jelsz\u00f3, nincs gond."],"Enable Amazon Pay alongside WooPayments and give buyers the ability to pay via Amazon Pay. Transactions take place via Amazon embedded widgets, so the buyer never leaves your site.":["Enged\u00e9lyezd az Amazon Pay-t a WooPayments mellett, \u00e9s adj lehet\u0151s\u00e9get a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3knak az Amazon Pay-en kereszt\u00fcl t\u00f6rt\u00e9n\u0151 fizet\u00e9sre. A tranzakci\u00f3k az Amazon be\u00e1gyazott widget\u00e9n kereszt\u00fcl t\u00f6rt\u00e9nnek, \u00edgy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 soha nem hagyja el az oldalad."],"Enable PayPal Payments alongside WooPayments. Give your customers another way to pay safely and conveniently via PayPal, PayLater, and Venmo.":["Enged\u00e9lyezd a PayPal fizet\u00e9seket a WooPayments mellett. Adj v\u00e1s\u00e1rl\u00f3idnak egy m\u00e1sik lehet\u0151s\u00e9get a biztons\u00e1gos \u00e9s k\u00e9nyelmes fizet\u00e9sre a PayPal, PayLater \u00e9s Venmo seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Add more ways for buyers to pay":["T\u00f6bb fizet\u00e9si m\u00f3d hozz\u00e1ad\u00e1sa a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra"],"Dismiss and send feedback":["Elrejt\u00e9s \u00e9s visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"],"Why would you like to dismiss the new payments experience?":["Mi\u00e9rt szeretn\u00e9d elrejteni az \u00faj fizet\u00e9si \u00e9lm\u00e9nyt?"],"Note that the extension hasn\u2019t been installed, this will simply remove WooPayments from the navigation. Please take a moment to tell us why you\u2019d like to dismiss WooPayments.":["Ne feledd, hogy a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem lett telep\u00edtetve, ez csak egyszer\u0171en elt\u00e1vol\u00edtja a WooPayments-et a navig\u00e1ci\u00f3b\u00f3l. K\u00e9rj\u00fck, sz\u00e1nj egy pillanatot arra, hogy elmond, mi\u00e9rt szeretn\u00e9d elt\u00e1vol\u00edtani a WooPayments-et."],"*See <a>Terms and Conditions<\/a> for details.":["*A r\u00e9szletek\u00e9rt olvasd az <a>\u00c1tal\u00e1nos Szerz\u0151d\u00e9si Felt\u00e9teleket<\/a>."],"Affirm":["Affirm"],"Amazon Pay":["Amazon Pay"],"Get in touch":["Kapcsolatfelv\u00e9tel"],"It\u2019s something else (Please share below)":["Valami m\u00e1s (K\u00e9rj\u00fck, oszd meg lentebb)"],"I\u2019m open to installing it another time":["Nyitott vagyok arra, hogy m\u00e1skor telep\u00edtsem."],"I need more information about WooPayments":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3ra van sz\u00fcks\u00e9gem a WooPayments-r\u0151l"],"I don\u2019t want to install another plugin":["Nem akarok m\u00e9g egy plugint telep\u00edteni"],"I\u2019m already happy with my payments setup":["M\u00e1r el\u00e9gedett vagyok a fizet\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1saimmal"],"Limited time offer":["Korl\u00e1tozott idej\u0171 aj\u00e1nlat"],"See more":["L\u00e1ss t\u00f6bbet"],"PayPal Payments":["PayPal Payments"],"Comments (Optional)":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok (Opcion\u00e1lis)"],"Klarna":["Klarna"],"No thanks":["Nem, k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m"],"%1$s \u2014 %2$s per year":["%1$s \u2014 %2$s \u00e9vente"],"{{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} can automate your sales tax calculations for you.":["A {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} k\u00e9pes automatiz\u00e1lni az \u00e1fakulcs be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"By clicking \"%s,\" you agree to our {{tosLink}}Terms of Service{{\/tosLink}} and have read our {{privacyPolicyLink}}Privacy Policy{{\/privacyPolicyLink}}.":["A \"%s\" gombra kattintva elfogadod a {{tosLink}}szerz\u0151d\u00e9si felt\u00e9teleket{{\/tosLink}} \u00e9s elolvastad az {{privacyPolicyLink}}}adatv\u00e9delmi szab\u00e1lyzatunkat{{\/privacyPolicyLink}}."],"Error requesting connection URL.":["Hiba a kapcsol\u00f3d\u00e1si URL lek\u00e9r\u00e9s\u00e9ben."],"Customize Your Store":["Tervezd meg az \u00fczleted"],"Start customizing":["Testreszab\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa"],"Use our built-in AI tools to design your store and populate it with content, or select a pre-built theme and customize it to fit your brand.":["Haszn\u00e1ld a be\u00e9p\u00edtett AI eszk\u00f6zeinket az \u00e1ruh\u00e1z megtervez\u00e9s\u00e9hez \u00e9s tartalmakkal val\u00f3 felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez, vagy v\u00e1lassz egy el\u0151re elk\u00e9sz\u00edtett t\u00e9m\u00e1t, \u00e9s igaz\u00edtsd hozz\u00e1 a m\u00e1rk\u00e1dhoz."],"Start customizing your store":["Kezd el megtervezni az \u00e1ruh\u00e1zad"],"Customize your store illustration":["Kezd el megtervezni az \u00e1ruh\u00e1zad illusztr\u00e1ci\u00f3"],"Boost conversions with WooPay, a new express checkout feature included in WooPayments.":["N\u00f6veld a konverzi\u00f3t a WooPay-el, a WooPayments \u00faj expressz p\u00e9nzt\u00e1r funkci\u00f3j\u00e1val."],"Offer your customers card payments, iDeal, and the ability to sell in-person with Woo mobile app.":["K\u00edn\u00e1lj a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3id sz\u00e1m\u00e1ra k\u00e1rty\u00e1s fizet\u00e9st \u00e9s szem\u00e9lyes \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t a Woo mobilalkalmaz\u00e1ssal."],"By using WooPayments you agree to the <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> (including WooPay <woopayMerchantTerms>merchant terms<\/woopayMerchantTerms>) and acknowledge that you have read our <privacyLink>Privacy Policy<\/privacyLink>.":["A WooPayments haszn\u00e1lat\u00e1val elfogadod a <tosLink>Szolg\u00e1ltat\u00e1si felt\u00e9teleket<\/tosLink> (bele\u00e9rtve a WooPay <woopayMerchantTerms>keresked\u0151i felt\u00e9teleket<\/woopayMerchantTerms>), \u00e9s elismered, hogy elolvastad az <privacyLink>Adatv\u00e9delmi szab\u00e1lyzatunkat<\/privacyLink>."],"Payments made simple, designed exclusively for WooCommerce stores.":["Fizet\u00e9s egyszer\u0171en, kiz\u00e1r\u00f3lag WooCommerce \u00e1ruh\u00e1zak sz\u00e1m\u00e1ra."],"WooPayments is pre-integrated with popular payment options:":["A WooPayments el\u0151re integr\u00e1lva van a n\u00e9pszer\u0171 fizet\u00e9si lehet\u0151s\u00e9gekkel:"],"WooPayments":["WooPayments"],"Profiler":["Profiler"],"Please enter a city":["K\u00e9r\u00fcnk, adj meg egy v\u00e1rost"],"Please enter a post code":["K\u00e9r\u00fcnk, adj meg egy ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mot"],"Please enter an address":["K\u00e9rj\u00fck, adj meg egy c\u00edmet"],"Select a date type":["V\u00e1lasszon ki egy d\u00e1tumt\u00edpust"],"No Thanks":["Nem k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m"],"Install and enable":["Telep\u00edt\u00e9s \u00e9s bekapcsol\u00e1s"],"Save time and money by printing your shipping labels right from your computer with one of these shipping solutions.":["Sp\u00f3rolj m\u00e9g id\u0151t \u00e9s p\u00e9nzt azzal, hogy a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9ket k\u00f6zvetlen\u00fcl a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p\u00e9r\u0151l nyomtatod ki az al\u00e1bbi sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si megold\u00e1sok egyik\u00e9vel."],"Save time and money by printing your shipping labels right from your computer with %1$s. Try %2$s for free. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Takar\u00edts meg id\u0151t \u00e9s p\u00e9nzt azzal, hogy a(z) %1$s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel k\u00f6zvetlen\u00fcl a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pedr\u0151l nyomtatod ki a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9ket. Pr\u00f3b\u00e1ld ki a(z) %2$s-t ingyen . {{{link}}Tudj meg t\u00f6bbet{{{\/link}}"],"Date paid":["Fizet\u00e9s d\u00e1tuma"],"Date completed":["Teljes\u00edt\u00e9s d\u00e1tuma"],"Date created":["L\u00e9trehoz\u00e1s d\u00e1tuma"],"Date type:":["D\u00e1tum t\u00edpusa:"],"Database date field considered for Revenue and Orders reports":["Adatb\u00e1zis d\u00e1tum mez\u0151je a bev\u00e9teli \u00e9s rendel\u00e9si jelent\u00e9sekhez"],"There was a problem setting up automated taxes. Please try again.":["Volt egy probl\u00e9ma az automatikus ad\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"Feedback":["Visszajelz\u00e9s"],"Edit Product Variation":["Term\u00e9kvari\u00e1ci\u00f3 szerkeszt\u00e9se"],"How's your experience with the product editor?":["Milyenek a tapasztalataid a term\u00e9kszerkeszt\u0151vel kapcsolatban?"],"Use recommended settings":["Javasolt be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok haszn\u00e1lata"],"{{b}}Inconsistent tax settings:{{\/b}} To avoid possible rounding errors, prices should be entered and displayed consistently in all locations either including, or excluding taxes.":["{{b}}Inkonzisztens ad\u00f3be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok:{{\/b}} Az esetleges kerek\u00edt\u00e9si hib\u00e1k elker\u00fcl\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben az \u00e1rakat minden helyen k\u00f6vetkezetesen kell megadni \u00e9s megjelen\u00edteni, ak\u00e1r ad\u00f3kkal, ak\u00e1r ad\u00f3k n\u00e9lk\u00fcl."],"Recommended settings applied.":["Aj\u00e1nlott be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok alkalmaz\u00e1sa."],"The store setup process meets my needs.":["Az \u00fczlet be\u00e1ll\u00edt\u00e1si folyamata megfelel az ig\u00e9nyeimnek."],"The store setup is easy to complete.":["Az \u00fczlet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6nnyen elv\u00e9gezhet\u0151."],"The product editing screen's functionality meets my needs":["A term\u00e9kszerkeszt\u0151 funkcionalit\u00e1sa megfelel az ig\u00e9nyeimnek"],"The product editing screen is easy to use":["A term\u00e9kszerkeszt\u0151 k\u00f6nnyen haszn\u00e1lhat\u00f3"],"Add your store location details to help us configure shipping, taxes, currency and more in a fully automated way. Once done, click on the \"Save\" button at the end of the form.":["Add hozz\u00e1 az \u00e1ruh\u00e1zad hely\u00e9nek adatait, hogy seg\u00edtsen nek\u00fcnk teljesen automatiz\u00e1lt m\u00f3don konfigur\u00e1lni a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st, az ad\u00f3kat, a p\u00e9nznemet \u00e9s egyebeket. Ha k\u00e9sz, kattints az \u0171rlap v\u00e9g\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3 \"Ment\u00e9s\" gombra."],"Add details":["R\u00e9szletek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Get your store up and running in no time. Add your store's address to set up shipping, tax and payments faster.":["Az \u00fczletet pillanatok alatt elind\u00edthatod. Add hozz\u00e1 az \u00e1ruh\u00e1zad c\u00edm\u00e9t a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok, az ad\u00f3 \u00e9rt\u00e9kek \u00e9s a fizet\u00e9si m\u00f3dok gyorsabb be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"First, tell us about your store":["El\u0151sz\u00f6r is, mes\u00e9ljen nek\u00fcnk az \u00fczletedr\u0151l"],"Store location illustration":["\u00dczlethelysz\u00edn illusztr\u00e1ci\u00f3"],"Add New Product":["\u00daj term\u00e9k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Save store location":["Az \u00fczlet hely\u00e9nek ment\u00e9se"],"Add your store location to help us calculate shipping rates and the best shipping options for you. You can manage your store location again at any time in WooCommerce Settings General.":["Add hozz\u00e1 az \u00fczletednek a hely\u00e9t, hogy seg\u00edtsen nek\u00fcnk kisz\u00e1m\u00edtani a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edjakat \u00e9s a legjobb sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geket. \u00dczleted hely\u00e9t b\u00e1rmikor m\u00f3dos\u00edthatod a WooCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u00c1ltal\u00e1nos men\u00fcpontj\u00e1ban."],"Set your store location":["\u00c1ll\u00edtsd be az \u00fczlet hely\u00e9t"],"Enable shipping label printing and discounted rates":["Enged\u00e9lyezze a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9k nyomtat\u00e1s\u00e1t \u00e9s a kedvezm\u00e9nyes \u00e1rakat"],"Save shipping options":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek ment\u00e9se"],"We recommend the following shipping options based on your location. You can manage your shipping options again at any time in WooCommerce Shipping settings.":["A tart\u00f3zkod\u00e1si helyedt\u0151l f\u00fcgg\u0151en a k\u00f6vetkez\u0151 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geket aj\u00e1nljuk. A sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si opci\u00f3kat b\u00e1rmikor m\u00f3dos\u00edthatod a WooCommerce sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban."],"Try one of the alternative payment providers.":["Pr\u00f3b\u00e1ld ki az alternat\u00edv fizet\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3k egyik\u00e9t."],"Other payment providers":["Egy\u00e9b fizet\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3k"],"Give your customers additional choices in ways to pay.":["Adj a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3idnak tov\u00e1bbi fizet\u00e9si lehet\u0151s\u00e9geket."],"To start accepting online payments":["Fizet\u00e9sek online elfogad\u00e1s\u00e1hoz"],"Earn and manage recurring revenue and get automatic deposits into your nominated bank account.":["Kapj \u00e9s kezelje az ism\u00e9tl\u0151d\u0151 bev\u00e9teleket, \u00e9s k\u00e9rj automatikus kifizet\u00e9seket a kijel\u00f6lt banksz\u00e1ml\u00e1dra."],"Sell to international markets and accept more than 135 currencies with local payment methods.":["\u00c9rt\u00e9kes\u00edts a nemzetk\u00f6zi piacon, \u00e9s fogadj el t\u00f6bb mint 135 p\u00e9nznemet helyi fizet\u00e9si m\u00f3dokkal."],"Good choice! You chose to add amazing new features to your store. Continue to checkout to complete your purchase.":["J\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1s! \u00dagy d\u00f6nt\u00f6tt\u00e9l, hogy elk\u00e9peszt\u0151 \u00faj funkci\u00f3kat adsz hozz\u00e1 az \u00e1ruh\u00e1zadhoz. Menj a p\u00e9nzt\u00e1rhoz a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s befejez\u00e9s\u00e9hez."],"Purchase illustration":["V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s illusztr\u00e1ci\u00f3"],"& more.":["\u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s."],"By using WooPayments you agree to the <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and acknowledge that you have read our <privacyLink>Privacy Policy<\/privacyLink>.":["A WooPayments haszn\u00e1lat\u00e1val elfogadod a <tosLink>Szolg\u00e1ltat\u00e1si felt\u00e9teleket<\/tosLink> \u00e9s elismered, hogy elolvastad az <privacyLink>Adatv\u00e9delmi ir\u00e1nyelveket<\/privacyLink>."],"Build your catalog by adding what you want to sell. You can add products manually or import them from a different store.":["\u00c9p\u00edtsd fel a katal\u00f3gusod azzal, amit el szeretn\u00e9l adni. A term\u00e9keket manu\u00e1lisan is hozz\u00e1adhatod, de import\u00e1lhatod \u0151ket egy m\u00e1sik \u00e1ruh\u00e1zb\u00f3l is."],"Add products to sell":["Eladand\u00f3 term\u00e9kek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Products illustration":["Term\u00e9kek illusztr\u00e1ci\u00f3ja"],"View options":["Tov\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek"],"Choose from fast & secure online and offline payment methods to make it easy for your customers to pay in your store.":["V\u00e1lassz a gyors \u00e9s biztons\u00e1gos online \u00e9s offline fizet\u00e9si m\u00f3dok k\u00f6z\u00fcl, hogy v\u00e1s\u00e1rl\u00f3id sz\u00e1m\u00e1ra megk\u00f6nny\u00edtsd a fizet\u00e9st az \u00fczletedben."],"Payment illustration":["Fizet\u00e9s illusztr\u00e1ci\u00f3ja"],"Appearance illustration":["Megjelen\u00e9s illusztr\u00e1ci\u00f3"],"Add sales channels":["\u00c9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9si csatorn\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Give your business a boost by enabling social channels such as newsletter, Facebook, Google, in-person selling, and more.":["Adj lend\u00fcletet v\u00e1llalkoz\u00e1sodnak azzal, hogy olyan k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi csatorn\u00e1kat teszel el\u00e9rhet\u0151v\u00e9, mint a h\u00edrlev\u00e9l, a Facebook, a Google, a szem\u00e9lyes \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s."],"Marketing illustration":["Marketing illusztr\u00e1ci\u00f3"],"Choose where and how you will ship your products, select shipping methods, and add fixed or calculated rates.":["V\u00e1laszd ki, hogy hov\u00e1 \u00e9s hogyan fogod sz\u00e1ll\u00edtani a term\u00e9keid, v\u00e1laszd ki a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dokat, \u00e9s adj hozz\u00e1 r\u00f6gz\u00edtett vagy kalkul\u00e1lt d\u00edjszab\u00e1st."],"Shipping illustration":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si illusztr\u00e1ci\u00f3"],"Yes, please":["Igen, k\u00e9rem"],"Set up tax rates manually or use WooCommerce Tax to automate your sales tax calculations for you.":["\u00c1ll\u00edtsd be az ad\u00f3kulcsokat manu\u00e1lisan, vagy haszn\u00e1ld a WooCommerce Tax-t, hogy automatiz\u00e1ld a forgalmi ad\u00f3 sz\u00e1m\u00edt\u00e1sokat."],"Add your tax rates":["Add hozz\u00e1 az ad\u00f3kulcsokat"],"Tax illustration":["Ad\u00f3z\u00e1s illusztr\u00e1ci\u00f3"],"We appreciate your feedback!":["Visszajelz\u00e9sed nagyra \u00e9rt\u00e9kelj\u00fck!"],"How was your experience?":["Milyen volt a tapasztalatod?"],"Show setup task list":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1si feladatlista megjelen\u00edt\u00e9se"],"Congratulations! Take a moment to celebrate and look out for the first sale.":["Gratul\u00e1lunk! \u00dcnnepelj egy kicsit, \u00e9s figyelj az els\u0151 rendel\u00e9sre."],"Welcome to your store":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6llek az \u00fczletedben"],"\ud83d\ude80 You're doing great! {{strongText}}%1$d steps left{{\/strongText}} to get your store up and running. {{setupLink}}Continue setup{{\/setupLink}}":["\ud83d\ude80 Nagyszer\u0171en csin\u00e1lod! {{strongText}}%1$d l\u00e9p\u00e9s maradt{{{\/strongText}}} ahhoz, hogy az \u00fczleted beinduljon \u00e9s m\u0171k\u00f6dj\u00f6n. {{setupLink}}}Folytasd a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st{{{\/setupLink}}"],"\ud83c\udf89 Almost there. Only {{strongText}}%1$d step left{{\/strongText}} get your store up and running. {{setupLink}}Finish setup{{\/setupLink}}":["\ud83c\udf89 Majdnem k\u00e9sz. M\u00e1r csak {{strongText}}%1$d l\u00e9p\u00e9s van h\u00e1tra{{\/strongText}}, hogy az \u00e1ruh\u00e1zad beinduljon \u00e9s m\u0171k\u00f6dj\u00f6n. {{setupLink}}}Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s befejez\u00e9se{{\/setupLink}}"],"Offline payment methods":["Offline fizet\u00e9si m\u00f3dok"],"Choose a payment provider":["V\u00e1lasszon fizet\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3t"],"Follow these steps to start selling quickly. %1$d out of %2$d complete.":["K\u00f6vesd az al\u00e1bbi l\u00e9p\u00e9seket, hogy gyorsan el tudj kezdeni \u00e1rulni. %1$d \/ %2$d k\u00e9sz van."],"Hide setup list":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lista elrejt\u00e9se"],"You are almost there":["M\u00e1r majdnem k\u00e9sz vagy"],"You are on the right track":["J\u00f3 \u00faton j\u00e1rsz"],"Let's get you started":["Kezdj\u00fcnk hozz\u00e1"],"Welcome to %s":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a(z) %s"],"Add a way to get paid":["Fizet\u00e9si m\u00f3d hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Activity":["Tev\u00e9kenys\u00e9g"],"Are you sure? These tasks are required for all stores.":["Biztos vagy benne? Ezek a feladatok k\u00f6telez\u0151ek minden bolt sz\u00e1m\u00e1ra."],"Hide store setup tasks":["Boltbe\u00e1ll\u00edt\u00e1si feladatok elrejt\u00e9se"],"Hide this list":["Lista elrejt\u00e9se"],"Keep list":["Lista megtart\u00e1sa"],"You've completed store setup":["Befejezted az \u00fczlet konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1t"],"Yes, hide store setup tasks":["Igen, elrejtem az \u00fczlet be\u00e1ll\u00edt\u00e1si feladatait"],"It's time to get paid":["Itt az ideje, hogy fizet\u00e9st kapj"],"Add shipping zones":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si z\u00f3n\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Set up shipping for your store":["\u00c1ll\u00edtsa be a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st az \u00e1ruh\u00e1zadban"],"Get more sales":["Szerezz t\u00f6bb elad\u00e1st"],"Set up taxes manually":["Ad\u00f3k k\u00e9zi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Choose a tax partner":["Ad\u00f3partner kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Not allowed":["Nem enged\u00e9lyezett"],"100% free":["100%-ig ingyenes"],"{{strong}}Single{{\/strong}} economic nexus compliance":["{{{strong}}Egys\u00e9ges{{{\/strong}} gazdas\u00e1gi kapcsolat megfelel\u00e9s"],"Best for new stores":["Legjobb \u00faj \u00fczletek sz\u00e1m\u00e1ra"],"Real-time sales tax calculation":["Val\u00f3s idej\u0171 forgalmiad\u00f3-sz\u00e1m\u00edt\u00e1s"],"Sorry, you are not allowed to access this page.":["Sajn\u00e1ljuk, nincs jogosults\u00e1god az oldal megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re."],"We recommend adding one of the following marketing tools for your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Javasoljuk, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 marketing eszk\u00f6z\u00f6k egyik\u00e9t add hozz\u00e1 az \u00fczletedhez. A kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t telep\u00edtj\u00fck \u00e9s aktiv\u00e1ljuk, amikor a \"Kezdj\u00fck el\" gombra kattintasz."],"Recommended marketing extensions":["Aj\u00e1nlott marketing kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"%s logo":["%s log\u00f3"],"You can manage this payment gateway's settings by clicking the button below":["A fizet\u00e9si m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait az al\u00e1bbi gombra kattintva kezelheted"],"%s configured successfully":["%s sikeresen konfigur\u00e1lva"],"You're only one step away from getting paid. Verify your business details to start managing transactions with WooPayments.":["M\u00e1r csak egy l\u00e9p\u00e9s v\u00e1laszt el a fizet\u00e9sek fogad\u00e1s\u00e1t\u00f3l. Ellen\u0151rizd \u00fczleti adataidat, hogy elkezdhesd a tranzakci\u00f3k kezel\u00e9s\u00e9t a WooPayments seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Task postponed until tomorrow":["A feladatot holnapra halasztva"],"Show %d more task.":["M\u00e9g %d feladat megtekint\u00e9se","M\u00e9g %d feladat megtekint\u00e9se"],"With WooCommerce Shipping you can save time by printing your USPS and DHL Express shipping labels at home":["A WooCommerce Shipping seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel id\u0151t takar\u00edthatsz meg az USPS \u00e9s DHL Express sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9k otthoni nyomtat\u00e1s\u00e1val."],"You have inventory to review and update":["Van \u00e1tn\u00e9zend\u0151 \u00e9s friss\u00edtend\u0151 k\u00e9szlet"],"Inventory to review":["Ellen\u0151rizend\u0151 k\u00e9szlet"],"Orders to fulfill":["Teljes\u00edt\u00e9sre v\u00e1r\u00f3 rendel\u00e9sek"],"You have %d new thing to do":["Van %d \u00faj feladatod","Van %d \u00faj feladatod"],"Additional payment options":["Tov\u00e1bbi fizet\u00e9si m\u00f3dok"],"Things to do next":["K\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9sek"],"Show things to do next":["Mutasd a k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9seket"],"Setup required":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges"],"Preview site":["Weboldal el\u0151n\u00e9zete"],"Local Partner":["Helyi partner"],"Configure your %(title)s account":["\u00c1ll\u00edtsd be a(z) %(title) fi\u00f3kod"],"You can now favorite your extensions to pin them in the top level of the navigation.":["Mostant\u00f3l kedvencnek jel\u00f6lheted a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151id, hogy a navig\u00e1ci\u00f3 legfels\u0151 szintj\u00e9re t\u0171zhesd \u0151ket."],"Introducing favorites":["\u00daj: kedvencek"],"Remove this item from your favorites.":["Elem t\u00f6rl\u00e9se a kedvencek k\u00f6z\u00fcl."],"Add this item to your favorites.":["Add hozz\u00e1 ezt az elemet a kedvenceihez."],"If you have any questions, feel free to explore the WooCommerce docs listed here.":["Ha b\u00e1rmilyen k\u00e9rd\u00e9sed van, b\u00e1tran n\u00e9zz k\u00f6r\u00fcl az itt felsorolt WooCommerce dokument\u00e1ci\u00f3ban."],"We're here for help":["Itt vagyunk, ha seg\u00edts\u00e9g kell"],"No thanks, I'll set up manually":["K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, ink\u00e1bb manu\u00e1lisan \u00e1ll\u00edtom be."],"Set up manually":["Manu\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"I don't charge sales tax":["Nem sz\u00e1m\u00edtok fel forgalmi ad\u00f3t"],"Would you like to add the following paid features to your store now?":["Szeretn\u00e9d most a k\u00f6vetkez\u0151 fizet\u0151s funkci\u00f3kat hozz\u00e1adni az \u00e1ruh\u00e1zadhoz?"],"I agree":["Egyet\u00e9rtek"],"By agreeing to share non-sensitive {{link}}usage data{{\/link}}, you\u2019ll help us improve features and optimize the WooPayments experience. You can opt out at any time.":["Azzal, hogy egyet\u00e9rtesz a nem \u00e9rz\u00e9keny {{link}}haszn\u00e1lati adatok megoszt\u00e1s\u00e1val{{\/link}}, seg\u00edtesz nek\u00fcnk a funkci\u00f3k fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s a WooPayments \u00e9lm\u00e9ny optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1ban. B\u00e1rmikor visszavonhatod."],"Help us build a better WooPayments experience":["Seg\u00edtsen nek\u00fcnk jobb WooPayments \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajtani"],"WordPress Dashboard":["WordPress vez\u00e9rl\u0151pult"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Display options":["Megjelen\u00edt\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Two columns":["K\u00e9t oszlop"],"Single column":["Egy oszlop"],"WooCommerce Home":["WooCommerce F\u0151oldal"],"Download the WooCommerce app":["A WooCommerce alkalmaz\u00e1s let\u00f6lt\u00e9se"],"Run your store from anywhere":["Kezeld az \u00fczleted b\u00e1rhonnan"],"Help":["Seg\u00edts\u00e9g"],"Task dismissed":["Feladat elrejtve"],"My business doesn't charge sales tax":["V\u00e1llalkoz\u00e1som nem sz\u00e1m\u00edt fel forgalmi ad\u00f3t"],"Abort":["Megszak\u00edt\u00e1s"],"Setup Wizard":["Telep\u00edt\u0151 var\u00e1zsl\u00f3"],"Review your shipping options":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok \u00e1ttekint\u00e9se"],"Payment Methods":["Fizet\u00e9si m\u00f3dok"],"2 minutes":["2 perc"],"Home":["Kezd\u0151lap"],"Overview":["\u00c1ttekint\u00e9s"],"Installed marketing extensions":["Telep\u00edtett marketing kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"By clicking \"Verify Details\", you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}":["Az \"Adatok ellen\u0151rz\u00e9se\" gombra kattintva elfogadod az {{link}}\u00c1ltal\u00e1nos Szerz\u0151d\u00e9si Felt\u00e9teleket{{\/link}}"],"Verify details":["Adatok ellen\u0151rz\u00e9se"],"There was an error connecting to WooPayments. Please try again or connect later in store settings.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a WooPayments-hez val\u00f3 csatlakoz\u00e1sban. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra, vagy csatlakozz k\u00e9s\u0151bb az \u00e1ruh\u00e1z be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban."],"These details are required to receive payments via bank transfer":["Ezek az adatok sz\u00fcks\u00e9gesek a banki \u00e1tutal\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 fizet\u00e9sek fogad\u00e1s\u00e1hoz"],"Add your bank details":["Add meg a banki adataidat"],"Direct bank transfer details added successfully":["Banki \u00e1tutal\u00e1shoz kapcsol\u00f3d\u00f3 adatok sikeresen hozz\u00e1adva"],"There was a problem saving your payment settings":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a fizet\u00e9si adataid ment\u00e9se k\u00f6zben."],"Please enter an account number or IBAN":["K\u00e9rj\u00fck, adj meg egy \u00e9rv\u00e9nyes sz\u00e1mlasz\u00e1mot vagy IBAN-t"],"Unregistered Statuses":["Nem regisztr\u00e1lt \u00e1llapotok"],"Install":["Telep\u00edt\u00e9s"],"Mutable settings should be accessed via data store.":["A v\u00e1ltoztathat\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat adatt\u00e1rol\u00f3n kereszt\u00fcl kell el\u00e9rni."],"%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WooCommerce":["%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WooCommerce"],"Store Activity":["Tev\u00e9kenys\u00e9g ment\u00e9se"],"unread activity":["olvasatlan tev\u00e9kenys\u00e9g"],"Reviews to moderate":["Moder\u00e1l\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 \u00e9rt\u00e9kel\u00e9sek"],"You have %d review to moderate":["%d v\u00e9lem\u00e9nyt kell moder\u00e1lni","%d v\u00e9lem\u00e9nyt kell moder\u00e1lni"],"You have %d order to fulfill":["%d rendel\u00e9st kell teljes\u00edtened","%d rendel\u00e9st kell teljes\u00edtened"],"Yes, count me in!":["Igen, sz\u00e1m\u00edthattok r\u00e1m!"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Tov\u00e1bbfejlesztett funkci\u00f3kat \u00e9s gyorsabb jav\u00edt\u00e1sokat kaphatsz a {{{link}}nem \u00e9rz\u00e9keny adatok megoszt\u00e1s\u00e1val{{{\/link}}, amely megmutatja nek\u00fcnk azt, hogyan haszn\u00e1lod a WooCommerce-et. Szem\u00e9lyes adatokat nem k\u00f6vet\u00fcnk nyomon \u00e9s nem t\u00e1rolunk."],"There was a problem updating your preferences":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok friss\u00edt\u00e9se sor\u00e1n probl\u00e9ma mer\u00fclt fel."],"Install %s":["%s telep\u00edt\u00e9se"],"Build a better WooCommerce":["\u00c9p\u00edts egy jobb WooCommerce-et"],"Good news!":["J\u00f3 h\u00edrek!"],"By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{\/link}}.":["A \"Konfigur\u00e1l\u00e1s\" gombra kattintva enged\u00e9lyezed az ad\u00f3kulcsokat \u00e9s azok sz\u00e1m\u00edt\u00e1sait. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 {{link}}itt{{{\/link}}."],"Set up tax rates manually":["Ad\u00f3kulcsok manu\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Set shipping costs":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9gek meghat\u00e1roz\u00e1sa"],"Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates":["Menj az ad\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151re az ad\u00f3kulcsok konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz"],"Configure tax rates":["Ad\u00f3kulcsok konfigur\u00e1l\u00e1sa"],"Connect your store to WordPress.com to enable automated sales tax calculations":["Csatlakoztasd \u00e1ruh\u00e1zad a WordPress.com-hoz az automatikus forgalmiad\u00f3-sz\u00e1m\u00edt\u00e1sokhoz"],"WooCommerce Tax allows you to automate sales tax calculations":["A WooCommerce Tax lehet\u0151v\u00e9 teszi a forgalmi ad\u00f3 sz\u00e1m\u00edt\u00e1sok automatiz\u00e1l\u00e1s\u00e1t."],"You're awesome! One less item on your to-do list \u2705":["Fantasztikus vagy! Ezt ki is h\u00faztuk a list\u00e1r\u00f3l \u2705"],"Connect your store to WordPress.com to enable label printing":["Csatlakoztasd az \u00e1ruh\u00e1zad a WordPress.com-hoz a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9k nyomtat\u00e1s\u00e1hoz"],"Connect your store":["\u00dczlet csatlakoztat\u00e1sa"],"We recommend using ShipStation to save time at the post office by printing your shipping labels at home. Try ShipStation free for 30 days. {{link}}Learn more{{\/link}}.":["Aj\u00e1nljuk a ShipStation haszn\u00e1lat\u00e1t a post\u00e1n t\u00f6lt\u00f6tt id\u0151 megtakar\u00edt\u00e1s\u00e1ra azzal, hogy a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmk\u00e9ket otthon nyomtatod ki. A ShipStation 30 napig ingyenesen kipr\u00f3b\u00e1lhat\u00f3."],"Enable shipping label printing":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edmke nyomtat\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Define how much customers pay to ship to different destinations":["Hat\u00e1rozd meg, hogy az \u00fcgyfelek mennyit fizetnek a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 c\u00edmekre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e9rt."],"The address from which your business operates":["Az a c\u00edm, ahol a v\u00e1llalkoz\u00e1sod m\u0171k\u00f6dik"],"Set store location":["Az \u00fczlet hely\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"\ud83d\udce6 Shipping is done! Don't worry, you can always change it later":["\ud83d\udce6 A sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s be\u00e1ll\u00edtva! Ne agg\u00f3dj, k\u00e9s\u0151bb b\u00e1rmikor megv\u00e1ltoztathatod."],"Please select a country \/ region":["V\u00e1lassz egy megy\u00e9t"],"Shipping cost":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9g"],"Shipping rates can not be negative numbers.":["A sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9g nem lehet negat\u00edv \u00e9rt\u00e9k."],"Post code":["Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m"],"Your shipping rates have been updated":["A sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edjakat friss\u00edtett\u00fck"],"There was a problem saving your store location":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u00fczleted hely\u00e9nek ment\u00e9se k\u00f6zben"],"Install & enable":["Telep\u00edt\u00e9s \u00e9s bekapcsol\u00e1s"],"Complete task":["Feladat elv\u00e9gz\u00e9se"],"Dismiss this notice":["Megjegyz\u00e9s figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa"],"You won't have access to this functionality until the extensions have been purchased and installed.":["Am\u00edg a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek nincsenek telep\u00edtetve, addig nem \u00e9rhet\u0151k el sz\u00e1modra ezek a funkci\u00f3k."],"I'll do it later":["Megcsin\u00e1lom k\u00e9s\u0151bb"],"Select a default date range. When no range is selected, reports will be viewed by the default date range.":["V\u00e1lassz egy alap\u00e9rtelmezett d\u00e1tum tartom\u00e1nyt. Tartom\u00e1ny kiv\u00e1laszt\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl a jelent\u00e9sek az alap\u00e9rtelmezett d\u00e1tum tartom\u00e1ny szerint jelennek meg."],"Default date range:":["Alap\u00e9rtelmezett d\u00e1tum tartom\u00e1ny:"],"Orders with these statuses require action on behalf of the store admin. These orders will show up in the Home Screen - Orders task.":["Az ilyen \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 rendel\u00e9sek az \u00e1ruh\u00e1z adminisztr\u00e1tora r\u00e9sz\u00e9r\u0151l beavatkoz\u00e1st ig\u00e9nyelnek. Ezek a rendel\u00e9sek a Kezd\u0151lap - Rendel\u00e9sek feladatban jelennek meg."],"Actionable statuses:":["Beavatkoz\u00e1st ig\u00e9nyl\u0151 \u00e1llapotok:"],"Orders with these statuses are excluded from the totals in your reports. The {{strong}}Refunded{{\/strong}} status can not be excluded.":["Az ilyen \u00e1llapot\u00fa rendel\u00e9sek nem szerepelnek a jelent\u00e9sekben szerepl\u0151 \u00f6sszegek k\u00f6z\u00f6tt. A {{strong}}Visszat\u00e9r\u00edtve{{{\/strong}} \u00e1llapot nem z\u00e1rhat\u00f3 ki."],"Custom Statuses":["Egyedi \u00e1llapotok"],"Excluded statuses:":["Kiz\u00e1rt \u00e1llapotok:"],"Exclude the %s status from reports":["%s \u00e1llapot kiz\u00e1r\u00e1sa a jelent\u00e9sekb\u0151l"],"Analytics":["Analitika"],"Continue setup":["Folytatom a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st"],"Edit Product":["Term\u00e9k szerkeszt\u00e9se"],"Country \/ Region":["Orsz\u00e1g"],"Show less":["Kevesebb mutat\u00e1sa"],"Yes please":["Igen, k\u00e9rem"],"Retry":["\u00dajra"],"Connect":["Csatlakoz\u00e1s"],"Free shipping":["Ingyenes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Extensions":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Rest of the world":["A vil\u00e1g t\u00f6bbi r\u00e9sze"],"Configure":["Konfigur\u00e1l\u00e1s"],"Buy now":["Vedd meg most!"],"Sort code":["Rendez\u00e9si k\u00f3d"],"Bank name":["Bank neve"],"IBAN":["IBAN"],"BIC \/ Swift":["BIC \/ Swift"],"Enable":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"Account name":["Sz\u00e1mla neve"],"Account number":["Sz\u00e1mlasz\u00e1m"],"Display":["Megjelen\u00e9s"],"Marketing":["Marketing"],"Installed payment methods are listed below and can be sorted to control their display order on the frontend.":["A telep\u00edtett fizet\u00e9si m\u00f3dok al\u00e1bb l\u00e1that\u00f3ak.  A fizet\u00e9si m\u00f3dok megjelen\u00edt\u00e9si sorrendj\u00e9t a felhaszn\u00e1l\u00f3i oldalon tudjuk rendezni."],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Add products":["Term\u00e9kek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Address":["C\u00edm","C\u00edmek"],"Install WooCommerce Tax":["WooCommerce Tax telep\u00edt\u00e9se"],"Stock":["K\u00e9szlet"],"City":["V\u00e1ros"],"Customers":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3k"],"Categories":["Kateg\u00f3ria"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Download":["Let\u00f6lt\u00e9s"],"WooCommerce Tax":["WooCommerce Ad\u00f3"],"Metro Manila":["Metro Manila"],"Roma":["Roma"],"<title>Last active<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Legut\u00f3bb akt\u00edv<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Registered<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Regisztr\u00e1lt<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>AOV<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>\u00c1tlagos Kos\u00e1r\u00e9rt\u00e9k<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Total Spend<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Teljes k\u00f6lt\u00e9s<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>No. of Orders<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Rendel\u00e9sek sz\u00e1ma<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Email<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Email<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Username<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Country \/ Region<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Orsz\u00e1g \/ r\u00e9gi\u00f3<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"<title>Name<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>N\u00e9v<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"Total spend":["Teljes k\u00f6lt\u00e9s"],"Date registered":["Regisztr\u00e1ci\u00f3 d\u00e1tuma"],"customer":["v\u00e1s\u00e1rl\u00f3","v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k"],"date\u0004Between":["K\u00f6z\u00f6tt"],"date\u0004Before":["El\u0151tt"],"average order value of customer\u0004More Than":["T\u00f6bb mint"],"average order value of customer\u0004Less Than":["Kevesebb mint"],"number of orders\u0004Between":["K\u00f6z\u00f6tt"],"average order value of customer\u0004Between":["K\u00f6z\u00f6tt"],"number of orders\u0004More Than":["T\u00f6bb mint"],"number of orders\u0004Less Than":["Kevesebb mint"],"Select a country \/ region filter match":["V\u00e1lassz egy orsz\u00e1g\/r\u00e9gi\u00f3 sz\u0171r\u0151 kifejez\u00e9st"],"Average order":["\u00c1tlagos rendel\u00e9s","\u00c1tlagos rendel\u00e9sek"],"total spend by customer\u0004More Than":["T\u00f6bb mint"],"Registered":["Regisztr\u00e1lt"],"Search by customer name":["Keres\u00e9s az \u00fcgyf\u00e9l neve alapj\u00e1n"],"Average lifetime spend":["\u00c1tlagos k\u00f6lt\u00e9s az \u00e9lettartam alatt"],"Select a last active filter match":["Legut\u00f3bb haszn\u00e1lt sz\u0171r\u0151 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Remove last active filter":["Legut\u00f3bb haszn\u00e1lt sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Last active":["Legut\u00f3bb akt\u00edv"],"Select a registered filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Regisztr\u00e1lt\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove registered filter":["Regisztr\u00e1lt sz\u0171r\u0151 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Select registered date":["Regisztr\u00e1lt d\u00e1tum kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"total spend by customer\u0004Between":["K\u00f6z\u00f6tt"],"total spend by customer\u0004Less Than":["Kevesebb mint"],"Select a total spend filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Teljes k\u00f6lt\u00e9s\" sz\u0171r\u0151t"],"Select an average order value filter match":["V\u00e1laszd ki a \"\u00e1tlag rendel\u00e9s \u00e9rt\u00e9k\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove average order value filter":["\u00c1tlag rendel\u00e9s \u00e9rt\u00e9k sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Remove total spend filter":["Teljes k\u00f6lt\u00e9s sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Select an order count filter match":["V\u00e1laszd ki a \"rendel\u00e9s mennyis\u00e9g\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove order filter":["Rendel\u00e9s sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"No. of Orders":["Rendel\u00e9sek sz\u00e1ma"],"customer emails\u0004Includes":["Tartalmazza"],"countries\u0004Includes":["Tartalmazza"],"customer names\u0004Includes":["Tartalmazza"],"customer emails\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Select customer email":["V\u00e1laszd ki a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 e-mail c\u00edm\u00e9t"],"Remove customer email filter":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 e-mail c\u00edme sz\u0171r\u0151 t\u00f6r\u00f6lve"],"Search customer email":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 e-mail c\u00edm keres\u00e9se"],"Select customer name":["V\u00e1laszd ki a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 nev\u00e9t"],"Select a customer email filter match":["V\u00e1laszd ki a \"v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 e-mail c\u00edme\" sz\u0171r\u0151t"],"Select a customer name filter match":["V\u00e1laszd ki a \"v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 neve\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove customer name filter":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3 neve sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"A sentence describing filters for Customers. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cCsm3GeXJbE\u0004Customers match <select\/> filters":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3k az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"Type to search for a customer":["Kezdj \u00edrni a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 keres\u00e9s\u00e9hez"],"Single Customer":["Egy v\u00e1s\u00e1rl\u00f3"],"All Customers":["\u00d6sszes v\u00e1s\u00e1rl\u00f3"],"Select country \/ region":["Orsz\u00e1g \/ r\u00e9gi\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1sa"],"Remove country \/ region filter":["Orsz\u00e1g \/ r\u00e9gi\u00f3 sz\u0171r\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"date\u0004After":["Ut\u00e1n"],"countries\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"customer names\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"AOV":["AOV"],"Total Spend":["Teljes k\u00f6lt\u00e9s"],"Postal code":["Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m"],"Region":["R\u00e9gi\u00f3"],"Email":["E-mail"],"Name":["N\u00e9v"],"Low stock":["Alacsony k\u00e9szlet"],"Indication of a low quantity\u0004Low":["Alacsony"],"Product \/ Variation":["Term\u00e9k \/ Vari\u00e1ci\u00f3"],"On backorder":["F\u00fcgg\u0151ben lev\u0151 rendel\u00e9s"],"All Products":["Minden term\u00e9k"],"Filter by":["Sz\u0171r\u00e9s m\u00f3dja"],"N\/A":["N\/A"],"SKU":["Cikksz\u00e1m"],"Status":["\u00c1llapot"],"In stock":["K\u00e9szleten"],"Out of stock":["Elfogyott"],"%d taxes":["%d ad\u00f3k"],"shipping tax":["sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si ad\u00f3"],"order tax":["rendel\u00e9s ad\u00f3"],"total tax":["\u00f6sszes ad\u00f3"],"tax code":["ad\u00f3kulcs","ad\u00f3kulcsok"],"Tax code":["Ad\u00f3kulcs"],"Rate":["Ad\u00f3kulcs"],"Get free expert advice":["Ingyenes szak\u00e9rt\u0151i tan\u00e1csad\u00e1s"],"Need help moving your store?":["Seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9ged az \u00fczleted k\u00f6lt\u00f6ztet\u00e9s\u00e9hez?"],"Free Trial":["Ingyenes pr\u00f3ba"],"Wish":["Wish"],"Walmart":["Walmart"],"Tell us where you run your business to help us configure currency, shipping, taxes, and more in a fully automated way.":["Mond el, hogy hol m\u0171k\u00f6dik a v\u00e1llalkoz\u00e1sod, \u00edgy teljesen automatiz\u00e1lt m\u00f3don tudjuk konfigur\u00e1lni a p\u00e9nznemet, a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st, az ad\u00f3kat \u00e9s egyebeket."],"There was a problem saving free features state":["Probl\u00e9ma ad\u00f3dott az ingyenes funkci\u00f3k \u00e1llapot\u00e1nak ment\u00e9s\u00e9vel"],"Discard":["M\u00e9gse"],"You're about to go to a different step. Do you want to save the changes you've made here so far?":["Most egy m\u00e1sik l\u00e9p\u00e9sre fogsz \u00e1tmenni. Szeretn\u00e9d elmenteni az itt eddig elv\u00e9gzett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat?"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["A %s plugin ingyenes telep\u00edt\u00e9s\u00e9vel elfogadod a {{link}}Szolg\u00e1ltat\u00e1si felt\u00e9teleket{{\/link}}.","A %s pluginek ingyenes telep\u00edt\u00e9s\u00e9vel elfogadod a {{link}}Szolg\u00e1ltat\u00e1si felt\u00e9teleket{{\/link}}."],"Please enter your email address to subscribe":["K\u00e9rj\u00fck, add meg az e-mail c\u00edmed a feliratkoz\u00e1shoz"],"+250":["+250"],"< 10":["< 10"],"How many employees do you have?":["H\u00e1ny alkalmazottad van?"],"It's just me":["Csak \u00e9n vagyok"],"The following extensions will be added to your site for free: WooPayments. An account is required to use this feature.":["A k\u00f6vetkez\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket ingyenesen hozz\u00e1adjuk az oldaladhoz: WooPayments. A funkci\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1hoz egy fi\u00f3k sz\u00fcks\u00e9ges."],"Powered by Mailchimp":["Mailchimp seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"],"Get tips, product updates and inspiration straight to your mailbox.":["Kapj tippeket, h\u00edreket \u00e9s inspir\u00e1ci\u00f3t egyenesen a postal\u00e1d\u00e1dba."],"I'd rather not say":["Ink\u00e1bb nem mondan\u00e1m meg"],"Free features":["Ingyenes funkci\u00f3k"],"Business details":["\u00dczleti adatok"],"No commitment required - you can remove them at any time.":["Nincs sz\u00fcks\u00e9g elk\u00f6telezetts\u00e9gre - b\u00e1rmikor elt\u00e1vol\u00edthatod \u0151ket."],"We recommend enhancing your store with these free extensions":["Javasoljuk, hogy b\u0151v\u00edtsd \u00e1ruh\u00e1zad ezekkel az ingyenes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel"],"Included business features":["Tartalmazott \u00fczleti funkci\u00f3k"],"The following plugin will be installed for free: %1$s. %2$s":["A k\u00f6vetkez\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt ingyenesen telep\u00edtj\u00fck: %1$s. %2$s","A k\u00f6vetkez\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket ingyenesen telep\u00edtj\u00fck: %1$s. %2$s"],"Add recommended business features to my site":["Aj\u00e1nlott \u00fczleti funkci\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa az oldalamhoz"],"There was a problem skipping the setup wizard":["Probl\u00e9ma volt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si var\u00e1zsl\u00f3 kihagy\u00e1s\u00e1val"],"Skip setup store details":["\u00dczlet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak \u00e1tl\u00e9p\u00e9se"],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["A k\u00e9zi be\u00e1ll\u00edt\u00e1s csak tapasztalt\n WooCommerce felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e9s fejleszt\u0151knek aj\u00e1nlott."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["A sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1s \u00e9ves. Minden v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sra 30 napos p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garanci\u00e1t v\u00e1llalunk, valamint hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st biztos\u00edtunk a t\u00e1mogat\u00e1shoz \u00e9s a friss\u00edt\u00e9sekhez. A b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket a kos\u00e1rba helyezz\u00fck, hogy k\u00e9s\u0151bb megv\u00e1s\u00e1rolhasd."],"Display monthly prices":["Havi \u00e1rak megjelen\u00edt\u00e9se"],"$%f per month":["$%f havonta"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Ez a term\u00e9kt\u00edpus fizet\u0151s b\u0151v\u00edt\u00e9st ig\u00e9nyel.\nHozz\u00e1adjuk a kosaradhoz, hogy\nk\u00e9s\u0151bb megv\u00e1s\u00e1rolhasd \u00e9s telep\u00edthesd."],"Learn more about recommended free business features":["Tudj meg t\u00f6bbet az aj\u00e1nlott ingyenes \u00fczleti funkci\u00f3kr\u00f3l"],"User accounts are required to use these features.":["A funkci\u00f3k haszn\u00e1lat\u00e1hoz felhaszn\u00e1l\u00f3i fi\u00f3k sz\u00fcks\u00e9ges."],"What is the platform name?":["Mi a platform neve?"],"Etsy":["Etsy"],"Squarespace":["Squarespace"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Business Details":["\u00dczleti adatok"],"Store Details":["\u00dczlet adatai"],"I'm setting up a store for a client":["Egy \u00fcgyf\u00e9l r\u00e9sz\u00e9re k\u00e9sz\u00edtem"],"What type of products will be listed?":["Milyen t\u00edpus\u00fa term\u00e9keket fogsz \u00e9rt\u00e9kes\u00edteni?"],"There was a problem updating your product types":["Hiba l\u00e9pett fel a term\u00e9k\u00edpusok friss\u00edt\u00e9se sor\u00e1n."],"Please select at least one industry":["K\u00e9rek v\u00e1lassz ki legal\u00e1bb egy \u00fczlet\u00e1gat"],"How many products do you plan to display?":["H\u00e1ny term\u00e9ket tervezel megjelen\u00edteni?"],"Currently selling elsewhere?":["Jelenleg \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz m\u00e1shol?"],"What's your current annual revenue?":["Mennyi a jelenlegi \u00e9ves forgalmad?"],"There was a problem finishing the setup wizard":["Probl\u00e9ma ad\u00f3dott a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si var\u00e1zsl\u00f3 befejez\u00e9s\u00e9vel"],"$%f per year":["$%f \u00e9vente"],"There was a problem saving your store details":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u00fczleted adatainak ment\u00e9se k\u00f6zben"],"Choose any that apply":["V\u00e1laszd ki a megfelel\u0151t"],"In which industry does the store operate?":["Milyen ipar\u00e1gban m\u0171k\u00f6dik az \u00fczleted?"],"There was a problem updating your industries":["Probl\u00e9ma ad\u00f3dott az ipar\u00e1gak friss\u00edt\u00e9s\u00e9vel"],"Which platform is the store using?":["Melyik platformot haszn\u00e1lod az \u00fczletedhez?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Szeretn\u00e9nk tudni, hogy most kezdte e a v\u00e1llalkoz\u00e1sod, vagy m\u00e1r van egy m\u0171k\u00f6d\u0151 \u00fczleted."],"Please select at least one product type":["K\u00e9rlek, v\u00e1lassz ki legal\u00e1bb egy term\u00e9kt\u00edpust"],"Industry":["Ipar\u00e1g"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"More than %s":["T\u00f6bb mint %s"],"Tell us about your business":["Mes\u00e9lj nek\u00fcnk a v\u00e1llalkoz\u00e1sodr\u00f3l"],"This field is required":["A mez\u0151 kit\u00f6lt\u00e9se k\u00f6telez\u0151."],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Igen, egy m\u00e1sik platformon \u00e9s szem\u00e9lyesen a fizikai \u00fczletekben \u00e9s\/vagy rendezv\u00e9nyeken."],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Igen, szem\u00e9lyesen fizikai \u00fczletekben \u00e9s\/vagy rendezv\u00e9nyeken"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Igen, van egy m\u00e1sik WooCommerce \u00e1ltal m\u0171k\u00f6dtetett \u00e1ruh\u00e1zam"],"Yes, on another platform":["Igen, egy m\u00e1sik platformon"],"%s (I'm just getting started)":["%s (m\u00e9g csak most kezdem)"],"I don't have any products yet.":["M\u00e9g nincsenek term\u00e9keim."],"Installing the following plugin: %s":["A k\u00f6vetkez\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se: %s","A k\u00f6vetkez\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek telep\u00edt\u00e9se: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s-%2$s"],"There was a problem updating your business details":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u00fczleted adatainak ment\u00e9se k\u00f6zben"],"Continue without installing":["Folytat\u00e1s telep\u00edt\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl"],"Up to %s":["%s-ig"],"Invalid email address":["\u00c9rv\u00e9nytelen email c\u00edm"],"Email address":["E-mail c\u00edm"],"Product Types":["Term\u00e9kt\u00edpusok"],"Free":["Ingyenes"],"Save changes?":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se?"],"Welcome to WooCommerce":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a WooCommerce"],"Other":["Egy\u00e9b"],"No":["Nem"],"Item sold":["Eladott elem","Eladott elemek"],"Single category":["Egy kateg\u00f3ria"],"A sentence describing filters for Categories. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Categories match <select\/> filters":["Kateg\u00f3ri\u00e1k az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"Check at least two categories below to compare":["V\u00e1lassz legal\u00e1bb k\u00e9t kateg\u00f3ri\u00e1t az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"%d products":["%d term\u00e9k"],"Compare Categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Search for categories to compare":["Keres\u00e9s kateg\u00f3ri\u00e1kra az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"%d categories":["%d kateg\u00f3ria"],"Search by category name":["Keres\u00e9s a kateg\u00f3ria neve alapj\u00e1n"],"Type to search for a category":["Kezdj \u00edrni egy kateg\u00f3ria keres\u00e9s\u00e9hez"],"Single Category":["Egy kateg\u00f3ria"],"Search by product name or SKU":["Keres\u00e9s term\u00e9kn\u00e9v vagy cikksz\u00e1m alapj\u00e1n"],"categories\u0004+%d more":["\u00e9s m\u00e9g +%d"],"Product title":["Term\u00e9k neve"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"All categories":["\u00d6sszes kateg\u00f3ria"],"Order":["Rendel\u00e9s","Rendel\u00e9sek"],"Opt-in to receive tips, discounts, and recommendations from the Woo team directly in your inbox.":["Enged\u00e9lyezed, hogy tippeket, kedvezm\u00e9nyeket \u00e9s aj\u00e1nl\u00e1sokat kapj a Woo csapat\u00e1t\u00f3l k\u00f6zvetlen\u00fcl a postal\u00e1d\u00e1dba."],"This email is not valid.":["Az email c\u00edm \u00e9rv\u00e9nytelen."],"wordpress@example.com":["wordpress@example.com"],"Your email address":["Az e-mail c\u00edmed"],"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["Fejleszd az \u00e1ruh\u00e1zad ezeknek az ingyenes \u00fczleti funkci\u00f3knak a telep\u00edt\u00e9s\u00e9vel. Nincs sz\u00fcks\u00e9g elk\u00f6telezetts\u00e9gre - b\u00e1rmikor elt\u00e1vol\u00edthatod \u0151ket."],"Get a boost with our free features":["Lend\u00fclj bele ezekkel az ingyenes funkci\u00f3kkal"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["Hopp\u00e1! Probl\u00e9ma mer\u00fclt fel a(z) %s telep\u00edt\u00e9se sor\u00e1n. {{{link}}K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra{{{\/link}}."],"Shipping issues":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si probl\u00e9m\u00e1k"],"Payment issues":["Fizet\u00e9si probl\u00e9m\u00e1k"],"Tax and duty obligations":["Ad\u00f3- \u00e9s v\u00e1mk\u00f6telezetts\u00e9gek elmulaszt\u00e1sa"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Az \u00e1ruh\u00e1z rossz orsz\u00e1gban t\u00f6rt\u00e9n\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a k\u00f6vetkez\u0151 probl\u00e9m\u00e1khoz vezethet: "],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["\u00dagy t\u0171nik, hogy ebben az orsz\u00e1gban vagy:<geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Biztos vagy benne, hogy <selectedCountry><\/selectedCountry> lesz az \u00fczleted helysz\u00edne?"],"Where is your store located?":["Hol tal\u00e1lhat\u00f3 az \u00fczleted?"],"Select an industry":["V\u00e1lassz ki egy ipar\u00e1gat"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["Ne agg\u00f3dj - k\u00e9s\u0151bb b\u00e1rmikor megv\u00e1ltoztathatod!"],"Ex. My awesome store":["Pl.: az \u00e9n fantasztikus boltom"],"Give your store a name":["Adjon nevet a boltodnak"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Ezeket az inform\u00e1ci\u00f3kat arra haszn\u00e1ljuk, hogy seg\u00edts\u00fcnk be\u00e1ll\u00edtani a fizet\u00e9si m\u00f3dokat, a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st \u00e9s az ad\u00f3kat, valamint hogy a legjobb sablont tudjuk aj\u00e1nlani az \u00e1ruh\u00e1zadhoz."],"Tell us a bit about your store":["Mes\u00e9lj egy kicsit az \u00fczletedr\u0151l"],"Our favorite color is purple ":["A kedvenc sz\u00edn\u00fcnk a lila "],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Tudtad, hogy a Woo-t k\u00e9t d\u00e9l-afrikai \u00e9s egy norv\u00e9g alap\u00edtotta? \u00cdme h\u00e1rom alternat\u00edv m\u00f3dja a \"bolt\" kifejez\u00e9snek ezekben az orsz\u00e1gokban: winkel, ivenkile \u00e9s butikk."],"Woo! Let's get your features ready":["Woo! K\u00e9sz\u00edts\u00fck el\u0151 a funkci\u00f3kat"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Tudtad, hogy a Woo k\u00f6zel 4 milli\u00f3 \u00fczletet m\u0171k\u00f6dtet vil\u00e1gszerte? J\u00f3 t\u00e1rsas\u00e1gban vagy."],"Extending your store's capabilities":["\u00c1ruh\u00e1zad k\u00e9pess\u00e9geinek b\u0151v\u00edt\u00e9se"],"Which industry is your client's business in?":["Melyik ipar\u00e1gban tev\u00e9kenykedik az \u00fcgyfeled?"],"Which industry is your business in?":["Melyik ipar\u00e1gban tev\u00e9kenykedik a v\u00e1llalkoz\u00e1sod?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Milyen t\u00edpus\u00fa term\u00e9keket vagy szolg\u00e1ltat\u00e1sokat tervezel \u00e9rt\u00e9kes\u00edteni?"],"Home, furniture and garden":["Otthon, b\u00fator \u00e9s kert"],"Clothing and accessories":["Ruh\u00e1zat \u00e9s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["A Woo csapata t\u00f6bb mint 350 tehets\u00e9ges munkat\u00e1rsb\u00f3l \u00e1ll, akik t\u00f6bb mint 30 orsz\u00e1gban dolgoznak."],"#FunWooFact: ":["#FunWooFact: "],"Go to my store":["Tov\u00e1bb az \u00fczletembe"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Ezeket az inform\u00e1ci\u00f3kat arra haszn\u00e1ljuk, hogy seg\u00edts\u00fcnk a fizet\u00e9si m\u00f3dok, a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9s az ad\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ban."],"Where is your business located?":["Hol tal\u00e1lhat\u00f3 a v\u00e1llalkoz\u00e1sod?"],"Select country\/region":["V\u00e1lassz orsz\u00e1got\/r\u00e9gi\u00f3t"],"Which platform(s) are you currently using?":["Jelenleg melyik platform(ok)at haszn\u00e1lod?"],"Are you selling online?":["\u00c1rulsz online?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Add meg, hogy hol tartasz a kereskedelemben, hogy a Woo-\u00e9lm\u00e9nyt testre szabhassuk sz\u00e1modra."],"Which one of these best describes you?":["Ezek k\u00f6z\u00fcl melyik jellemez legjobban?"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content (WooCommerce will never rent or sell your data, and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking.{{\/link}})":["Hozz\u00e1j\u00e1rulok, hogy megosszam az adataimat az \u00e1ruh\u00e1zam jobb be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben \u00e9s hogy relev\u00e1nsabb tartalmat kapjak (a WooCommerce soha nem adja b\u00e9rbe vagy adja el az adataidat, \u00e9s b\u00e1rmikor kikapcsolhatod ezt a WooCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban. {{link}}Tudj meg t\u00f6bbet a haszn\u00e1lat nyomon k\u00f6vet\u00e9s\u00e9r\u0151l.{{\/link}}))"],"Set up my store":["\u00dczletem be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["\u00d6r\u00fcl\u00fcnk, hogy itt vagy vel\u00fcnk! V\u00e9gigvezet\u00fcnk a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si folyamaton  \u2013 el\u0151sz\u00f6r v\u00e1laszolj n\u00e9h\u00e1ny k\u00e9rd\u00e9sre, hogy testre szabhassuk az \u00e9lm\u00e9nyt."],"Welcome to Woo!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Woo!"],"Skip guided setup":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3 \u00e1tugr\u00e1sa"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Facebook piact\u00e9r"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"I'm selling both online and offline":["Online \u00e9s offline is \u00e1rulok"],"No, I'm selling offline":["Nem, offline \u00e1rulok"],"Yes, I'm selling online":["Igen, online \u00e1rulok"],"I'm already selling":["M\u00e1r \u00e1rulok"],"I'm just starting my business":["Most kezdem a v\u00e1llalkoz\u00e1somat"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Haszn\u00e1ld a fel \u00e9s le nyilakat a navig\u00e1l\u00e1shoz."],"Select platforms":["Platformok kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select an option":["V\u00e1lassz egy opci\u00f3t"],"Education and learning":["Oktat\u00e1s \u00e9s tanul\u00e1s"],"Google Shopping":["Google V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s"],"Food and drink":["\u00c9tel \u00e9s ital"],"Electronics and computers":["Elektronika \u00e9s sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pek"],"Health and beauty":["Eg\u00e9szs\u00e9g \u00e9s sz\u00e9ps\u00e9g"],"Square":["Square"],"Installed":["Telep\u00edtve"],"Learn More":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k"],"Skip this step":["L\u00e9p\u00e9s kihagy\u00e1sa"],"Something went wrong while triggering this note's action.":["Valami rosszul s\u00fclt el, amikor ennek az \u00fczenetnek a m\u0171velet\u00e9t elind\u00edtottuk."],"Next Week":["K\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9t"],"Next Alert":["K\u00f6vetkez\u0151 figyelmeztet\u00e9s"],"{{current \/}} of {{total \/}}":["{{current \/}}. ennyib\u0151l: {{total \/}}"],"Previous Alert":["El\u0151z\u0151 figyelmeztet\u00e9s"],"Remind Me Later":["Eml\u00e9keztessen k\u00e9s\u0151bb"],"Next Month":["K\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap"],"Later Today":["K\u00e9s\u0151bb a mai nap folyam\u00e1n"],"Tomorrow":["Holnap"],"Display stats:":["Statisztik\u00e1k megjelen\u00edt\u00e9se:"],"Store Performance":["\u00dczlet teljes\u00edtm\u00e9nye"],"Choose which analytics to display and the section name":["V\u00e1laszd ki a megjelen\u00edtend\u0151 adatokat \u00e9s a szekci\u00f3 nev\u00e9t"],"Failed to delete the variation.":["Nem siker\u00fclt t\u00f6r\u00f6lni a vari\u00e1ci\u00f3t."],"%s deleted.":["%s t\u00f6r\u00f6lve."],"Deleted variations cannot be restored.":["A t\u00f6r\u00f6lt vari\u00e1ci\u00f3kat nem lehet vissza\u00e1ll\u00edtani."],"If you continue, this variation with all of its information will be deleted and customers will no longer be able to purchase it.":["Ez a vari\u00e1ci\u00f3 minden inform\u00e1ci\u00f3j\u00e1val egy\u00fctt t\u00f6rl\u0151dik, \u00e9s a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k t\u00f6bb\u00e9 nem tudj\u00e1k megv\u00e1s\u00e1rolni."],"Delete %s?":["%s t\u00f6rl\u00e9se?"],"Delete variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se"],"New product form (Beta)":["\u00daj term\u00e9k \u0171rlap (b\u00e9ta)"],"We're actively working on adding more features to the product form, including the ability to add digital products, variations, and more. Watch this space!":["Akt\u00edvan dolgozunk azon, hogy tov\u00e1bbi funkci\u00f3kat adjunk hozz\u00e1 a term\u00e9k \u0171rlaphoz, bele\u00e9rtve a digit\u00e1lis term\u00e9kek, vari\u00e1ci\u00f3k \u00e9s m\u00e1s term\u00e9kek hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1nak lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t. K\u00f6vesd figyelemmel!"],"Get your products listed and available for purchase in no time! Our modern technology ensures a reliable and streamlined experience.":["List\u00e1zd a term\u00e9keid \u00e9s tedd el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sra \u0151ket pillanatok alatt! Modern technol\u00f3gi\u00e1nk megb\u00edzhat\u00f3 \u00e9s \u00e9sszer\u0171 \u00e9lm\u00e9nyt biztos\u00edt."],"Lightning fast performance ":["Vill\u00e1mgyors teljes\u00edtm\u00e9ny "],"Show off what's great about your products and engage your customers with content-rich product descriptions. Add images, videos, and any other content they might need to make a purchase.":["Mutasd meg a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3idnak, hogy mi\u00e9rt \u00e9rt\u00e9kesek a term\u00e9keid r\u00e9szletes term\u00e9kle\u00edr\u00e1sokkal. Adj hozz\u00e1 k\u00e9peket, vide\u00f3kat \u00e9s b\u00e1rmilyen m\u00e1s tartalmat, amire sz\u00fcks\u00e9g lehet az elad\u00e1shoz."],"Everything you need to create and sell your products, all in one place. From photos and descriptions to pricing and inventory, all of your product settings can be found here.":["Minden, amire sz\u00fcks\u00e9ged lehet a term\u00e9keid l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s\u00e9hez, egy helyen. A fot\u00f3kt\u00f3l \u00e9s le\u00edr\u00e1sokt\u00f3l kezdve az \u00e1rk\u00e9pz\u00e9sig \u00e9s a k\u00e9szletig minden term\u00e9kbe\u00e1ll\u00edt\u00e1s megtal\u00e1lhat\u00f3 itt."],"About the form\u2026":["Az \u0171rlapr\u00f3l\u2026"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a visszajelz\u00e9st \u2014 hasznos\u00edtani fogjuk!"],"What do you think of the new product form?":["Mit gondolsz az \u00faj term\u00e9k kezel\u00e9sr\u0151l?"],"Tell me more":["B\u0151vebben \u00e9rdekel"],"More features are on the way":["Hamarosan m\u00e9g t\u00f6bb funkci\u00f3 lesz el\u00e9rhet\u0151"],"Content-rich product descriptions":["Tartalomban gazdag term\u00e9kle\u00edr\u00e1sok"],"Fresh and modern interface":["Friss \u00e9s modern fel\u00fclet"],"Turn off the new product form":["Kapcsolja ki az \u00faj term\u00e9k \u0171rlapot"],"Save changes and go back to the classic product editing screen.":["Mentse a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat, \u00e9s t\u00e9rjen vissza a klasszikus term\u00e9kszerkeszt\u0151 k\u00e9perny\u0151re."],"Please enter no more than 500 characters.":["K\u00e9rj\u00fck, legfeljebb 500 karaktert \u00edrj be."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Amennyiben r\u00e9szt k\u00edv\u00e1nsz venni a j\u00f6v\u0151beli felhaszn\u00e1l\u00f3i kutat\u00e1sokban."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-MAIL C\u00cdMED <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(OPCION\u00c1LIS)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["KIEG\u00c9SZ\u00cdT\u0150 GONDOLATOK <optional \/>"],"Please enter a valid email address.":["K\u00e9rj\u00fck, adj meg egy \u00e9rv\u00e9nyes e-mail-c\u00edmet."],"Finish":["Befejez\u00e9s"],"Page %1$d of %2$d":["%1$d \/ %2$d oldal"],"Guide controls":["\u00datmutat\u00f3 vez\u00e9rl\u00e9s"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kiv\u00e1lasztva"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kiv\u00e1lasztva"],"This template is not revertable.":["Ez a sablonminta nem vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3."],"Template revert failed. Please reload.":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sikertelen. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"Template reverted.":["Sablonminta vissza\u00e1ll\u00edtva."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["A szerkeszt\u0151 v\u00e1ratlan hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"An error occurred while deleting the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 v\u00e1ratlan hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt."],"Copy Error":["Hiba m\u00e1sol\u00e1sa"],"Search Openverse":["Keres\u00e9s az Openverse-ben"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Hang keres\u00e9se"],"Audio":["Audi\u00f3"],"Search videos":["Vide\u00f3k keres\u00e9se"],"Videos":["Vide\u00f3k"],"Search images":["K\u00e9pek keres\u00e9se"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Munka<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Munka<\/a>, k\u00e9sz\u00edtette: %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\", k\u00e9sz\u00edtette: %2$s\/ %3$s"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Images":["K\u00e9pek"],"Content":["Tartalom"],"Header":["Fejl\u00e9c"],"<title>Category<\/title> <rule\/> <filter\/>":["<title>Kateg\u00f3ria<\/title> <rule\/> <filter\/>"],"categories\u0004Excludes":["Kiz\u00e1r\u00e1sok"],"categories\u0004Includes":["Tartalmazza"],"Select categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k v\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select a category filter match":["V\u00e1laszd ki a \"Kateg\u00f3ria\" sz\u0171r\u0151t"],"Remove categories filter":["Kateg\u00f3ri\u00e1k sz\u0171r\u0151 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"A sentence describing filters for Variations. See screen shot for context: https:\/\/cloudup.com\/cSsUY9VeCVJ\u0004Variations match <select\/> filters":["Vari\u00e1ci\u00f3k az <select\/> sz\u0171r\u0151 alapj\u00e1n"],"%d variations":["%d vari\u00e1ci\u00f3"],"net sales":["nett\u00f3 \u00e1rbev\u00e9tel"],"Search by variation name or SKU":["Keres\u00e9s vari\u00e1ci\u00f3 neve vagy cikksz\u00e1ma alapj\u00e1n"],"variation sold":["eladott vari\u00e1ci\u00f3","eladott vari\u00e1ci\u00f3"],"item sold":["t\u00e9tel eladva","t\u00e9tel eladva"],"(Deleted)":["(T\u00f6r\u00f6lt)"],"Product \/ Variation title":["Term\u00e9k \/ Vari\u00e1ci\u00f3 c\u00edme"],"Search categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k keres\u00e9se"],"orders":["rendel\u00e9s"],"%d coupons":["%d kupon"],"Fixed product":["Fix term\u00e9k"],"Fixed cart":["Fix kos\u00e1r"],"Percentage":["Sz\u00e1zal\u00e9k"],"Created":["L\u00e9trehozva"],"Amount discounted":["Kedvezm\u00e9ny \u00e9rt\u00e9ke"],"Expires":["Lej\u00e1rat"],"Coupon":["Kupon"],"Coupon code":["Kuponk\u00f3d"],"Type":["T\u00edpus"],"Rows per table":["T\u00e1bl\u00e1nk\u00e9nti sorok"],"Choose which leaderboards to display and other settings":["V\u00e1laszd ki a megjelen\u00edtend\u0151 ranglist\u00e1kat \u00e9s egy\u00e9b be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat"],"No data recorded for the selected time period.":["A kiv\u00e1lasztott id\u0151szakban nem r\u00f6gz\u00fcltek adatok."],"Most used":["Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt"],"All items":["\u00d6sszes elem"],"Find category":["Kateg\u00f3ria keres\u00e9se"],"+ Add new category":["+ \u00daj kateg\u00f3ria hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Remove term: %s":["Kifejez\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa: %s"],"Add category":["Kateg\u00f3ria hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Parent category:":["Sz\u00fcl\u0151 kateg\u00f3ria:"],"Add new category":["\u00daj kateg\u00f3ria"],"New category name":["\u00daj kateg\u00f3ria neve"],"Something went wrong with the importation process.":["Valami baj t\u00f6rt\u00e9nt az import\u00e1l\u00e1si folyamat sor\u00e1n."],"Save settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se"],"Reset defaults":["Alap\u00e9rt\u00e9kek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Analytics settings":["Analytics be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Are you sure you want to reset all settings to default values?":["Biztosan alaphelyzetbe szeretn\u00e9d \u00e1ll\u00edtani az \u00f6sszes be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"],"Your settings have been successfully saved.":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1saidat elmentett\u00fck."],"There was an error saving your settings. Please try again.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sekor. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Nem mentett v\u00e1ltoztat\u00e1said vannak. Ha folytatod, el fognak veszni."],"Importing Orders":["Rendel\u00e9sek import\u00e1l\u00e1sa"],"Importing Customers":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3k import\u00e1l\u00e1sa"],"Registered Customers":["Regisztr\u00e1lt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k"],"Orders and Refunds":["Rendel\u00e9sek \u00e9s Visszat\u00e9r\u00edt\u00e9sek"],"There was a problem stopping your current import.":["Probl\u00e9ma ad\u00f3dott az aktu\u00e1lis import le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val."],"There was a problem rebuilding your report data.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a jelent\u00e9sek adatainak \u00fajra\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9ben."],"There was a problem deleting your previous data.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az el\u0151z\u0151 adatok t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"This tool populates historical analytics data by processing customers and orders created prior to activating WooCommerce Admin.":["Ez az eszk\u00f6z a WooCommerce Admin aktiv\u00e1l\u00e1sa el\u0151tt l\u00e9trehozott v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k \u00e9s megrendel\u00e9sek feldolgoz\u00e1s\u00e1val t\u00f6lti fel a m\u00faltb\u00e9li elemz\u00e9si adatokat."],"Skip previously imported customers and orders":["Kor\u00e1bban import\u00e1lt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k \u00e9s rendel\u00e9sek \u00e1tugr\u00e1sa"],"Historical data from %s onward imported":["M\u00faltb\u00e9li adatok import\u00e1lva %s d\u00e1tumt\u00f3l kezdve"],"All historical data imported":["Minden m\u00faltbeli adat import\u00e1lva"],"Finalizing":["V\u00e9gleges\u00edt\u00e9s"],"Initializing":["El\u0151k\u00e9sz\u00edt\u0151 m\u0171veletek"],"Ready To Import":["Import\u00e1l\u00e1sra k\u00e9sz"],"Nothing To Import":["Nincs mit import\u00e1lni"],"%(progress)s of %(total)s":["%(progress)s \/ %(total)s"],"Imported %(label)s":["%(label)s import\u00e1lva"],"Beginning on":["Ett\u0151l kezdve"],"Import historical data":["M\u00faltb\u00e9li adatok import\u00e1l\u00e1sa"],"Re-import Data":["Adatok \u00fajraimport\u00e1l\u00e1sa"],"Delete Previously Imported Data":["Kor\u00e1bban import\u00e1lt adatok t\u00f6rl\u00e9se"],"Navigating away from this page will not affect the import.":["Nyugodtan bez\u00e1rhatod az oldalt, nem befoly\u00e1solja az import\u00e1l\u00e1st."],"Imported data will not be lost if the import is stopped.":["Az import\u00e1lt adatok nem vesznek el, ha az import\u00e1l\u00e1st le\u00e1ll\u00edtod."],"Stop Import":["Import\u00e1l\u00e1s megszak\u00edt\u00e1sa"],"Start":["Ind\u00edt\u00e1s"],"MM\/DD\/YYYY":["MM\/DD\/YYYY"],"Status:":["\u00c1llapot:"],"Discover its new features and improvements with a quick overview of what's included.":["Fedezd fel az \u00faj funkci\u00f3kat \u00e9s fejleszt\u00e9seket egy gyors \u00e1ttekint\u00e9s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Discover the product form's unique features with a quick overview of what's included.":["Fedezd fel a term\u00e9k \u0171rlap egyedi jellemz\u0151it egy gyors \u00e1ttekint\u00e9ssel."],"Welcome to the new product form!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6llek az \u00faj term\u00e9k \u0171rlapon!"],"Beta":["B\u00e9ta"],"View highlights":["Kiemelt funkci\u00f3k"],"WooPayments FAQs":["WooPayments GYIK"],"WooPayments Start Up Guide":["WooPayments kezd\u0151 l\u00e9p\u00e9sek"],"Set up Pinterest for WooCommerce":["A Pinterest for WooCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Set up Creative Mail for WooCommerce":["A Creative Mail be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a WooCommerce sz\u00e1m\u00e1ra"],"Connect Mailchimp for WooCommerce":["Mailchimp csatlakoztat\u00e1sa a WooCommerce-hez"],"Set up Google Listing & Ads":["Google Listing & Ads be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Get started with Mailpoet":["A MailPoet haszn\u00e1lat\u00e1nak megkezd\u00e9se"],"Store Management":["\u00dczletadminisztr\u00e1ci\u00f3"],"Store Setup Checklist":["\u00dczletbe\u00e1ll\u00edt\u00e1si ellen\u0151rz\u0151lista"],"Stats Overview":["Statisztik\u00e1k \u00e1ttekint\u00e9se"],"Get Support":["T\u00e1mogat\u00e1s k\u00e9r\u00e9se"],"Cash on Delivery":["Ut\u00e1nv\u00e9tel"],"Direct Bank Transfer (BACS)":["Banki \u00e1tutal\u00e1s"],"Eway Setup and Configuration":["Eway be\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9s konfigur\u00e1ci\u00f3"],"WooCommerce Docs":["WooCommerce Docs"],"Payfast Setup and Configuration":["Payfast be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s konfigur\u00e1l\u00e1sa"],"Klarna - Introduction":["Klarna - Bevezet\u00e9s"],"Square - Get started":["Square - Kezdj hozz\u00e1"],"PayPal Checkout Setup and Configuration":["PayPal Checkout be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s konfigur\u00e1l\u00e1sa"],"Stripe Setup and Configuration":["Stripe be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s konfigur\u00e1l\u00e1sa"],"Which Payment Option is Right for Me?":["Melyik fizet\u00e9si m\u00f3d a megfelel\u0151 sz\u00e1momra?"],"Automated Tax calculation using WooCommerce Tax":["Automatiz\u00e1lt ad\u00f3sz\u00e1m\u00edt\u00e1s a WooCommerce Tax seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"],"Setting up Taxes in WooCommerce":["Ad\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a WooCommerce-ben"],"Learn more about configuring your shipping settings":["Tudj meg t\u00f6bbet a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l"],"WooCommerce Shipping setup and configuration":["WooCommerce Shipping be\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9s konfigur\u00e1ci\u00f3"],"Product Shipping Classes":["Term\u00e9k sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1lyok"],"Core Shipping Options":["Be\u00e9p\u00edtett sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dok"],"Setting up Shipping Zones":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si z\u00f3n\u00e1k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"How to choose and change a theme":["Hogyan v\u00e1lassz \u00e9s v\u00e1ltoztass sablont"],"Manage Store Notice, Catalog View and Product Images":["\u00c1ruh\u00e1zi k\u00f6zlem\u00e9ny, katal\u00f3gusn\u00e9zet \u00e9s term\u00e9kk\u00e9pek kezel\u00e9se"],"Showcase your products and tailor your shopping experience using Blocks":["Mutasd be a term\u00e9keid \u00e9s szabd testre a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si \u00e9lm\u00e9nyt blokkok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"],"Learn more about setting up products":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k a term\u00e9kek be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l"],"Migrate products using Cart2Cart":["Term\u00e9kek migr\u00e1l\u00e1sa a Cart2Cart haszn\u00e1lat\u00e1val"],"Import products using the CSV Importer and Exporter":["Term\u00e9kek import\u00e1l\u00e1sa a CSV import\u00e1l\u00f3 \u00e9s export\u00e1l\u00f3 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"],"Adding and Managing Products":["Term\u00e9kek hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00e9s kezel\u00e9se"],"Home Screen":["Kezd\u0151k\u00e9perny\u0151"],"Documentation":["Dokument\u00e1ci\u00f3"],"Install WooCommerce Shipping":["WooCommerce Shipping telep\u00edt\u00e9se"],"Connect your store to WordPress.com to enable WooCommerce Shipping":["Csatlakoztasd az \u00e1ruh\u00e1zad a WordPress.com-hoz a WooCommerce Shipping enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9hez"],"Access discounted shipping rates with DHL and USPS.":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s a DHL \u00e9s a USPS kedvezm\u00e9nyes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si d\u00edjaihoz."],"Discounted rates":["Kedvezm\u00e9nyes \u00e1rak"],"Pick up an order, then just pay, print, package and post.":["Vedd fel a rendel\u00e9st, majd fizess, nyomtass, csomagolj \u00e9s post\u00e1zz."],"Print at home":["Nyomtat\u00e1s otthon"],"No need to wonder where that stampbook went.":["Nem kell bajl\u00f3dni a c\u00edmz\u00e9ssel"],"Buy postage when you need it":["Akkor fizess felad\u00e1si k\u00f6lts\u00e9get, amikor sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1"],"IP":["IP"],"Order Number":["Rendel\u00e9ssz\u00e1m"],"File name":["F\u00e1jln\u00e9v"],"View in Plugins":["Megn\u00e9zem a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt"],"View docs":["Dokument\u00e1ci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"Would you like to install this extension?":["Szeretn\u00e9d telep\u00edteni ezt a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t?"],"Add to store":["Hozz\u00e1ad\u00e1s a bolthoz"],"You are ready to go!":["K\u00e9szen \u00e1llsz az indul\u00e1sra!"],"Keep the momentum going and start setting up your extension.":["Ne vesz\u00edtsd a lend\u00fcletb\u0151l, kezd el be\u00e1ll\u00edtani a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t."],"In order to install a product, you need to first connect your account.":["A term\u00e9k telep\u00edt\u00e9s\u00e9hez el\u0151sz\u00f6r csatlakoztatnod kell a fi\u00f3kod."],"Error loading subscriptions: %s":["Hiba az el\u0151fizet\u00e9sek bet\u00f6lt\u00e9sekor: %s"],"Could not find subscription with product key %s.":["Nincs tal\u00e1lat el\u0151fizet\u00e9sre a k\u00f6vetkez\u0151 term\u00e9kkulccsal: %s."],"%s couldn\u2019t be installed. Please install the product manually.":["%s nem telep\u00edthet\u0151. K\u00e9rj\u00fck, manu\u00e1lisan telep\u00edtsd a term\u00e9ket."],"Not connected":["Nincs csatlakoztatva"],"To receive updates and support, please <purchase>purchase<\/purchase> a subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["Ha friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st szeretn\u00e9l kapni, <purchase>v\u00e1s\u00e1rolj<\/purchase> el\u0151fizet\u00e9st, vagy haszn\u00e1ld egy m\u00e1sik fi\u00f3k el\u0151fizet\u00e9s\u00e9t <sharing>megoszt\u00e1s<\/sharing> vagy <transferring>\u00e1tvitel<\/transferring> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Never expires":["Soha nem j\u00e1r le"],"Connect Account":["Fi\u00f3k csatlakoztat\u00e1sa"],"Connect your account to get updates, manage your subscriptions, and get seamless support. Once connected, your Woo.com subscriptions will appear here.":["Csatlakoztasd a fi\u00f3kodat a friss\u00edt\u00e9sekhez, az el\u0151fizet\u00e9sek kezel\u00e9s\u00e9hez \u00e9s a z\u00f6kken\u0151mentes t\u00e1mogat\u00e1shoz. A csatlakoz\u00e1st k\u00f6vet\u0151en a Woo.com el\u0151fizet\u00e9seid itt fognak megjelenni."],"Manage your subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9seid kezel\u00e9se"],"Woo.com subscriptions you haven't used yet.":["Woo.com el\u0151fizet\u00e9seid, amelyeket m\u00e9g nem haszn\u00e1lt\u00e1l."],"Available to use":["Haszn\u00e1lhat\u00f3"],"Installed on this store":["Telep\u00edtve ebben a web\u00e1ruh\u00e1zban"],"Woo.com extensions and themes installed on this store. To see all your subscriptions go to <a>your account<custom_icon \/><\/a> on Woo.com.":["Woo.com b\u0151v\u00edtm\u00e9nyem \u00e9s sablonok telep\u00edtve ezen az oldalon. Az \u00f6sszes el\u0151fizeted a Woo.com-os <a>fi\u00f3kodban<custom_icon \/><\/a> tal\u00e1lod."],"Refresh":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Error refreshing subscriptions: %s":["Hiba az el\u0151fizet\u00e9s friss\u00edt\u00e9sekor: %s"],"Subscriptions refreshed.":["El\u0151fizet\u00e9s friss\u00edtve."],"To receive updates and support, please <renew>renew<\/renew> this subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["Ha friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st szeretn\u00e9l kapni, <renew>\u00faj\u00edtsd meg<\/renew> az el\u0151fizet\u00e9st, vagy haszn\u00e1ld egy m\u00e1sik fi\u00f3k el\u0151fizet\u00e9s\u00e9t <sharing>megoszt\u00e1s<\/sharing> vagy <transferring>\u00e1tvitel<\/transferring> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"To receive updates and support, please connect your subscription to this store.":["Ha friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st szeretn\u00e9l kapni, csatlakoztasd az el\u0151fizet\u00e9sed ehhez az \u00e1ruh\u00e1zhoz."],"On":["Be"],"Refresh subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9sek friss\u00edt\u00e9se"],"No subscription":["Nincs el\u0151fizet\u00e9s"],"%s icon":["%s ikon"],"View documentation":["Dokument\u00e1ci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"Manage in Plugins":["Kezel\u00e9s a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekben"],"Manage on Woo.com":["Kezel\u00e9s a Woo.com-on"],"Reload page and try again":["T\u00f6ltsd \u00fajra az oldalt \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra"],"%s updated successfully.":["%s sikeresen friss\u00edtve."],"Version %s is available. To enable this update you need to purchase a subscription.":["\u00daj verzi\u00f3 \u00e9rhet\u0151 el: %s. A friss\u00edt\u00e9shez v\u00e1s\u00e1rolnod kell egy el\u0151fizet\u00e9st."],"Subscribe to update":["El\u0151fizet\u00e9s friss\u00edt\u00e9shez"],"Version %s is available. To enable this update you need to renew your subscription.":["\u00daj verzi\u00f3 \u00e9rhet\u0151 el: %s. A friss\u00edt\u00e9shez meg kell \u00faj\u00edtanod az el\u0151fizet\u00e9sed."],"Renew to update":["Meg\u00faj\u00edt\u00e1s a friss\u00edt\u00e9shez"],"Version %s is available. To enable this update you need to connect your subscription to this store.":["\u00daj verzi\u00f3 \u00e9rhet\u0151 el: %s. A friss\u00edt\u00e9shez \u00f6ssze kell k\u00f6tn\u00f6d az el\u0151fizet\u00e9sed ezzel a web\u00e1ruh\u00e1zzal."],"Connect to update":["Csatlakoz\u00e1s a friss\u00edt\u00e9shez"],"Subscribe":["El\u0151fizet\u00e9s"],"%s couldn\u2019t be installed.":["%s telep\u00edt\u00e9se sikertelen."],"%s successfully installed.":["%s sikeresen telep\u00edtve."],"%s could not be activated. Please activate it manually.":["%s aktiv\u00e1l\u00e1sa nem siker\u00fclt. Pr\u00f3b\u00e1ld meg manu\u00e1lisan aktiv\u00e1lni."],"%s couldn\u2019t be connected.":["%s csatlakoz\u00e1sa sikertelen."],"%s successfully connected.":["%s sikeresen csatlakoztatva."],"No extensions or themes installed. <a>Browse the Marketplace<\/a>":["Nincs b\u0151v\u00edtm\u00e9ny vagy sablon telep\u00edtve. <a>B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s a piact\u00e9ren<\/a>"],"Loading your subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9seid bet\u00f6lt\u00e9se"],"Auto-renew":["Automatikus meg\u00faj\u00edt\u00e1s"],"Expiry\/Renewal date":["Lej\u00e1rat\/meg\u00faj\u00edt\u00e1s ideje"],"No extensions or themes found\u2026":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek vagy t\u00e9m\u00e1k\u2026"],"Try searching again using a different term, or take a look at our recommendations below.":["Pr\u00f3b\u00e1lj meg egy m\u00e1sik sz\u00f3ra keresni, vagy n\u00e9zd meg a javaslatokat al\u00e1bb."],"My subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9seim"],"Woo.com account":["Woo.com fi\u00f3k"],"Please reload and try again":["Friss\u00edts egyet \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Update to %s":["Friss\u00edt\u00e9s erre: %s"],"%s couldn\u2019t be updated.":["%s nev\u0171 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt nem lehet friss\u00edteni."],"0 %s found":["0 %s tal\u00e1lat"],"theme":["sablon"],"themes":["sablonok"],"View all":["\u00d6sszes"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s","%1$s %3$s"],"extension":["kieg\u00e9sz\u00edt\u0151"],"extensions":["kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Most popular extensions":["Legn\u00e9pszer\u0171bb kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Our favorite themes":["Kedvenc sablonjaink"],"Search for extensions and themes":["Keress kieg\u00e9sz\u00edt\u0151ket \u00e9s sablonokat"],"Themes":["Sablonok"],"Search results":["Keres\u00e9si tal\u00e1latok"],"Try again":["Pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Additional thoughts":["Tov\u00e1bbi gondolatok"],"The Extensions screen\u2019s functionality meets my needs":["A Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k k\u00e9perny\u0151 funkcionalit\u00e1sa megfelel az ig\u00e9nyeimnek"],"It was easy to find an extension":["K\u00f6nny\u0171 volt egy kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t tal\u00e1lni"],"Your feedback will help us create a better experience for people like you! Please tell us to what extent you agree or disagree with the statements below.":["Visszajelz\u00e9sei seg\u00edtenek nek\u00fcnk abban, hogy jobb \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajtsunk a hozz\u00e1d hasonl\u00f3 emberek sz\u00e1m\u00e1ra! K\u00e9rj\u00fck, mondd el, hogy mennyire \u00e9rtesz egyet vagy nem \u00e9rtesz egyet az al\u00e1bbi \u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal."],"How easy was it to find an extension?":["Mennyire volt k\u00f6nny\u0171 megtal\u00e1lni egy kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t?"],"How easy is it to find an extension?":["Mennyire k\u00f6nny\u0171 megtal\u00e1lni egy kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t?"],"Strongly agree":["Teljesen egyet\u00e9rtek"],"Woo Marketplace":["Woo Marketplace"],"Everything in the Marketplace has been built by our own team or by our trusted partners, so you can be sure of its quality.":["A Marketplace-en mindent saj\u00e1t csapatunk vagy megb\u00edzhat\u00f3 partnereink k\u00e9sz\u00edtettek, \u00edgy biztos lehetsz a min\u0151s\u00e9gben."],"With detailed documentation and a global support team, help is always available if you need it.":["A r\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3val \u00e9s a glob\u00e1lis t\u00e1mogat\u00f3i csapattal a seg\u00edts\u00e9g mindig rendelkez\u00e9sre \u00e1ll, ha sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1."],"If you change your mind within 30 days of your purchase, we'll give you a full refund \u2014 hassle-free.":["Ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st\u00f3l sz\u00e1m\u00edtott 30 napon bel\u00fcl meggondolod magad, a teljes v\u00e9tel\u00e1rat visszat\u00e9r\u00edtj\u00fck \u2014 probl\u00e9ma n\u00e9lk\u00fcl."],"Hundreds of vetted products and services. Unlimited potential.":["T\u00f6bb sz\u00e1z ellen\u0151rz\u00f6tt term\u00e9k \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1s. Korl\u00e1tlan lehet\u0151s\u00e9gek."],"<a>Products<\/a> you can trust":["<a>Term\u00e9kek<\/a> amelyekben megb\u00edzhatsz"],"<a>Get help<\/a> when you need it":["<a>Seg\u00edts\u00e9get kapsz<\/a>, ha sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1"],"30-day <a>money-back guarantee<\/a>":["30 napos <a>p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garancia<\/a>"],"More":["Tov\u00e1bb"],"Toggle category dropdown":["Kateg\u00f3ria leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 kapcsol\u00e1sa"]," annually":[" \u00e9vente"],"Free download":["Ingyenes let\u00f6lt\u00e9s"],"By ":["T\u0151le: "],"Manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Kezeld az el\u0151fizet\u00e9seidet, friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st kaphatsz a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeidhez \u00e9s sablonaidhoz."],"Connect account":["Fi\u00f3k csatlakoztat\u00e1sa"],"User options":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Not Connected":["Nincs kapcsol\u00f3dva"],"Connected":["Kapcsol\u00f3dva"],"Keep connected":["Maradj kapcsolatban"],"Disconnect account":["Fi\u00f3k lev\u00e1laszt\u00e1sa"],"Keep your your account connected to manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Tartsd a fi\u00f3kod csatlakoztatva, hogy kezelhesd az el\u0151fizet\u00e9seidet, friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st kapj a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeidhez \u00e9s sablonjaidhoz."],"Off":["Ki"],"Agree":["Egyet\u00e9rtek"],"Disagree":["Nem \u00e9rtek egyet"],"Strongly disagree":["Nagyon nem \u00e9rtek egyet"],"Updating":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Are you sure?":["Biztos vagy benne?"],"All Categories":["\u00d6sszes kateg\u00f3ria"],"Browse":["B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s"],"Expired":["Lej\u00e1rt"],"Renew":["Meg\u00faj\u00edt\u00e1s"],"Discover":["Discover"],"Version":["Verzi\u00f3"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Recommended payment providers":["Aj\u00e1nlott fizet\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3k"],"Discover other payment providers":["Fedezz fel m\u00e1s fizet\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3kat"],"There was a problem hiding the \"Additional ways to get paid\" card.":["Volt egy probl\u00e9ma a \"Tov\u00e1bbi fizet\u00e9si m\u00f3dok\" k\u00e1rtya elrejt\u00e9s\u00e9vel."],"We recommend adding one of the following payment extensions to your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Javasoljuk, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 fizet\u00e9si m\u00f3dok egyik\u00e9t add hozz\u00e1 az \u00fczletedhez. A kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t telep\u00edtj\u00fck \u00e9s aktiv\u00e1ljuk, amikor a \"Kezdj\u00fck el\" gombra kattintasz."],"Follow the instructions in the app to sign in.":["K\u00f6vesd az alkalmaz\u00e1sban tal\u00e1lhat\u00f3 utas\u00edt\u00e1sokat a bejelentkez\u00e9shez."],"Scan the QR code below and enter the wp-admin password in the app.":["Szkenneld be az al\u00e1bbi QR-k\u00f3dot \u00e9s add meg a wp-admin jelsz\u00f3t az alkalmaz\u00e1sban."],"App installed":["App telep\u00edtve"],"App is installed":["Az app telep\u00edtve"],"Scan the code below to download or upgrade the app, or visit woo.com\/mobile from your mobile device.":["Az app let\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez vagy friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez olvased be az al\u00e1bbi k\u00f3dot, vagy l\u00e1togasson el a woo.com\/mobile oldalra a telefonodr\u00f3l."],"Install the mobile app":["Telep\u00edtsd a mobil appot"],"Any troubles signing in? Check out the {{link}}FAQ{{\/link}}.":["Valami gond van a bejelentkez\u00e9ssel? N\u00e9zd meg a {{link}}GYIK{{\/link}}-et."],"The app version needs to be 15.7 or above to sign in with this link.":["Az alkalmaz\u00e1s verzi\u00f3j\u00e1nak legal\u00e1bb 15.7-nek kell lennie ahhoz, hogy bel\u00e9phess ezen a linken kereszt\u00fcl."],"Omnichannel for WooCommerce":["Omnichannel for WooCommerce"],"We couldn't send the link. Try again in a few seconds.":["Nem tudtuk elk\u00fcldeni a linket. Pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1sodperc m\u00falva."],"Get the WooCommerce app":["T\u00f6ltsd le a WooCommerce appot"],"Sorry, your account doesn't have sufficient permission.":["Sajn\u00e1ljuk, a fi\u00f3kodnak nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1ga."],"Sorry, an unknown error occurred.":["Sajn\u00e1lom, ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt."],"Run your store from anywhere in two easy steps.":["K\u00e9t egyszer\u0171 l\u00e9p\u00e9sben b\u00e1rhonnan ir\u00e1ny\u00edthatod az \u00fczleted."],"The WooCommerce Mobile App is available on iOS and Android":["A WooCommerce app el\u00e9rhet\u0151 iOS \u00e9s Android oper\u00e1ci\u00f3s rendszereken"],"Manage orders and track sales in real-time with the free mobile app":["Rendel\u00e9sek kezel\u00e9se \u00e9s az elad\u00e1sok nyomon k\u00f6vet\u00e9se val\u00f3s id\u0151ben az ingyenes mobilalkalmaz\u00e1ssal"],"Check your spam\/junk email folder or {{ sendAnotherLink \/}}.":["Ellen\u0151rizd a spam\/lev\u00e9lszem\u00e9t mapp\u00e1t, vagy {{ sendAnotherLink \/}}}."],"send another link":["k\u00fcld el \u00fajra a linket"],"DIDN\u2019T GET IT?":["NEM KAPTAD MEG?"],"We just sent you the magic link. Open it on your mobile device and follow the instructions.":["K\u00fcldt\u00fcnk egy linket e-mailben. Nyisd meg a mobilodon \u00e9s k\u00f6vesd az utas\u00edt\u00e1sokat."],"Check your email!":["Ellen\u0151rizd az e-mail fi\u00f3kodat!"],"\u2728\ufe0f Send the sign-in link":["\u2728\ufe0f A bejelentkez\u00e9si link elk\u00fcld\u00e9se"],"We\u2019ll send a magic link to %s. Open it on your smartphone or tablet to sign into your store instantly.":["K\u00fcld\u00fcnk egy linket erre az e-mail c\u00edmre: %s. Nyisd meg a telefonodon vagy a t\u00e1blag\u00e9peden, \u00edgy azonnal be tudsz jelentkezni  az \u00fczletedbe."],"Sign into the app":["Jelentkezz be az alkalmaz\u00e1sba"],"Screen captures of the WooCommerce mobile app":["A WooCommerce mobilalkalmaz\u00e1s k\u00e9perny\u0151felv\u00e9telei"],"TikTok for WooCommerce":["TikTok for WooCommerce"],"Pinterest for WooCommerce":["Pinterest for WooCommerce"],"Google Listings and Ads":["Google Listings & Ads"],"Monitor your stats to improve performance, increase sales, and track your progress toward revenue goals. The more you know, the better you can serve your customers and grow your store.":["Figyeld a statisztik\u00e1idat a teljes\u00edtm\u00e9ny jav\u00edt\u00e1sa, az elad\u00e1sok n\u00f6vel\u00e9se \u00e9s a bev\u00e9teli c\u00e9lok el\u00e9r\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben. Min\u00e9l t\u00f6bbet tudsz, ann\u00e1l jobban tudod kiszolg\u00e1lni a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3id \u00e9s fejleszteni az \u00fczleted."],"Mercado Pago payments for WooCommerce":["Mercado Pago fizet\u00e9sek a WooCommerce-hez"],"MailPoet":["MailPoet"],"Focus on managing your store":["\u00d6sszpontos\u00edtsunk a boltunk kezel\u00e9s\u00e9re"],"Easily find and favorite your extensions":["K\u00f6nnyen megtal\u00e1lhatjuk a kedvenc kieg\u00e9sz\u00edt\u0151inket"],"A new navigation for WooCommerce":["\u00daj WooCommerce navig\u00e1ci\u00f3"],"All of your store management features in one place":["Minden bolt kezel\u0151 eszk\u00f6z egy helyen"],"They'll appear in the top level of the navigation for quick access":["A gyors hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben a navig\u00e1ci\u00f3 legfels\u0151 szintj\u00e9n jelennek meg."],"Give your attention to key areas of WooCommerce with little distraction":["A WooCommerce kulcsfontoss\u00e1g\u00fa ter\u00fcleteire ford\u00edthatod a figyelmed figyelemelterel\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl"],"Verified owner":["Ellen\u0151rz\u00f6tt v\u00e1s\u00e1rl\u00f3"],"{{authorLink}}%1$s{{\/authorLink}}{{verifiedCustomerIcon\/}} reviewed {{productLink}}%2$s{{\/productLink}}":["{{authorLink}}%1$s{{\/authorLink}}{{verifiedCustomerIcon\/}}} v\u00e9lem\u00e9nyt \u00edrt ehhez: {{productLink}}%2$s{{{\/productLink}}"],"We've designed your navigation and home screen to help you focus on the things that matter most in managing your online store. {{link}}Learn more{{\/link}} about these changes \u2013 or explore on your own.":["\u00dagy tervezt\u00fck meg a navig\u00e1ci\u00f3t \u00e9s a kezd\u0151k\u00e9perny\u0151t, hogy seg\u00edts\u00fcnk neked a legfontosabb dolgokra \u00f6sszpontos\u00edtani az \u00e1ruh\u00e1zad kezel\u00e9se sor\u00e1n. {{{link}}Tudj meg t\u00f6bbet{{{\/link}} ezekr\u0151l a v\u00e1ltoz\u00e1sokr\u00f3l \u2013 vagy fedezd fel saj\u00e1t magad."],"Welcome to your new store management experience":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l az \u00fczleted \u00faj adminisztr\u00e1ci\u00f3s fel\u00fclete"],"Mark as spam":["Spam-k\u00e9nt jel\u00f6l\u00e9s"],"Manage all reviews":["\u00d6sszes v\u00e9lem\u00e9ny kezel\u00e9se"],"Review could not be updated.":["A v\u00e9lem\u00e9nyt nem siker\u00fclt friss\u00edteni."],"Review successfully updated.":["A v\u00e9lem\u00e9ny sikeresen friss\u00edtve."],"Review could not be deleted.":["A v\u00e9lem\u00e9nyt nem siker\u00fclt t\u00f6r\u00f6lni."],"Review successfully deleted.":["A v\u00e9lem\u00e9ny sikeresen t\u00f6r\u00f6lve."],"Last ordered %s":["Legut\u00f3bb rendelve %s"],"Razorpay":["Razorpay"],"To do's, tips, and insights for your business":["Teend\u0151k, tippek \u00e9s \u00fatmutat\u00f3k az \u00fczletedhez"],"Your store today":["Az \u00fczleted ma"],"Marketing & Merchandising":["Marketing & Merchandising"],"{{orderLink}}Order #%(orderNumber)s{{\/orderLink}} %(customerString)s":["{{orderLink}}Rendel\u00e9s #%(orderNumber)s{{\/orderLink}} %(customerString)s"],"You\u2019ve fulfilled all your orders":["Minden rendel\u00e9st teljes\u00edtett\u00e9l"],"Creative Mail for WooCommerce":["Creative Mail a WooCommerce-hez"],"Let's go":["Mehet!"],"Good data leads to smart business decisions":["A j\u00f3 adatok okos \u00fczleti d\u00f6nt\u00e9sekhez vezetnek"],"Check your inbox for helpful growth tips tailored to your store and notifications about key traffic and sales milestones. We look forward to celebrating them with you!":["Ellen\u0151rizd a postal\u00e1d\u00e1d hasznos, az \u00fczletedre szabott n\u00f6veked\u00e9si tippek\u00e9rt \u00e9s kapj \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket a legfontosabb forgalmi  m\u00e9rf\u00f6ldk\u00f6vekr\u0151l. Alig v\u00e1rjuk, hogy egy\u00fctt \u00fcnnepelj\u00fcnk!"],"A personalized inbox full of relevant advice":["Szem\u00e9lyre szabott, relev\u00e1ns tan\u00e1csokkal teli postal\u00e1da"],"Here's where you\u2019ll find setup suggestions, tips and tools, and key data on your store\u2019s performance and earnings \u2014 all the basics for store management and growth.":["Itt tal\u00e1lsz be\u00e1ll\u00edt\u00e1si javaslatokat, tippeket \u00e9s eszk\u00f6z\u00f6ket, valamint a boltod teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9re \u00e9s bev\u00e9tel\u00e9re vonatkoz\u00f3 fontosabb adatokat - mindent, ami az \u00fczleted ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s n\u00f6veked\u00e9s\u00e9hez kellhet."],"Welcome to your WooCommerce store\u2019s online HQ!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6llek a WooCommerce \u00fczleted online k\u00f6zpontj\u00e1ban!"],"WooCommerce Shipping & Tax":["WooCommerce Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s & Ad\u00f3"],"Keep an eye on your views and visitors metrics with Jetpack. Requires Jetpack plugin and a WordPress.com account.":["Tartsd szemmel a n\u00e9zetts\u00e9gi \u00e9s l\u00e1togatotts\u00e1gi adatokat a Jetpack seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. Jetpack plugin \u00e9s WordPress.com fi\u00f3k sz\u00fcks\u00e9ges hozz\u00e1."],"View detailed stats":["R\u00e9szletes statisztik\u00e1k mutat\u00e1sa"],"Connect Jetpack":["Csatlakoz\u00e1s a Jetpack-hez"],"Month to date":["Ez a h\u00f3nap"],"Week to date":["Ez a h\u00e9t"],"Get traffic stats with Jetpack":["L\u00e1togatotts\u00e1gi adatok a Jetpack seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"],"Activate Jetpack":["Jetpack bekapcsol\u00e1sa"],"Get Jetpack":["T\u00f6ltsd le a Jetpack-et"],"Store management":["\u00dczletadminisztr\u00e1ci\u00f3"],"View my store":["\u00dczlet megtekint\u00e9se"],"Store details":["\u00dczletem adatai"],"Stats overview":["Statisztik\u00e1k \u00e1ttekint\u00e9se"],"WooCommerce Stripe":["WooCommerce Stripe"],"WooCommerce PayPal":["WooCommerce PayPal"],"WooCommerce Payfast":["WooCommerce Payfast"],"%s stock could not be updated":["%s k\u00e9szlet\u00e9nek friss\u00edt\u00e9se nem siker\u00fclt"],"%s stock updated":["%s k\u00e9szlete sikeresen friss\u00edtve"],"%d in stock":["%d k\u00e9szleten"],"Manage all orders":["\u00d6sszes rendel\u00e9s kezel\u00e9se"],"Update stock":["K\u00e9szlet friss\u00edt\u00e9se"],"There was an error getting your reviews. Please try again.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a v\u00e9lem\u00e9nyek lek\u00e9r\u00e9sekor. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"There was an error getting your low stock products. Please try again.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az alacsony k\u00e9szlet\u0171 term\u00e9kek lek\u00e9rdez\u00e9s\u00e9ben. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"There was an error getting your orders. Please try again.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a rendel\u00e9sek lek\u00e9rdez\u00e9se sor\u00e1n. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"You currently don't have any actionable statuses. To display orders here, select orders that require further review in settings.":["Jelenleg nincsenek beavatkoz\u00e1st ig\u00e9nyl\u0151 \u00e1llapottal rendelkez\u0151 rendel\u00e9sek. A rendel\u00e9sek itt t\u00f6rt\u00e9n\u0151 megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez v\u00e1laszd ki a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt a beavatkoz\u00e1st ig\u00e9nyl\u0151 \u00e1llapotokat."],"WooCommerce ShipStation Gateway":["WooCommerce ShipStation Gateway"],"Personalize my store":["\u00dczletem szem\u00e9lyreszab\u00e1sa"],"in stock":["k\u00e9szleten"],"Today":["Ma"],"Choose which values to display":["V\u00e1laszd ki melyik \u00e9rt\u00e9kek l\u00e1tsz\u00f3djanak"],"Facebook for WooCommerce":["Facebook \u00f6sszek\u00f6ttet\u00e9s WooCommerce-hez"],"Mailchimp for WooCommerce":["Mailchimp a WooCommerce-hez"],"Klarna Payments for WooCommerce":["Klarna fizet\u00e9s a WooCommerce-nek"],"Klarna Checkout for WooCommerce":["Klarna P\u00e9nzt\u00e1r a WooCommerce-nek"],"Jetpack":["Jetpack"],"Approve":["Elfogad\u00e1s"],"%d product":["%d term\u00e9k","%d term\u00e9k"],"Tax":["Ad\u00f3"],"Payments":["Fizet\u00e9si m\u00f3dok"],"Reviews":["\u00c9rt\u00e9kel\u00e9sek"],"Orders are now reported based on the payment dates \u2705":["A rendel\u00e9sek mostant\u00f3l a fizet\u00e9si d\u00e1tumok alapj\u00e1n ker\u00fclnek jelent\u00e9sre \u2705"]," Customer":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3","V\u00e1s\u00e1rl\u00f3k"],"Product(s)":["Term\u00e9k(ek)"],"%1$s\u00d7 %2$s":["%1$s\u00d7 %2$s"],"Coupon(s)":["Kupon(ok)"],"Customer":["V\u00e1s\u00e1rl\u00f3"],"Or add your products from scratch":["Vagy add hozz\u00e1 term\u00e9keid null\u00e1r\u00f3l indulva"],"Import all products at once by uploading a CSV file.":["Import\u00e1ld be az \u00f6sszes term\u00e9ked egy CSV f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9vel"],"FROM A CSV FILE":["CSV F\u00c1JLB\u00d3L"],"Import your products":["Import\u00e1ld a term\u00e9keidet"],"Check at least two items below to compare":["V\u00e1lassz legal\u00e1bb k\u00e9t elemet alul az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1shoz"],"There was a problem exporting your %s Report. Please try again.":["Probl\u00e9ma volt a(z) %s jelent\u00e9s export\u00e1l\u00e1s\u00e1n\u00e1l. K\u00e9rem, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra."],"Your %s Report will be emailed to you.":["A(z) %s jelent\u00e9st e-mailben k\u00fcldj\u00fck el."],"Search by item name":["Keres\u00e9s a t\u00e9tel nev\u00e9re"],"Select All":["\u00d6sszes kijel\u00f6l\u00e9se"]}}}