{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Product Count":["Term\u00e9ksz\u00e1m"],"Cart Icon":["Kos\u00e1r ikon"],"Icon":["Ikon"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["A Mini-kos\u00e1r megjelen\u00edt\u00e9se, ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 berak egy term\u00e9ket a kos\u00e1rba."],"Open drawer when adding":["Megjelen\u00edt\u00e9s kos\u00e1rba rak\u00e1skor"],"Behavior":["Viselked\u00e9s"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Mini-kos\u00e1r sablon szerkeszt\u00e9se"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["Ha a Mini-kos\u00e1r nyitva van, a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k gyorsan hozz\u00e1f\u00e9rhetnek a kiv\u00e1lasztott term\u00e9kekhez \u00e9s a p\u00e9nzt\u00e1rhoz."],"Cart Drawer":["Lebeg\u0151 kos\u00e1r"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["A kos\u00e1rban l\u00e9v\u0151 term\u00e9kek teljes \u00e1r\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se. Ha nincs term\u00e9k hozz\u00e1adva, az \u00e1r nem jelenik meg."],"Display total price":["Teljes \u00e1r megjelen\u00edt\u00e9se"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["V\u00e1laszd ki, hogy hogyan viselkedjen a Mini-kos\u00e1r a kos\u00e1r \u00e9s a p\u00e9nzt\u00e1r oldalakon. Ez hat\u00e1ssal lehet a fejl\u00e9c elrendez\u00e9s\u00e9re."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Mini-kos\u00e1r a kos\u00e1r \u00e9s a p\u00e9nzt\u00e1r oldalakon"],"Hide":["Elrejt"],"Display":["Megjelen\u00e9s"],"Price":["\u00c1r"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}