{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"You cannot edit the content of this block. However, you can move it and place other blocks around it.":["Ennek a blokknak a tartalm\u00e1t nem lehet szerkeszteni, viszont mozgathatod \u00e9s m\u00e1s blokkokat helyezhetsz el k\u00f6r\u00fcl\u00f6tte."],"Classic Template Placeholder":["Klasszikus sablon hely\u0151rz\u0151"],"This block represents the classic template used to display the order confirmation. The actual rendered template may appear different from this placeholder.":["Ez a blokk a megrendel\u00e9s visszaigazol\u00e1s\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lt klasszikus sablont helyettes\u00edti. A t\u00e9nylegesen megjelen\u00edtett sablon elt\u00e9rhet ett\u0151l az el\u0151n\u00e9zett\u0151l."],"Order Confirmation Block":["Rendel\u00e9s visszaigazol\u00e1s blokk"],"Checkout Header":["P\u00e9nzt\u00e1r fejl\u00e9c"],"WooCommerce Product's Custom Taxonomy Block":["WooCommerce term\u00e9kek egyedi oszt\u00e1ly blokkja"],"Template transformed into blocks!":["Sablon \u00e1talak\u00edtva blokkokra!"],"Transform into blocks":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s blokkokra"],"Transform this template into multiple blocks so you can add, remove, reorder, and customize your %s template.":["Alak\u00edtsa \u00e1t ezt a sablont k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n blokkokra, \u00edgy hozz\u00e1adhatsz, elt\u00e1vol\u00edthatsz, \u00e1trendezheted \u00e9s testreszabhatod a %s sablont."],"This block serves as a placeholder for your %s. It will display the actual product image, title, price in your store. You can move this placeholder around and add more blocks around to customize the template.":["Ez a blokk helykit\u00f6lt\u0151k\u00e9nt szolg\u00e1l a(z) %s sz\u00e1m\u00e1ra. Megjelen\u00edti a t\u00e9nyleges term\u00e9kk\u00e9pet, c\u00edmet \u00e9s \u00e1rat az \u00e1ruh\u00e1z\u00e1ban. Ezt a helykit\u00f6lt\u0151t \u00e1thelyezheted, \u00e9s tov\u00e1bbi blokkokat adhatsz hozz\u00e1 k\u00f6r\u00fcl\u00f6tte a sablon testreszab\u00e1s\u00e1hoz."],"Product template":["Term\u00e9k sablon"],"Contains the block elements used to render a product, like its name, featured image, rating, and more.":["Tartalmazza a term\u00e9k megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lt blokkelemeket, mint p\u00e9ld\u00e1ul a term\u00e9k neve, kiemelt k\u00e9pe, \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se \u00e9s \u00edgy tov\u00e1bb."],"WooCommerce Product Attribute Block":["WooCommerce term\u00e9k attrib\u00fatum blokk"],"WooCommerce Product Search Results Block":["WooCommerce term\u00e9kkeres\u0151 tal\u00e1lati blokk"],"WooCommerce Classic Template":["WooCommerce klasszikus sablon"],"WooCommerce Product Tag Block":["WooCommerce term\u00e9kc\u00edmke blokk"],"WooCommerce Product Grid Block":["WooCommerce term\u00e9k r\u00e1cs blokk"],"Renders classic WooCommerce PHP templates.":["Klasszikus WooCommerce PHP-sablonokat jelen\u00edt meg."],"WooCommerce Product Taxonomy Block":["WooCommerce term\u00e9k oszt\u00e1ly blokk"],"WooCommerce Single Product Block":["WooCommerce term\u00e9k oldal blokk"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Order number":["Rendel\u00e9ssz\u00e1m"],"Display a short description about a product.":["R\u00f6vid le\u00edr\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se egy term\u00e9kr\u0151l."],"Product Summary":["Term\u00e9k r\u00f6vid le\u00edr\u00e1s"],"Display the title of a product.":["A term\u00e9k nev\u00e9nek megjelen\u00edt\u00e9se."],"Search products\u2026":["Term\u00e9kek keres\u00e9se..."],"Product Title":["Term\u00e9k n\u00e9v"],"Order details":["Rendel\u00e9s r\u00e9szletei"],"Subtotal":["R\u00e9sz\u00f6sszeg"],"Billing address":["Sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm"],"Shipping address":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si c\u00edm"],"No products were found matching your selection.":["Egy term\u00e9k se felelt meg a keres\u00e9snek."],"Thank you. Your order has been received.":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck! A rendel\u00e9st megkaptuk."],"Order received":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, rendel\u00e9sed r\u00f6gz\u00edtett\u00fck"],"Total":["\u00d6sszeg"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Email":["E-mail"],"Date":["D\u00e1tum"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Product":["Term\u00e9k"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/legacy-template.js"}}