{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Az AI eszk\u00f6z\u00fcnknek volt n\u00e9h\u00e1ny probl\u00e9m\u00e1ja a tartalom gener\u00e1l\u00e1s\u00e1val."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["V\u00e1laszd ki a m\u00e1rk\u00e1dhoz legjobban ill\u0151 sz\u00ednpalett\u00e1t. Szeretn\u00e9d megv\u00e1ltoztatni? Hozz l\u00e9tre egy\u00e9ni sz\u00ednpalett\u00e1t, vagy friss\u00edtsd azt k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edluslapok<\/StyleLink> men\u00fcpontban."],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["V\u00e1laszd ki a m\u00e1rk\u00e1dhoz legjobban ill\u0151 bet\u0171t\u00edpusokat. A nagyobb bet\u0171t\u00edpust haszn\u00e1ld a c\u00edmsorokhoz, a kisebbet pedig az egy\u00e9b tartalomhoz. A bet\u0171t\u00edpust b\u00e1rmikor megv\u00e1ltoztathatod a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edluslapok<\/StyleLink> men\u00fcpontj\u00e1ban."],"Welcome to your store!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6llek az \u00fczletedben!"],"You're one step closer to launching your online business \u2014 we can't wait to see it come to life.":["Egy l\u00e9p\u00e9ssel k\u00f6zelebb ker\u00fclt\u00e9l az online v\u00e1llalkoz\u00e1sod elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz \u2014 alig v\u00e1rjuk, hogy \u00e9letre keljen."],"Other.":["Egy\u00e9b."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["B\u00e1tran oszd meg itt a gondolataidat! Minden javaslatot, visszajelz\u00e9st vagy megjegyz\u00e9st sz\u00edvesesen vesz\u00fcnk az AI-gener\u00e1lt bolttal kapcsolatban."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Tal\u00e1lt\u00e1l valamit, ami bonyolult, irrelev\u00e1ns, hasztalan?"],"I didn\u2019t find a theme that matched my needs.":["Nem tal\u00e1ltam olyan sablont, ami megfelelne az ig\u00e9nyeimnek."],"I didn\u2019t like any of the available themes.":["Nem tetszik egyik el\u00e9rhet\u0151 sablon sem."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Meg szerettem volna n\u00e9zni, hogy az AI hogyan tud seg\u00edteni."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Mi k\u00e9sztetett arra, hogy a \"Tervez\u00e9s az AI\"-val opci\u00f3t v\u00e1laszd?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience? *":["Az 1 = neh\u00e9z \u00e9s 5 = nagyon k\u00f6nny\u0171 sk\u00e1l\u00e1n hogyan \u00e9rt\u00e9keln\u00e9d a folyamatot? *"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["C\u00e9lunk, hogy biztos\u00edtsuk minden megfelel\u0151 eszk\u00f6zt ahhoz, hogy elkezdhesd \u00fczletednek testreszab\u00e1s\u00e1t. Szeretn\u00e9nk tudni, hogy el\u00e9rt\u00fck-e a c\u00e9lunkat, \u00e9s hogyan tudunk fejl\u0151dni."],"Block Patterns":["Blokkmint\u00e1k"],"Continue designing":["Tervez\u00e9s folytat\u00e1sa"],"Exit and lose changes":["Kil\u00e9p\u00e9s ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl"],"Are you sure you want to exit?":["Biztosan ki akarsz l\u00e9pni?"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Elvesz\u00edted azokat a v\u00e1ltoztat\u00e1sokat, amiket az \u00e1ruh\u00e1z tervez\u00e9sekor v\u00e9gezt\u00e9l, \u00e9s \u00fajra kell kezdened a folyamatot."],"Generating content":["Tartalom gener\u00e1l\u00e1sa"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["K\u00eds\u00e9rleti AI \u00e1ltal. {{link}}B\u0151vebb inf\u00f3{{\/link}}"],"Editor canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Please try again":["K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hopp\u00e1! Probl\u00e9m\u00e1t \u00e9szlelt\u00fcnk az \u00e1ruh\u00e1zad gener\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n. <retryButton\/>"],"Start again":["\u00dajrakezd\u00e9s"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["\u00dajra meg kell adnod a boltod adatait, \u00e9s elvesz\u00edted a megl\u00e9v\u0151 AI \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett diz\u00e1jnt. Ha a megl\u00e9v\u0151 kin\u00e9zetet akarod testreszabni, azt a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod megtenni."],"Are you sure you want to start over?":["Biztos, hogy \u00fajra akarod kezdeni?"],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Az \u00fczlet tervez\u0151 \u00faj \u00e1ruh\u00e1ztervet hoz l\u00e9tre \u00e9s elvesz\u00edted az akt\u00edv t\u00e9m\u00e1n v\u00e9gzett m\u00f3dos\u00edt\u00e1saidat. Ha szeretn\u00e9d folytatni a t\u00e9ma szerkeszt\u00e9s\u00e9t, akkor azt a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel teheted meg."],"Are you sure you want to start a new design?":["Biztos vagy benne, hogy \u00faj tervez\u00e9st szeretn\u00e9l ind\u00edtani?"],"Create a new one":["\u00daj l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["M\u00f3dos\u00edtsd az AI \u00e1ltal gener\u00e1lt \u00fczlet kin\u00e9zet\u00e9t, vagy \u00e1llj neki \u00fajra egy teljesen \u00fajjal."],"Customize your custom theme":["Egy\u00e9ni sablon testreszab\u00e1sa"],"Find out how":["Tudjon meg t\u00f6bbet"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["\u00dagy t\u0171nik, hogy a Jetpack offline m\u00f3dj\u00e1t haszn\u00e1lod - v\u00e1lts online m\u00f3dra, hogy elkezdhess tervezni az AI-val."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Sajnos az [AI \u00fczlet tervez\u0151] nem \u00e9rhet\u0151 el most, most nem tudjuk \u00e9rz\u00e9kelni a h\u00e1l\u00f3zatodat. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizd az internetkapcsolatod."],"Looking to design your store using AI?":["Szeretn\u00e9d az \u00e1ruh\u00e1zad megtervezni AI-val?"],"Active theme":["Akt\u00edv sablon"],"Back to Home":["Vissza az elej\u00e9re"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["T\u00e9rjen vissza a kezd\u0151k\u00e9perny\u0151re, hogy befejezd az \u00e1ruh\u00e1z be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait \u00e9s hogy megkezd az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9st"],"Go to the Editor":["Tov\u00e1bb a szerkeszt\u0151be"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Menj a szerkeszt\u0151be, hogy megv\u00e1ltoztasd a k\u00e9peket \u00e9s a sz\u00f6veget, tov\u00e1bbi oldalakat adj hozz\u00e1 \u00e9s tov\u00e1bbi testreszab\u00e1sokat v\u00e9gezz el."],"Fine-tune your design":["Finomhangold a kin\u00e9zetet"],"Your store looks great!":["Az \u00fczleted remek\u00fcl n\u00e9z ki!"],"Browse all themes":["\u00d6sszes sablonok b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Vagy v\u00e1lassz egy professzion\u00e1lisan tervezett t\u00e9m\u00e1t \u00e9s szabd \u00e1t a saj\u00e1t \u00edzl\u00e9sed szerint."],"Design with AI":["Tervez\u00e9s AI-val"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Tervezd meg \u00e1ruh\u00e1zad megjelen\u00e9s\u00e9t, hozz l\u00e9tre oldalakat, \u00e9s k\u00e9sz\u00edtsen sz\u00f6vegeket a be\u00e9p\u00edtett AI seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Use the power of AI to design your store":["Haszn\u00e1ld az AI erej\u00e9t az \u00e1ruh\u00e1zad kialak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz"],"Customize your store":["Tervezd meg az \u00fczleted"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Testreszabhatod az \u00e1ruh\u00e1zad st\u00edlus\u00e1t \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9t, hogy illeszkedjen a brandedhez! Add hozz\u00e1 a log\u00f3dat, v\u00e1ltoztasd meg a bet\u0171t\u00edpust \u00e9s a sz\u00edneket, pr\u00f3b\u00e1lj ki k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 oldalelrendez\u00e9seket. A sz\u00f6veget \u00e9s a k\u00e9peket k\u00e9s\u0151bb a Szerkeszt\u0151 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel szerkesztheted."],"Make your store your own":["M\u00f3dos\u00edtsd az \u00fczleted a saj\u00e1t \u00edzl\u00e9sed szerint"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Az elrendez\u00e9sen \u00e9s a st\u00edluson v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoztat\u00e1sok val\u00f3s id\u0151ben jelennek meg itt - t\u00f6k\u00e9letes a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 megjelen\u00e9sek tesztel\u00e9s\u00e9re, miel\u0151tt \u00e9les\u00edten\u00e9d. Az el\u0151n\u00e9zetet \u00e1tm\u00e9retezheted, \u00edgy tudod ellen\u0151rizni, hogy hogyan fog kin\u00e9zni az \u00e1ruh\u00e1zad mobilon."],"View your changes in real time":["N\u00e9zd meg a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat \u00e9l\u0151ben"],"Welcome to your AI-generated store!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l\u00fcnk az AI \u00e1ltal gener\u00e1lt \u00fczletedben!"],"Take a tour":["K\u00f6r\u00fcln\u00e9zek"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["A v\u00e1szon m\u00e9ret\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1ld a bal \u00e9s jobb gombokat a billenty\u0171zeteden. Tartsd lenyomva a shiftet a nagyobb l\u00e9p\u00e9sekben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tm\u00e9retez\u00e9shez."],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"Logo":["Log\u00f3"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["T\u00f6ltsd fel az \u00e1ruh\u00e1zad log\u00f3j\u00e1t. A legjobb eredm\u00e9ny \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6lts fel egy legal\u00e1bb 300px sz\u00e9les SVG vagy PNG k\u00e9pet."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["A webhely ikonok a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 lapokon, a k\u00f6nyvjelz\u0151s\u00e1vokon \u00e9s a WordPress mobilalkalmaz\u00e1sokban tal\u00e1lhat\u00f3ak."],"Use as site icon":["Felhaszn\u00e1l\u00e1s webhely ikonk\u00e9nt"],"Link logo to homepage":["Log\u00f3 hivatkozzon a f\u0151oldalra"],"Image width":["K\u00e9p sz\u00e9less\u00e9g"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["V\u00e1lasszon ki egy \u00faj l\u00e1bl\u00e9cet az al\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl. A l\u00e1bl\u00e9c tartalmazza a webhely m\u00e1sodlagos navig\u00e1ci\u00f3j\u00e1t, \u00e9s minden oldalra felker\u00fcl. R\u00e9szletesebben a <EditorLink>szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod m\u00f3dos\u00edtani."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Az \u00fczletedhez hasonl\u00f3 web\u00e1ruh\u00e1zak alapj\u00e1n az AI eszk\u00f6z\u00fcnk ezt a sablont aj\u00e1nlotta a v\u00e1llalkoz\u00e1sod sz\u00e1m\u00e1ra. M\u00e1s elrendez\u00e9st szeretn\u00e9l? V\u00e1lasszon az al\u00e1bbi sablonok k\u00f6z\u00fcl most, vagy k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["V\u00e1lasszon ki egy \u00faj fejl\u00e9cet az al\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl. A fejl\u00e9c tartalmazza a webhely els\u0151dleges navig\u00e1ci\u00f3j\u00e1t, \u00e9s minden oldalra felker\u00fcl. R\u00e9szletesebben a <EditorLink>szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod m\u00f3dos\u00edtani."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Az AI olyan bet\u0171t\u00edpus-p\u00e1ros\u00edt\u00e1st v\u00e1lasztott ki, amely a legjobban illeszkedik a v\u00e1llalkoz\u00e1sodhoz. Ha szeretn\u00e9d megv\u00e1ltoztatni \u0151ket, v\u00e1lassz egy \u00faj lehet\u0151s\u00e9get alul most, vagy k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edlusok<\/StyleLink> men\u00fcpontban."],"Change your font":["Bet\u0171t\u00edpus megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Az \u00e1ltalad megosztott inform\u00e1ci\u00f3k alapj\u00e1n az AI eszk\u00f6z\u00fcnk ezt a sz\u00ednpalett\u00e1t aj\u00e1nlja. Szeretn\u00e9d megv\u00e1ltoztatni? Az al\u00e1bbiakban \u00faj sz\u00edneket v\u00e1laszthatsz vagy adhatsz hozz\u00e1, de k\u00e9s\u0151bb friss\u00edtheted \u0151ket a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> | <StyleLink>St\u00edlusok<\/StyleLink> men\u00fcpontban is."],"or create your own":["vagy hozz l\u00e9tre saj\u00e1tot"],"Change your footer":["L\u00e1bl\u00e9c m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change your homepage":["F\u0151oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change your header":["Fejl\u00e9c m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Change the color palette":["Sz\u00ednek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Add your logo":["T\u00f6ltsd fel a log\u00f3d"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Haszn\u00e1ld st\u00edlus- \u00e9s elrendez\u00e9si eszk\u00f6zeinket, hogy testreszabhasd \u00e1ruh\u00e1zad kialak\u00edt\u00e1s\u00e1t. A tartalom \u00e9s a k\u00e9pek k\u00e9s\u0151bb a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel adhat\u00f3k hozz\u00e1 vagy m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k."],"Let's get creative":["Legy\u00fcnk kreat\u00edvak"],"Which writing style do you prefer?":["Melyik st\u00edlust kedveled jobban?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["K\u00f6zvetlen, m\u00e9gis tisztelettud\u00f3, komoly \u00e9s professzion\u00e1lis."],"Formal":["Hivatalos"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["P\u00e1rtatlan hangnem, laza kifejez\u00e9sekkel \u00e9s szleng n\u00e9lk\u00fcl."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Nyugodt \u00e9s bar\u00e1ts\u00e1gos, mint egy bar\u00e1ti besz\u00e9lget\u00e9s."],"Informal":["Nem hivatalos"],"How would you like your store to look?":["Hogyan szeretn\u00e9d, ha kin\u00e9zne az \u00fczleted?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["\u00c9l\u00e9nk, szemet gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dtet\u0151 sz\u00ednekkel \u00e9s l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1ggal."],"Bold":["Mer\u00e9sz"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Eleg\u00e1ns \u00e9s id\u0151tlen, nosztalgikus hangulattal."],"Classic":["Klasszikus"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Tiszta vonalak, semleges sz\u00ednek, eleg\u00e1ns \u00e9s modern."],"Contemporary":["Kort\u00e1rs"],"Who your target audience is":["Ki a c\u00e9lk\u00f6z\u00f6ns\u00e9ged"],"What makes your business unique":["Mi teszi v\u00e1llalkoz\u00e1sod egyediv\u00e9"],"How many products you plan on displaying":["H\u00e1ny term\u00e9ket tervezel megjelen\u00edteni"],"What you want to sell":["Mit szeretn\u00e9l eladni"],"Try to include:":["Ezek legyenek benne:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Min\u00e9l r\u00e9szletesebb adatokat adsz meg, ann\u00e1l jobb munk\u00e1t tud v\u00e9gezni az AI!"],"Tell us a bit more about your business":["Mes\u00e9ljen egy kicsit t\u00f6bbet a v\u00e1llalkoz\u00e1sodr\u00f3l"],"Applying the finishing touches":["Az utols\u00f3 sim\u00edt\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9se"],"Assembling your AI-optimized store":["Az AI-optimaliz\u00e1lt \u00e1ruh\u00e1z \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Designing the best look for your business":["A legjobb megjelen\u00e9s megtervez\u00e9se v\u00e1llalkoz\u00e1sod sz\u00e1m\u00e1ra"],"Comparing the top performing stores":["A legjobban teljes\u00edt\u0151 \u00fczletek \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sa"],"Analyzing your responses":["V\u00e1laszaid elemz\u00e9se"],"Opening the doors":["Hamarosan nyitunk"],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Turning on the lights":["L\u00e1mp\u00e1k felkapcsol\u00e1sa"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a visszajelz\u00e9st. Hasznos\u00edtani fogjuk!"],"Replace":["Csere"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Continue setting up your store":["Folytasd az \u00fczleted be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t"],"Preview store":["\u00dczlet el\u0151n\u00e9zet"],"Options":["Opci\u00f3k"],"Send":["K\u00fcld\u00e9s"],"Neutral":["\u00c1tlagos"],"Back":["Vissza"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Style":["St\u00edlus"],"Share feedback":["Visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Customize":["Testreszab\u00e1s"],"Done":["K\u00e9sz"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}