{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Add your full product description here. Describe your product in detail.":["Add hozz\u00e1 a teljes term\u00e9kle\u00edr\u00e1st. \u00cdrd le r\u00e9szletesen a term\u00e9ket."],"Keep editing":["Szerkeszt\u00e9s folytat\u00e1sa"],"Good work! Now you can publish your product to your store by hitting the \u201cPublish\u201d button or keep editing it.":["Sz\u00e9p munka! Most m\u00e1r k\u00f6zz\u00e9teheted term\u00e9ket az \u00e1ruh\u00e1zban a \"K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\" gomb megnyom\u00e1s\u00e1val, vagy tov\u00e1bb szerkesztheted."],"Publish your product \ud83c\udf89":["Tedd k\u00f6zz\u00e9 a term\u00e9ket \ud83c\udf89"],"Add your product categories here. Assign categories to your products to make them easier to browse through and find in your store.":["Add hozz\u00e1 a term\u00e9kkateg\u00f3ri\u00e1kat itt. Rendelj kateg\u00f3ri\u00e1kat a term\u00e9keidhez, hogy k\u00f6nnyebb legyen b\u00f6ng\u00e9szni \u00e9s megtal\u00e1lni \u0151ket az \u00e1ruh\u00e1zban."],"Add your product categories":["Term\u00e9kkateg\u00f3ri\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add your product tags here. Tags are a method of labeling your products to make them easier for customers to find. For example, if you sell clothing, and you have a lot of cat prints, you could make a tag for \u201ccat.\u201d":["Adja hozz\u00e1 a term\u00e9kc\u00edmk\u00e9ket itt. A c\u00edmk\u00e9k a term\u00e9k kategoriz\u00e1l\u00e1s\u00e1nak egyik m\u00f3dszere, \u00edgy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k k\u00f6nnyebben megtal\u00e1lj\u00e1k \u0151ket. Ha p\u00e9ld\u00e1ul ruh\u00e1kat \u00e1rulsz, \u00e9s soknak macsk\u00e1s mint\u00e1ja van, k\u00e9sz\u00edthet egy c\u00edmk\u00e9t a \"macska\" c\u00edmsz\u00f3ra."],"Add your product tags":["Term\u00e9kc\u00edmk\u00e9k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Upload an image to your product here. Ideally a JPEG or PNG about 600 px wide or bigger. This image will be shown in your store\u2019s catalog.":["T\u00f6lts fel egy k\u00e9pet a term\u00e9kr\u0151l. Ide\u00e1lis esetben egy 600 px sz\u00e9les vagy ann\u00e1l nagyobb JPEG vagy PNG form\u00e1tum\u00fa k\u00e9pet. Ez a k\u00e9p fog megjelenni az \u00e1ruh\u00e1zad katal\u00f3gus\u00e1ban."],"Add your product image":["Term\u00e9kk\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Type a quick summary for your product here. This will appear on the product page right under the product name.":["\u00cdrj ide egy r\u00f6vid \u00f6sszefoglal\u00f3t a term\u00e9kr\u0151l. Ez megjelenik a term\u00e9koldalon k\u00f6zvetlen\u00fcl a term\u00e9k neve alatt."],"Add your short product description":["Add hozz\u00e1 a term\u00e9k r\u00f6vid le\u00edr\u00e1s\u00e1t"],"Use the tabs to switch between sections and insert product details. Start by adding your product price.":["A f\u00fclek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel v\u00e1lthatsz a szekci\u00f3k k\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s adhatsz meg egy\u00e9b term\u00e9k adatokat. Kezdjed a term\u00e9k \u00e1r\u00e1nak hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1val."],"Add your product data":["Term\u00e9kadatok hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add your product description":["Term\u00e9kle\u00edr\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Start typing your new product name here. This will be what your customers will see in your store.":["Kezd\u00e9snek \u00edrd be az \u00faj term\u00e9k nev\u00e9t. Ezt fogj\u00e1k l\u00e1tni a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k az \u00fczletben."],"Product name":["Term\u00e9k neve"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/wp-admin-scripts\/product-tour.js"}}