{"translation-revision-date":"2023-08-24 09:56:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Good results":["J\u00f3 eredm\u00e9nyek"],"Remove highlight from the text":["Sz\u00f6vegkiemel\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Considerations":["Megfontoland\u00f3k"],"Errors":["Hib\u00e1k"],"Highlight this result in the text":["Emeld ki ezt az eredm\u00e9nyt a sz\u00f6vegben."],"Marks are disabled in current view":["A jelek tiltva vannak a jelenlegi n\u00e9zetben"],"Problems":["Probl\u00e9m\u00e1k"],"Improvements":["Fejleszt\u00e9sek"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/analysisReport.js"}}