{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},". Gathering usage data allows us to make WooCommerce better \u2014 your store will be considered as we evaluate new features, judge the quality of an update, or determine if an improvement makes sense. No personal data is tracked or stored and you can opt-out at any time.":[". A haszn\u00e1lati adatok gy\u0171jt\u00e9se lehet\u0151v\u00e9 teszi sz\u00e1munkra, hogy a WooCommerce-et jobb\u00e1 tegy\u00fck - az \u00e1ruh\u00e1zad figyelembe vessz\u00fck, amikor \u00faj funkci\u00f3kat tervez\u00fcnk, meg\u00edt\u00e9lj\u00fck egy friss\u00edt\u00e9s min\u0151s\u00e9g\u00e9t, vagy meghat\u00e1rozzuk, hogy van-e \u00e9rtelme egy fejleszt\u00e9snek. Szem\u00e9lyes adatokat nem k\u00f6vet\u00fcnk nyomon \u00e9s nem t\u00e1rolunk, \u00e9s b\u00e1rmikor kikapcsolhatod a k\u00f6vet\u00e9st."],"usage tracking":["haszn\u00e1lati adatok k\u00f6vet\u00e9s\u00e9vel"],"Testing new features requires sharing non-sensitive data via ":["Az \u00faj funkci\u00f3k tesztel\u00e9se a nem \u00e9rz\u00e9keny adatok megoszt\u00e1s\u00e1t ig\u00e9nyli a "],"Build a Better WooCommerce":["\u00c9p\u00edts\u00fcnk egy jobb WooCommerce-t"],"Save":["Ment\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/wp-admin-scripts\/beta-features-tracking-modal.js"}}