{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Classic Cart":["Klasszikus kos\u00e1r"],"Classic Checkout":["Klasszikus p\u00e9nzt\u00e1r"],"Renders the classic checkout shortcode.":["A klasszikus p\u00e9nzt\u00e1r oldal, r\u00f6vidk\u00f3ddal."],"Checkout Cart":["P\u00e9nz\u00e1roldali kos\u00e1r"],"Renders the classic cart shortcode.":["Klasszikus kos\u00e1r oldal, r\u00f6vidk\u00f3ddal."],"Cart Shortcode":["Kos\u00e1r r\u00f6vidk\u00f3d"],"You can learn more about the benefits of switching to blocks, compatibility with extensions, and how to switch back to shortcodes <a>in our documentation<\/a>.":["A blokkokra val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s el\u0151nyeir\u0151l, a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel val\u00f3 kompatibilit\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a r\u00f6vidk\u00f3dokra val\u00f3 visszav\u00e1lt\u00e1sr\u00f3l <a>a dokument\u00e1ci\u00f3nkban<\/a> olvashatsz b\u0151vebben."],"Classic Shortcode Placeholder":["Klasszikus r\u00f6vidk\u00f3d helykit\u00f6lt\u0151"],"Classic shortcode transformed to blocks.":["Klasszikus r\u00f6vidk\u00f3d \u00e1talak\u00edtva blokkokra."],"This block will render the classic cart shortcode. You can optionally transform it into blocks for more control over the cart experience.":["Ez a blokk a klasszikus r\u00f6vidk\u00f3d alap\u00fa kos\u00e1r oldalt jelen\u00edti meg. Opcion\u00e1lisan \u00e1talak\u00edthatod blokk alap\u00fara, hogy nagyobb kontrollt biztos\u00edtson a kos\u00e1r \u00e9lm\u00e9ny kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ban."],"This block will render the classic checkout shortcode. You can optionally transform it into blocks for more control over the checkout experience.":["Ez a blokk a klasszikus r\u00f6vidk\u00f3d alap\u00fa p\u00e9nzt\u00e1r oldalt jelen\u00edti meg. Opcion\u00e1lisan \u00e1talak\u00edthatod blokk alap\u00fara, hogy nagyobb kontrollt biztos\u00edtson a p\u00e9nzt\u00e1r \u00e9lm\u00e9ny kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ban."],"Transform into blocks":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s blokkokra"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/classic-shortcode.js"}}