{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Unselect variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1nak t\u00f6rl\u00e9se"],"Sortable handler":["Sorbarendez\u0151 foganty\u00fa"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Kattintson \u00e9s h\u00fazd a sorrend megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz a term\u00e9k oldalon."],"Reorder products in this group":["Term\u00e9kek \u00e1trendez\u00e9se ebben a csoportban"],"Search for products":["Term\u00e9kek keres\u00e9se"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["Adj hozz\u00e1 \u00e9s kezeljen term\u00e9keket ebben a csoportban, hogy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k mindegyiket egyszerre tudj\u00e1k megv\u00e1s\u00e1rolni."],"Add products to this group":["Term\u00e9kek hozz\u00e1ad\u00e1sa ehhez a csoporthoz"],"Nothing yet. Type to create.":["M\u00e9g semmi. \u00cdrj a l\u00e9trehoz\u00e1shoz."],"Remove product":["Term\u00e9k t\u00f6rl\u00e9se"],"Preview the product":["Term\u00e9k el\u0151n\u00e9zete"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Tipp: Csoportos\u00edts olyan term\u00e9keket, amelyek egy\u00e9rtelm\u0171 kapcsolatban \u00e1llnak egym\u00e1ssal, vagy j\u00f3l kieg\u00e9sz\u00edtik egym\u00e1st, p\u00e9ld\u00e1ul ruh\u00e1zati csomagok, f\u00e9nyk\u00e9pez\u0151g\u00e9p-k\u00e9szletek vagy kozmetikai cikkek."],"Reorder":["\u00c1trendez\u00e9s"],"Edit in full editor":["Szerkeszt\u00e9s a teljes szerkeszt\u0151ben"],"Full editor":["Teljes szerkeszt\u0151"],"Edit Product description":["Term\u00e9kle\u00edr\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"Select all (%d)":["\u00d6sszes kiv\u00e1laszt\u00e1sa (%d)"],"Select page (%d)":["Oldal kiv\u00e1laszt\u00e1sa (%d)"],"%d selected":["%d kiv\u00e1lasztva"],"Search options":["Keres\u00e9si opci\u00f3k"],"Loading variations\u2026":["Vari\u00e1ci\u00f3k bet\u00f6lt\u00e9se..."],"Here's a detailed guide.":["Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3."],"Failed to delete variation.":["A vari\u00e1ci\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se sikertelen."],"We couldn\u2019t load the variations":["Nem tudtuk bet\u00f6lteni a vari\u00e1ci\u00f3kat"],"No options were found for that search":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 vari\u00e1ci\u00f3 ehhez a keres\u00e9shez"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Most ismerkedsz a Blokkszerkeszt\u0151vel? Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"Learn how to use the block editor":["Tanuld meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["'B\u00e1rmilyen' vari\u00e1ci\u00f3k m\u00e1r nem t\u00e1mogatottak. Haszn\u00e1lj norm\u00e1l vari\u00e1ci\u00f3kat helyette."],"Get to know the block library":["Ismerd meg a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 blokkokat"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amikkel p\u00e9ld\u00e1ul a sz\u00edneket, m\u00e9reteket, vagy poz\u00edci\u00f3kat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"Make each block your own":["Alak\u00edtsd \u00e1t a saj\u00e1t ig\u00e9nyeid szerint"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Variants":["Vari\u00e1nsok"],"Welcome to the block editor":["\u00dcdv a blokkszerkeszt\u0151ben"],"Lifestyle scene":["Haszn\u00e1lat k\u00f6zben"],"Close-up":["K\u00f6zeli"],"Front side":["Szemb\u0151l"],"The maximum value of the field is %d":["A maximum \u00e9rt\u00e9k ebben a mez\u0151ben: %d"],"The minimum value of the field is %d":["A minimum \u00e9rt\u00e9k ebben a mez\u0151ben: %d"],"View helper text":["Seg\u00edts\u00e9g megtekint\u00e9se"],"days":["nap"],"Set download limit":["Let\u00f6lt\u00e9si limit megad\u00e1sa"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Let\u00f6lt\u00e9s \u00e9rv\u00e9nyess\u00e9ge napokban, miut\u00e1n lej\u00e1rjon a let\u00f6lt\u00e9si link vagy hagyjuk \u00fcresen"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["Hagyjuk \u00fcresen, hogy korl\u00e1tlan alkalommal lehessen let\u00f6lteni"],"Upload files":["F\u00e1jlok felt\u00f6lt\u00e9se"],"Manage download limits":["Let\u00f6lt\u00e9si korl\u00e1t kezel\u00e9se"],"times":["alkalom"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Select files from your device":["F\u00e1jlok kiv\u00e1laszt\u00e1sa saj\u00e1t eszk\u00f6zr\u0151l"],"Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r"],"Choose from uploaded media":["Felt\u00f6lt\u00f6tt f\u00e1jlokb\u00f3l v\u00e1laszt\u00e1s"],"Insert URL":["URL besz\u00far\u00e1sa"],"Insert from URL":["Besz\u00far\u00e1s URL c\u00edmb\u0151l"],"Link to a file hosted elsewhere":["K\u00fcls\u0151 szolg\u00e1ltat\u00f3n\u00e1l elhelyezett f\u00e1jl URL c\u00edme"],"The URL is required":["URL c\u00edm megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151"],"Remove file":["F\u00e1jl elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Uploading file":["F\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["T\u00e1mogatott form\u00e1tumok: <Types \/> \u00e9s tov\u00e1bbiak. <link>\u00d6sszes megtekint\u00e9se<\/link>"],"There was an error uploading files":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt felt\u00f6lt\u00e9s sor\u00e1n"],"Name field is required.":["A n\u00e9v mez\u0151 megad\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9ges."],"Delete file":["F\u00e1jl t\u00f6rl\u00e9se"],"URL copied successfully.":["URL sikeresen m\u00e1solva."],"%s variations deleted.":["%s vari\u00e1ci\u00f3 t\u00f6r\u00f6lve."],"1 variation %s.":["1 vari\u00e1ci\u00f3 %s."],"Generate from options":["Gener\u00e1l\u00e1s a tulajdons\u00e1gokb\u00f3l"],"No variations yet":["M\u00e9g nincs vari\u00e1ci\u00f3"],"Set download expiry":["Lej\u00e1rati id\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"%d variations will be removed":["%d vari\u00e1ci\u00f3 t\u00f6rl\u0151dni fog"],"%d variations will be added":["%d vari\u00e1ci\u00f3 hozz\u00e1 lesz adva"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["D\u00f6ntsd el, hogy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k mennyi ideig f\u00e9rhetnek hozz\u00e1 a f\u00e1jlokhoz a term\u00e9k megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa ut\u00e1n. Korl\u00e1tlan hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s eset\u00e9n hagyd \u00fcresen."],"Expiry period":["Lej\u00e1rati id\u0151"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["D\u00f6ntsd el, hogy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k h\u00e1nyszor t\u00f6lthetik le f\u00e1jlokat a term\u00e9k megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa ut\u00e1n. A korl\u00e1tlan let\u00f6lt\u00e9s eset\u00e9n hagyd \u00fcresen."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["A lej\u00e1rati id\u0151nek egyenl\u0151nek vagy nagyobbnak kell lennie, mint %d"],"Expiry period must be an integer number":["A lej\u00e1rati id\u0151 \u00e9rt\u00e9ke sz\u00e1m lehet csak"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["A let\u00f6lt\u00e9si limitnek egyenl\u0151nek vagy nagyobbnak kell lennie, mint %d"],"Download limit must be an integer number":["A let\u00f6lt\u00e9si limit sz\u00e1m lehet csak"],"Main product":["F\u0151 term\u00e9k"],"Return to the main product":["Vissza a f\u0151 term\u00e9khez"],"%s is required.":["%s megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151."],"Insert a valid URL":["\u00c9rv\u00e9nyes URL-t adj meg"],"Manage limits":["Limitek kezel\u00e9se"],"Some of these files have already been added":["N\u00e9h\u00e1ny f\u00e1jl m\u00e1r hozz\u00e1 lett adva kor\u00e1bban"],"This file has already been added":["Ez a f\u00e1jl m\u00e1r hozz\u00e1 lett adva"],"FILE URL":["F\u00e1jl URL"],"FILE NAME":["F\u00e1jln\u00e9v"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["A v\u00e1s\u00e1rl\u00f3id ezt a f\u00e1jlnevet l\u00e1tj\u00e1k majd a k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m oldalon \u00e9s a rendel\u00e9s visszaigazol\u00f3 e-mailben."],"The maximum length of the field is %d":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek maximum hossza %d lehet"],"The minimum length of the field is %d":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek minimum hossza %d lehet"],"Invalid value for the field.":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke \u00e9rv\u00e9nytelen."],"Value must be less than or equal to %d":["Az \u00e9rt\u00e9k legyen kevesebb, vagy egyenl\u0151, mint %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["Az \u00e9rt\u00e9k legyen nagyobb vagy egyenl\u0151, mint %d"],"Toggle shipping":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s be- vagy kikapcsol\u00e1sa"],"Toggle visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g be- vagy kikapcsol\u00e1sa"],"Visible in product details":["L\u00e1that\u00f3 a term\u00e9koldalon"],"Try again":["Pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Viewing %d-%d of %d items":["%d-%d elem %d k\u00f6z\u00fcl"],"Failed to save variation.":["Nem siker\u00fclt elmenteni a vari\u00e1ci\u00f3t"],"Failed to delete variations.":["Nem siker\u00fclt t\u00f6r\u00f6lni a vari\u00e1ci\u00f3kat."],"Failed to update variations.":["Nem siker\u00fclt friss\u00edteni a vari\u00e1ci\u00f3kat."],"%s variations updated.":["%s vari\u00e1ci\u00f3 friss\u00edtve."],"Delete variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se"],"Variation Id: %s":["Vari\u00e1ci\u00f3 ID: %s"],"Quick update":["Gyors m\u00f3dos\u00edt\u00e1s"],"Decrease list price":["Lista\u00e1r cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Increase list price":["Lista\u00e1r n\u00f6vel\u00e9se"],"Set list price":["Lista\u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Edit low stock threshold":["Alacsony k\u00e9szlet k\u00fcsz\u00f6b"],"Set status to On back order":["Beszerz\u00e9s alatt"],"Set status to Out of stock":["Elfogyott"],"Set status to In stock":["K\u00e9szleten van"],"Toggle \"track quantity\"":["K\u00e9szletkezel\u00e9s kapcsol\u00e1s"],"Set weight":["S\u00faly be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Set height":["Magass\u00e1g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Set width":["Sz\u00e9less\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Set length":["Hossz\u00fas\u00e1g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Jel\u00f6ld be, ha ezt az opci\u00f3t \u00e9s \u00e9rt\u00e9keit meg szeretn\u00e9d jelen\u00edteni a term\u00e9k oldalon."],"Show in product details":["L\u00e1that\u00f3 a term\u00e9koldalon"],"Failed to create tag.":["Nem siker\u00fclt l\u00e9trehozni a c\u00edmk\u00e9t."],"Create tag":["C\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["V\u00e1lassz egy megl\u00e9v\u0151 attrib\u00fatumot, vagy hozz l\u00e9tre egy \u00fajat a vari\u00e1ci\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa el\u0151tt. A sorrendet k\u00e9s\u0151bb m\u00f3dos\u00edthatod."],"Set prices":["\u00c1rak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d vari\u00e1ci\u00f3nak nincs \u00e1ra. Az \u00e1r n\u00e9lk\u00fcli vari\u00e1ci\u00f3kat nem l\u00e1tj\u00e1k a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k."],"Set variation prices before adding this product.":["\u00c1ll\u00edtsd be a vari\u00e1ci\u00f3k \u00e1r\u00e1t a term\u00e9k hozz\u00e1ad\u00e1sa el\u0151tt."],"Failed to create taxonomy":["Nem siker\u00fclt l\u00e9trehozni az oszt\u00e1lyt"],"Search or create tags\u2026":["Keress vagy hozz l\u00e9tre \u00faj c\u00edmk\u00e9t"],"Decrease sale price":["Akci\u00f3s \u00e1r cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Increase sale price":["Akci\u00f3s \u00e1r n\u00f6vel\u00e9se"],"Set sale price":["Akci\u00f3s \u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"More":["Tov\u00e1bb"],"Generating variations\u2026":["Vari\u00e1ci\u00f3k gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Already used in Variations":["A Vari\u00e1ci\u00f3kban m\u00e1r felhaszn\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt"],"Delete %(attributeName)s":["%(attributeName)s t\u00f6rl\u00e9se"],"Already used in Attributes":["M\u00e1r haszn\u00e1lva az attrib\u00fatumokban"],"Failed to create new attribute.":["Nem siker\u00fclt l\u00e9trehozni az \u00faj attrib\u00fatumot."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Egy\u00e9ni attrib\u00fatum. A v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k nem tudnak sz\u0171rni vagy keresni ez alapj\u00e1n term\u00e9keket"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Jel\u00f6ld be, hogy a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k tudjanak keresni \u00e9s sz\u0171rni az opci\u00f3 alapj\u00e1n."],"Use as filter":["Haszn\u00e1lat sz\u0171r\u0151k\u00e9nt"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Pip\u00e1ld be, hogy a term\u00e9koldalon az els\u0151 opci\u00f3 automatikusan ki legyen v\u00e1lasztva."],"Set default value":["Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Attribute term already exists.":["Az attrib\u00fatum kifejez\u00e9s m\u00e1r l\u00e9tezik."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Ha ezt v\u00e1lasztod, akkor n\u00e9h\u00e1ny vari\u00e1ci\u00f3 t\u00f6r\u00f6lve lesz ebb\u0151l a term\u00e9kb\u0151l \u00e9s a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k nem fogj\u00e1k tudni megvenni \u0151ket."],"Remove variation option":["Vari\u00e1ci\u00f3s lehet\u0151s\u00e9g elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"]," and ":[" \u00e9s "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["A v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k nem tudnak keresni vagy sz\u0171rni a(z) <attributeNames \/> alapj\u00e1n, hogy megtal\u00e1lj\u00e1k a vari\u00e1ci\u00f3kat. Fontold meg, hogy \u00fajra <globalAttributeLink>glob\u00e1lis attrib\u00fatumokk\u00e9nt<\/globalAttributeLink> adod meg \u0151ket, hogy k\u00f6nnyebben felfedezhet\u0151k legyenek."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["Mostant\u00f3l kezdve az \u00e1rk\u00e9pz\u00e9st, a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st \u00e9s a k\u00e9szletet minden egyes vari\u00e1ci\u00f3hoz k\u00fcl\u00f6n-k\u00fcl\u00f6n kezelheted - ugyan\u00fagy, mint b\u00e1rmely m\u00e1s term\u00e9ket az \u00e1ruh\u00e1z\u00e1ban."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Ez a term\u00e9k mostant\u00f3l vari\u00e1ci\u00f3kkal rendelkezik"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Copy all content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Show\/hide block inspector":["Blokk tulajdons\u00e1gok elrejt\u00e9se \u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se"],"Document overview":["Dokumentum \u00e1ttekint\u00e9se"],"Add variation options":["Vari\u00e1ci\u00f3s opci\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a visszajelz\u00e9st \u2014 hasznos\u00edtani fogjuk!"],"What do you think of the new product form?":["Mit gondolsz az \u00faj term\u00e9k kezel\u00e9sr\u0151l?"],"Close block inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Document tools":["Dokumentum eszk\u00f6z\u00f6k"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Product added.":["Term\u00e9k hozz\u00e1adva."],"Failed to save product.":["A term\u00e9k ment\u00e9se sikertelen."],"Your email address <optional\/>":["E-mail c\u00edmed <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Tov\u00e1bbi gondolatok <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Mi k\u00e9sztettet arra, hogy kikapcsold az \u00faj term\u00e9k \u0171rlapot?"],"Product form is easy to use":["A term\u00e9k szerkeszt\u0151 k\u00f6nnyen haszn\u00e1lhat\u00f3"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Milyenek a tapasztalataid az \u00faj term\u00e9kszerkeszt\u0151vel kapcsolatban? <span><shareButton>Oszd meg a v\u00e9lem\u00e9nyed<\/shareButton> vagy <turnOffButton>kapcsold ki<\/turnOffButton><\/span>."],"Please enter no more than 500 characters.":["K\u00e9rj\u00fck, legfeljebb 500 karaktert \u00edrj be."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Amennyiben r\u00e9szt k\u00edv\u00e1nsz venni a j\u00f6v\u0151beli felhaszn\u00e1l\u00f3i kutat\u00e1sokban."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-MAIL C\u00cdMED <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(OPCION\u00c1LIS)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["KIEG\u00c9SZ\u00cdT\u0150 GONDOLATOK <optional \/>"],"Please enter a valid email address.":["K\u00e9rj\u00fck, adj meg egy \u00e9rv\u00e9nyes e-mail-c\u00edmet."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Haszn\u00e1ljuk a balra \u00e9s jobbra nyilakat a rajzv\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Weight must be greater than zero.":["A s\u00falynak null\u00e1n\u00e1l nagyobbnak kell lennie."],"Height must be greater than zero.":["A magass\u00e1gnak nagyobbnak kell lennie null\u00e1n\u00e1l."],"Length must be greater than zero.":["A hossznak nagyobbnak kell lennie null\u00e1n\u00e1l."],"Width must be greater than zero.":["A sz\u00e9less\u00e9gnek nagyobbnak kell lennie null\u00e1n\u00e1l."],"Sale price must be lower than the list price.":["A kedvezm\u00e9nyek \u00e1rnak alacsonyabbnak kell lennie a lista\u00e1rn\u00e1l."],"List price must be greater than or equals to zero.":["A lista\u00e1rnak null\u00e1nak vagy nagyobbnak kell lennie."],"This field must be a positive number.":["Ennek a mez\u0151nek pozit\u00edv sz\u00e1mnak kell lennie."],"Edit description":["Le\u00edr\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Az akci\u00f3s \u00e1rnak null\u00e1nak vagy nagyobbnak kell lennie."],"List price must be greater than the sale price.":["A lista\u00e1rnak nagyobbnak kell lennie, mint az akci\u00f3s \u00e1r."],"Align text left":["Sz\u00f6veg balra rendez\u00e9se"],"Align text center":["Sz\u00f6veg k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align text right":["Sz\u00f6veg jobbra rendez\u00e9se"],"*":["*"],"Align text justify":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa sorkiz\u00e1rtra"],"editor button\u0004Left to right":["Balr\u00f3l jobbra"],"Product saved as draft.":["Term\u00e9k mentve piszkozatk\u00e9nt"],"Failed to preview product.":["Term\u00e9k el\u0151n\u00e9zet nem t\u00f6lthet\u0151 be."],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Name <required \/>":["N\u00e9v <required \/>"],"Preview: <link \/>":["El\u0151n\u00e9zet: <link \/>"],"Available quantity":["Rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 mennyis\u00e9g"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["A sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1lyok \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gek kezel\u00e9s\u00e9t a <Link>be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/Link> men\u00fcpontban tal\u00e1lod."],"Height <Side \/>":["Magass\u00e1g <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Hossz <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Sz\u00e9less\u00e9g <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Akci\u00f3s aj\u00e1nlat lej\u00e1rati d\u00e1tum \u00e9s id\u0151 (opcion\u00e1lis)"],"Sale start date and time (optional)":["Akci\u00f3s aj\u00e1nlat kezd\u0151 d\u00e1tum \u00e9s id\u0151 (opcion\u00e1lis)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(CIKKSZ\u00c1M)"],"Sku <description \/>":["Cikksz\u00e1m <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["N\u00e9zd meg r\u00f3la, hogy enged\u00e9lyezted e az \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket az <link>\u00fczlet be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["K\u00fcldj\u00f6n e-mailt nekem, ha a k\u00e9szlet erre cs\u00f6kkent"],"Product Editor top bar.":["Term\u00e9kszerkeszt\u0151 fels\u0151 s\u00e1v."],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Drawer":["Almen\u00fc"],"+ %d more":["+ m\u00e9g %d"],"Thanks for trying out the new product form!":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy kipr\u00f3b\u00e1ltad az \u00faj term\u00e9kszerkeszt\u0151t!"],"Other (describe below)":["Egy\u00e9b (\u00edrd le al\u00e1bb)"],"It's slow, buggy, or broken":["Lass\u00fa, hib\u00e1s vagy nem m\u0171k\u00f6dik"],"It's difficult to use":["Neh\u00e9z haszn\u00e1lni"],"Missing plugins":["Hi\u00e1nyz\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Missing features":["Hi\u00e1nyz\u00f3 funkci\u00f3k"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Hozz l\u00e9tre egy egyedi linket ehhez a term\u00e9khez. Haszn\u00e1lj egyszer\u0171, le\u00edr\u00f3 szavakat \u00e9s sz\u00e1mokat. A sz\u00f3k\u00f6z\u00f6ket k\u00f6t\u0151jelekkel (-) helyettes\u00edtj\u00fck."],"Not visible to customers":["A v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra nem l\u00e1that\u00f3"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Mutasd be a term\u00e9ket 1-2 r\u00f6vid mondatban. Ezt az oldal tetej\u00e9n fogjuk megjelen\u00edteni."],"Failed to move product to Trash.":["Nem siker\u00fclt a term\u00e9ket a kuk\u00e1ba rakni."],"Product published.":["Term\u00e9k publik\u00e1lva."],"Variation":["Vari\u00e1ci\u00f3"],"The product editing screen is easy to use":["A term\u00e9kszerkeszt\u0151 k\u00f6nnyen haszn\u00e1lhat\u00f3"],"A shipping class with that slug already exists.":["M\u00e1r l\u00e9tezik egy sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly ezzel az azonos\u00edt\u00f3val."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Ezt a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1lyt nem tudtuk hozz\u00e1adni. Pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1sodperc m\u00falva."],"e.g. Fragile products":["pl. T\u00f6r\u00e9keny term\u00e9kek"],"Summary":["\u00d6sszefoglal\u00f3"],"(required)":["(k\u00f6telez\u0151)"],"(optional)":["(opcion\u00e1lis)"],"To":["Eddig"],"From":["Ett\u0151l"],"Schedule sale":["Akci\u00f3 id\u0151z\u00edt\u00e9se"],"Values":["\u00c9rt\u00e9kek"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Az attrib\u00fatum nev\u00e9t a <link>Attrib\u00fatumok<\/link> men\u00fcpontban v\u00e1ltoztathatod meg."],"Your customers will see this on the product page":["Ezt a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k a term\u00e9koldalon l\u00e1tni fogj\u00e1k"],"+ Add another":["+ Adj hozz\u00e1 m\u00e9g egyet"],"Add another attribute":["\u00dajabb attrib\u00fatum hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Search or create value":["Keress vagy hozz l\u00e9tre \u00fajat"],"Search or create attribute":["Attrib\u00fatum keres\u00e9se vagy l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Add attributes":["Attrib\u00fatumok hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Create \"%s\"":["\"%s\" l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["A \u201cslug\u201d a n\u00e9v keres\u0151bar\u00e1t verzi\u00f3ja. Tipikusan v\u00e9gig kisbet\u0171s, csak sz\u00e1mokat \u00e9s k\u00f6t\u0151jeleket tartalmaz."],"Failed to create attribute term.":["Nem siker\u00fclt l\u00e9trehozni az \u00faj attrib\u00fatumot."],"The attribute term name is required.":["Az attrib\u00fatum kifejez\u00e9s neve k\u00f6telez\u0151."],"Create attribute":["Attrib\u00fatum l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Az akci\u00f3s id\u0151szak lej\u00e1rat\u00e1nak a kezdeti d\u00e1tum ut\u00e1n kell lennie."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Az akci\u00f3s id\u0151szak kezdet\u00e9nek a lej\u00e1rati id\u0151 el\u0151tt kell lennie."],"New standard product":["\u00daj szabv\u00e1nyos term\u00e9k"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Unsaved":["Nem mentett"],"Please enter a valid date.":["K\u00e9rj\u00fck, \u00e9rv\u00e9nyes d\u00e1tumot adj meg."],"New shipping class":["\u00daj sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly"],"The shipping class name is required.":["A sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly neve k\u00f6telez\u0151."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["\u00cdrd le, hogy hogyan haszn\u00e1lod Te \u00e9s az \u00fczletkezel\u0151id ezt a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1lyt."],"Stock quantity must be a positive number.":["A k\u00e9szletmennyis\u00e9gnek pozit\u00edv sz\u00e1mnak kell lennie."],"%d (store default)":["%d (\u00fczlet alap\u00e9rtelmezett)"],"Drop here to remove":["Dobd ide az elt\u00e1vol\u00edt\u00e1shoz"],"Remove attribute":["Attrib\u00fatum elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Product link":["Term\u00e9k link"],"Failed to update product link.":["Nem siker\u00fclt friss\u00edteni a term\u00e9klinket."],"Product link already existed, updated to ":["A term\u00e9k linkje m\u00e1r l\u00e9tezett, friss\u00edtve erre: "],"Product link successfully updated.":["A term\u00e9k linkje sikeresen friss\u00fclt."],"Edit product link":["Term\u00e9k link szerkeszt\u00e9se"],"List price":["Lista\u00e1r"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["K\u00e9rj\u00fck, adj meg egy 120 karaktern\u00e9l r\u00f6videbb term\u00e9knevet."],"This field is required.":["A mez\u0151 kit\u00f6lt\u00e9se k\u00f6telez\u0151."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Mutasd be a term\u00e9ket. Mi teszi egyediv\u00e9? Melyek a legfontosabb jellemz\u0151i?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Emeld ki ezt a term\u00e9ket az \u00e1ruh\u00e1zadban widgetek vagy r\u00f6vidk\u00f3dok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Term\u00e9k kiemel\u00e9se"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["pl. 30 cl-es k\u00e1v\u00e9sb\u00f6gre"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Saved":["Elmentve"],"Switch to draft":["\u00c1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s v\u00e1zlatra"],"Save draft":["V\u00e1zlat ment\u00e9se"],"Successfully moved product to Trash.":["Term\u00e9k sikeresen \u00e1thelyezve a kuk\u00e1ba."],"Failed to update product.":["A term\u00e9k friss\u00edt\u00e9se nem siker\u00fclt."],"Product successfully updated.":["Term\u00e9k sikeresen friss\u00edtve."],"Failed to create product.":["Nem siker\u00fclt l\u00e9trehozni a term\u00e9ket."],"Failed to publish product.":["A term\u00e9k k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele sikertelen."],"Product successfully created.":["Term\u00e9k sikeresen l\u00e9trehozva."],"View in store":["Megtekint\u00e9s az \u00fczletben"],"Options":["Opci\u00f3k"],"Got it":["\u00c9rtem"],"Send":["K\u00fcld\u00e9s"],"Back":["Vissza"],"Select variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Help":["Seg\u00edts\u00e9g"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj lapon)"],"Update stock":["K\u00e9szlet friss\u00edt\u00e9se"],"Get started":["V\u00e1gjunk bele"],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Done":["K\u00e9sz"],"On backorder":["F\u00fcgg\u0151ben lev\u0151 rendel\u00e9s"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Invalid or duplicated SKU.":["\u00c9rv\u00e9nytelen vagy duplik\u00e1lt cikksz\u00e1m."],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Dismiss":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Downloads":["Let\u00f6lt\u00e9sek"],"Clear selection":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"],"Attribute":["Attrib\u00fatum"],"Any %s":["B\u00e1rmely %s"],"Filter":["Sz\u0171r\u00e9s"],"Password":["Jelsz\u00f3"],"Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"New product":["\u00daj term\u00e9k"],"Add new product":["\u00daj term\u00e9k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add new shipping class":["\u00daj sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly neve"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Hide this message":["\u00dczenet elrejt\u00e9se"],"Content":["Tartalom"],"Header":["Fejl\u00e9c"],"Dimensions":["M\u00e9retek"],"No shipping class":["Nincs sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly"],"Shipping class":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si oszt\u00e1ly"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Pricing":["\u00c1raz\u00e1s"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k"],"Download limit":["Let\u00f6lt\u00e9si korl\u00e1t"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Add products":["Term\u00e9kek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add new":["\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Reset":["Alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"Sale price":["Akci\u00f3s \u00e1r"],"Weight":["T\u00f6meg"],"Inventory":["K\u00e9szlet"],"Shipping":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Unlimited":["Korl\u00e1tlan"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Product updated.":["Term\u00e9k friss\u00edtve."],"Stock":["K\u00e9szlet"],"Price":["\u00c1r"],"Tags":["C\u00edmk\u00e9k"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"Select all":["Mindent kijel\u00f6l"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Enter a value":["\u00cdrj be egy \u00e9rt\u00e9ket"],"Enter a value (fixed or %)":["\u00cdrj be egy \u00e9rt\u00e9ket (fix vagy %)"],"Choose an image":["V\u00e1lassz egy k\u00e9pet"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Akci\u00f3 kezd\u0151 id\u0151pontja (\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban vagy hagyd \u00fcresen)"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Akci\u00f3 befejez\u0151 id\u0151pontja (\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban vagy hagyd \u00fcresen)"],"Remove this attribute?":["Elt\u00e1vol\u00edtod ezt az attrib\u00fatumot?"],"Name":["N\u00e9v"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Product":["Term\u00e9k"],"In stock":["K\u00e9szleten"],"Out of stock":["Elfogyott"],"Add attribute":["Attrib\u00fatum hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Edit attribute":["Attrib\u00fatum szerkeszt\u00e9se"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}