{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Take this 2-minute survey to share why you're opting out of the new navigation":["Vegy\u00e9l r\u00e9szt ezen a 2 perces felm\u00e9r\u00e9sen, \u00e9s oszd meg vel\u00fcnk, hogy mi\u00e9rt kapcsoltad ki az \u00faj navig\u00e1ci\u00f3s \u00e9lm\u00e9nyt"],"Help us improve":["Seg\u00edts, hogy fejl\u0151dj\u00fcnk"],"Share feedback":["Visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"],"No thanks":["Nem, k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/wp-admin-scripts\/navigation-opt-out.js"}}