{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Add a note to your order":["Adj egy megjegyz\u00e9st a rendel\u00e9sedhez"],"Notes about your order.":["Megjegyz\u00e9sek a rendel\u00e9sedhez."],"Notes about your order, e.g. special notes for delivery.":["Megjegyz\u00e9sek a rendel\u00e9sedhez, p\u00e9ld\u00e1ul egyedi k\u00e9r\u00e9sek a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz."]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/checkout-blocks\/order-note-frontend.js"}}